#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-02 14:04+1300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-29 03:47+0000\n"
"Last-Translator: Poesty Li <poesty7450@gmail.com>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) "
"<http://translate.piefed.social/projects/piefed/main-web-app/zh_Hans/>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: app/__init__.py:52
msgid "Please log in to access this page."
msgstr "请登录以访问此页面。"

#: app/cli.py:567
#, fuzzy, python-format
msgid "Reminder: %(title)s"
msgstr "分享 %(title)s"

#: app/cli.py:572
#, fuzzy, python-format
msgid "Reminder: comment on %(title)s"
msgstr "对我在 %(post_title)s 上的评论的回复"

#: app/cli.py:770 app/main/routes.py:669
msgid "[PieFed] You have unread notifications"
msgstr "[PieFed] 您有未读通知"

#: app/cli.py:913 app/shared/post.py:137
#, python-format
msgid "Replies to my post %(post_title)s"
msgstr "对我的帖子 %(post_title)s 的回复"

#: app/cli.py:923 app/models.py:2405 app/shared/reply.py:116
#, python-format
msgid "Replies to my comment on %(post_title)s"
msgstr "对我在 %(post_title)s 上的评论的回复"

#: app/email.py:22
msgid "Check the console for a link."
msgstr "检查控制台中的链接。"

#: app/email.py:24
msgid "[PieFed] Reset Your Password"
msgstr "[PieFed] 重置您的密码"

#: app/email.py:34
msgid "[PieFed] Please verify your email address"
msgstr "[PieFed] 请验证您的电子邮件地址"

#: app/email.py:42
msgid "Your application has been approved - welcome to PieFed"
msgstr "您的申请已获批准 - 欢迎加入 PieFed"

#: app/models.py:2333
msgid "Comments are disabled on this post"
msgstr "此帖子评论已关闭"

#: app/models.py:2336
msgid "Banned from commenting"
msgstr "禁止评论"

#: app/models.py:2361
msgid "Blocked phrase in comment"
msgstr "评论包含屏蔽词"

#: app/models.py:2368
msgid "Replier blocked"
msgstr "回复者已被屏蔽"

#: app/models.py:2371
msgid "Duplicate reply"
msgstr "重复回复"

#: app/models.py:2379
msgid "Gif comment ignored"
msgstr "GIF 评论已忽略"

#: app/models.py:2382
msgid "Low quality reply"
msgstr "低质量回复"

#: app/models.py:3047
msgid "Added moderator"
msgstr "添加了管理员"

#: app/models.py:3048
msgid "Removed moderator"
msgstr "移除了管理员"

#: app/models.py:3049
msgid "Featured post"
msgstr "推荐帖子"

#: app/models.py:3050
msgid "Unfeatured post"
msgstr "取消推荐帖子"

#: app/models.py:3051
msgid "Deleted post"
msgstr "已删除帖子"

#: app/models.py:3052
msgid "Un-deleted post"
msgstr "已恢复帖子"

#: app/models.py:3053
msgid "Deleted comment"
msgstr "已删除评论"

#: app/models.py:3054
msgid "Un-deleted comment"
msgstr "已恢复评论"

#: app/models.py:3055
msgid "Deleted community"
msgstr "已删除社区"

#: app/models.py:3056
msgid "Deleted account"
msgstr "已删除账号"

#: app/models.py:3057
msgid "Restored account"
msgstr "已恢复账号"

#: app/models.py:3058
msgid "Banned account"
msgstr "已封禁账号"

#: app/models.py:3059
msgid "Un-banned account"
msgstr "已解禁账号"

#: app/models.py:3060
msgid "Lock post"
msgstr "锁定帖子"

#: app/models.py:3061
msgid "Un-lock post"
msgstr "解锁帖子"

#: app/models.py:3062
msgid "Lock comment"
msgstr "锁定评论"

#: app/models.py:3063
msgid "Un-lock comment"
msgstr "解锁评论"

#: app/auth/routes.py:139 app/auth/util.py:446 app/post/routes.py:754
#: app/shared/auth.py:68 app/utils.py:2110
msgid "You have been banned."
msgstr "您已被封禁。"

#: app/utils.py:2540
msgid "Wrong Captcha text."
msgstr "验证码错误。"

#: app/admin/forms.py:238 app/admin/forms.py:300 app/utils.py:2878
msgid "User"
msgstr "用户"

#: app/community/forms.py:163 app/templates/admin/communities.html:40
#: app/templates/list_communities.html:211 app/templates/search/start.html:33
#: app/utils.py:2880
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: app/utils.py:2882 app/utils.py:2888
msgid "Topic/feed"
msgstr "主题/订阅源"

#: app/post/forms.py:20 app/templates/post/add_reply_inline.html:27
#: app/utils.py:2884 app/utils.py:2886 app/utils.py:2890
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: app/templates/chat/conversation.html:37 app/utils.py:2892
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: app/admin/forms.py:240 app/admin/forms.py:302 app/admin/routes.py:83
#: app/templates/admin/permissions.html:22 app/templates/base.html:217
#: app/templates/themes/dillo/base.html:163
#: app/templates/user/show_profile.html:140
#: app/templates/user/show_profile.html:141
#: app/templates/user/user_preview.html:14
#: app/templates/user/user_preview.html:15 app/utils.py:2894 app/utils.py:2896
#: app/utils.py:2898 app/utils.py:2902 app/utils.py:2906 app/utils.py:2908
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: app/admin/forms.py:58 app/templates/_view_filter_nav.html:11
#: app/templates/_view_filter_nav.html:27
#: app/templates/admin/communities.html:77
#: app/templates/list_communities.html:113
#: app/templates/list_communities.html:131
#: app/templates/list_communities.html:149
#: app/templates/list_communities.html:166 app/templates/search/start.html:35
#: app/templates/search/start.html:43 app/templates/search/start.html:53
#: app/templates/search/start.html:61
#: app/templates/themes/dillo/_view_filter_nav.html:15
#: app/templates/user/alerts/_filter.html:3
#: app/templates/user/notifications.html:24 app/user/forms.py:94
#: app/utils.py:2912
msgid "All"
msgstr "所有"

#: app/community/forms.py:46 app/utils.py:3109
msgid "- cannot be in Url. Use _ instead?"
msgstr "- 不能出现在网址中。使用 _ 代替？"

#: app/utils.py:3125
msgid "Feed urls can only contain letters, numbers, and underscores."
msgstr "订阅源网址只能包含字母、数字和下划线。"

#: app/utils.py:3135
msgid "A Feed with this url already exists."
msgstr "此 URL 的订阅源已存在。"

#: app/activitypub/routes.py:523 app/activitypub/routes.py:527
msgid "Community not found on this instance"
msgstr "在此实例上找不到社区"

#: app/activitypub/util.py:2464
#, python-format
msgid "Reply to %(post_title)s"
msgstr "回复 %(post_title)s"

#: app/activitypub/util.py:2491
#, python-format
msgid "Reply to comment on %(post_title)s"
msgstr "回复对 %(post_title)s 的评论"

#: app/activitypub/util.py:3107 app/shared/post.py:699
msgid "A post has been reported"
msgstr "帖子已被举报"

#: app/activitypub/util.py:3144 app/shared/reply.py:328
msgid "A comment has been reported"
msgstr "评论已被举报"

#: app/admin/forms.py:14
msgid "Site Name"
msgstr "网站名称"

#: app/admin/forms.py:15
msgid "Tagline"
msgstr "标语"

#: app/admin/forms.py:16
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: app/admin/forms.py:18
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: app/admin/forms.py:19 app/templates/auth/instance_chooser.html:90
#: app/templates/base.html:268 app/templates/instance/people.html:25
#: app/templates/themes/dillo/base.html:205
msgid "About"
msgstr "关于"

#: app/admin/forms.py:20
msgid "Announcement at top of home page"
msgstr "主页顶部公告"

#: app/admin/forms.py:21
msgid "Legal information"
msgstr "法律信息"

#: app/admin/forms.py:22
msgid "Terms of service url"
msgstr "服务条款网址"

#: app/admin/forms.py:23
msgid "General instance contact email address"
msgstr "一般实例联系电子邮件地址"

#: app/admin/forms.py:24 app/admin/forms.py:68 app/admin/forms.py:77
#: app/admin/forms.py:92 app/admin/forms.py:157 app/admin/forms.py:178
#: app/admin/forms.py:189 app/admin/forms.py:194 app/admin/forms.py:201
#: app/admin/forms.py:209 app/admin/forms.py:243 app/admin/forms.py:307
#: app/admin/forms.py:335 app/community/forms.py:109 app/community/forms.py:123
#: app/community/forms.py:479 app/community/forms.py:518 app/domain/forms.py:8
#: app/feed/forms.py:25 app/feed/forms.py:77 app/post/forms.py:24
#: app/post/forms.py:84 app/post/forms.py:91
#: app/templates/admin/permissions.html:41 app/user/forms.py:204
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/admin/forms.py:28
msgid "Enable downvotes"
msgstr "启用点踩"

#: app/admin/forms.py:29
msgid "Decrease reputation when posting only a gif as a comment"
msgstr "仅发布 gif 作为评论时，降低声誉"

#: app/admin/forms.py:30
msgid "Decrease reputation when an image post matches the 4chan filter"
msgstr "当图片帖子与 4chan 过滤器匹配时，降低声誉"

#: app/admin/forms.py:31
msgid "Filter out comments that are simply a form of \"this\""
msgstr "过滤掉只是“这个”形式的评论"

#: app/admin/forms.py:32
msgid "Meme communities = low-quality"
msgstr "Meme 社区 = 低质量"

#: app/admin/forms.py:33
msgid "Allow local image posts"
msgstr "允许本地图片帖子"

#: app/admin/forms.py:34
msgid "Allow NSFW communities"
msgstr "允许 NSFW 社区"

#: app/admin/forms.py:35
msgid "Allow NSFL communities and posts"
msgstr "允许 NSFL 社区和帖子"

#: app/admin/forms.py:36
msgid "Bar people from these countries from accessing NSFW and NSFL content"
msgstr ""

#: app/admin/forms.py:37
msgid "Only admins can create new local communities"
msgstr "只有管理员可以创建新的本地社区"

#: app/admin/forms.py:38
msgid "Notify admins about reports, not just moderators"
msgstr "通知管理员有关举报，而不仅仅是管理员"

#: app/admin/forms.py:39
msgid "Require new accounts to verify their email address"
msgstr "需要新账号验证邮箱"

#: app/admin/forms.py:40
msgid "Require CAPTCHA for new account registration"
msgstr "新账号注册需要 CAPTCHA"

#: app/admin/forms.py:41
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: app/admin/forms.py:41
msgid "Require application"
msgstr "需要申请"

#: app/admin/forms.py:41
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: app/admin/forms.py:42
msgid "Registration mode"
msgstr "注册模式"

#: app/admin/forms.py:43
msgid "Question to ask people applying for an account"
msgstr "询问申请账号的人的问题"

#: app/admin/forms.py:44
msgid "Registration approved email"
msgstr "注册批准邮件"

#: app/admin/forms.py:46
msgid "Provide a list of topics to subscribe to"
msgstr "提供订阅的主题列表"

#: app/admin/forms.py:47
msgid "Trump Musk filter setup"
msgstr "特朗普马斯克过滤设置"

#: app/admin/forms.py:48
msgid "Ignore registrations from these countries"
msgstr "忽略来自这些国家的注册"

#: app/admin/forms.py:49
msgid "Block registrations from these referrers (one per line)"
msgstr "阻止来自这些推荐者的注册（每行一个）"

#: app/admin/forms.py:50
msgid "Warn if new account banned from these instances"
msgstr "如果新账号被这些实例封禁，则发出警告"

#: app/admin/forms.py:51 app/templates/auth/instance_chooser.html:26
#: app/templates/auth/instance_chooser.html:112
msgid "Primary language"
msgstr "主要语言"

#: app/admin/forms.py:52
msgid "Default theme"
msgstr "默认主题"

#: app/admin/forms.py:53 app/user/forms.py:123
msgid "Additional CSS"
msgstr "附加 CSS"

#: app/admin/forms.py:54
msgid "Additional JS"
msgstr "附加 JS 代码"

#: app/admin/forms.py:55 app/templates/_view_filter_nav.html:7
#: app/templates/_view_filter_nav.html:21
#: app/templates/list_communities.html:72
#: app/templates/themes/dillo/_view_filter_nav.html:5 app/user/forms.py:90
msgid "Subscribed"
msgstr "已订阅"

#: app/admin/forms.py:56 app/templates/_view_filter_nav.html:9
#: app/templates/_view_filter_nav.html:23
#: app/templates/list_communities.html:53
#: app/templates/themes/dillo/_view_filter_nav.html:9 app/user/forms.py:92
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: app/admin/forms.py:57 app/templates/_view_filter_nav.html:10
#: app/templates/_view_filter_nav.html:25
#: app/templates/admin/communities.html:71
#: app/templates/themes/dillo/_view_filter_nav.html:12 app/user/forms.py:93
msgid "Popular"
msgstr "热门"

#: app/admin/forms.py:60 app/user/forms.py:96
msgid "Default home filter"
msgstr "默认主页过滤器"

#: app/admin/forms.py:62
msgid "Log ActivityPub JSON for debugging"
msgstr "记录 ActivityPub JSON 以进行调试"

#: app/admin/forms.py:63
msgid "Show moderation actions publicly"
msgstr "公开显示管理操作"

#: app/admin/forms.py:64
msgid "Private instance - require login to browse"
msgstr "私有实例 - 需要登录才能浏览"

#: app/admin/forms.py:65
msgid "Show Rational Discourse Toolkit in sidebar"
msgstr "在侧边栏显示理性话语工具包"

#: app/admin/forms.py:66
#, fuzzy
msgid "Allow non-admins to add remote communities"
msgstr "启用自动关注订阅源社区。"

#: app/admin/forms.py:72
#, fuzzy
msgid "Enable instance chooser"
msgstr "在线实例"

#: app/admin/forms.py:73
msgid "One-sentence elevator pitch"
msgstr ""

#: app/admin/forms.py:74
msgid "Number of admins with emergency access"
msgstr ""

#: app/admin/forms.py:75
msgid "Non-admins donate enough to pay for hosting"
msgstr ""

#: app/admin/forms.py:76
msgid "This instance has automated daily backups"
msgstr ""

#: app/admin/forms.py:81
msgid "Federation mode"
msgstr "联邦模式"

#: app/admin/forms.py:82
msgid "Blocklist - deny federation with specified instances"
msgstr "黑名单 - 拒绝与指定的实例进行联邦"

#: app/admin/forms.py:83
msgid "Allowlist - only allow federation with specified instances"
msgstr "白名单 - 仅允许与指定的实例进行联邦"

#: app/admin/forms.py:85
msgid "Allow federation with these instances"
msgstr "允许与这些实例的联邦"

#: app/admin/forms.py:86
msgid "Deny federation with these instances"
msgstr "拒绝与这些实例的联邦"

#: app/admin/forms.py:87
msgid "Auto-defederate from any instance defederated by"
msgstr "自动从任何被拒绝的实例中断联邦"

#: app/admin/forms.py:88
msgid "Discard all posts, comments and PMs with these phrases (one per line)"
msgstr "丢弃所有包含这些短语的帖子、评论和私信（每行一个）"

#: app/admin/forms.py:89
msgid ""
"Discard all posts and comments by users with these words in their name "
"(one per line)"
msgstr "丢弃所有由名称中包含这些单词的用户发布的帖子和评论（每行一个）"

#: app/admin/forms.py:90
msgid ""
"Discard all posts and comments by users with these phrases in their bio "
"(one per line)"
msgstr "丢弃所有个人简介中包含这些单词的用户发布的帖子和评论（每行一个）"

#: app/admin/forms.py:91
#, fuzzy
msgid "Automatically add new remote communities"
msgstr "启用自动关注订阅源社区。"

#: app/admin/forms.py:96
#, fuzzy
msgid "Closing down announcement for home page"
msgstr "主页顶部公告"

#: app/admin/forms.py:97
#, fuzzy
msgid "Yes, close my instance"
msgstr "没有被屏蔽的实例"

#: app/admin/forms.py:101 app/admin/forms.py:107
msgid "Number of Communities to add"
msgstr "要添加的社区数量"

#: app/admin/forms.py:102
msgid "Add Communities"
msgstr "添加社区"

#: app/admin/forms.py:106
msgid "Remote Server"
msgstr "远程服务器"

#: app/admin/forms.py:108
msgid "Communities must have at least this many posts"
msgstr "社区必须至少有这么多帖子"

#: app/admin/forms.py:109
msgid "Communities must have at least this many active users in the past week."
msgstr "社区在过去一周内必须至少有这么多活跃用户。"

#: app/admin/forms.py:110
msgid "Dry Run"
msgstr "干运行"

#: app/admin/forms.py:111
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#: app/admin/forms.py:115
msgid "Import Bans List Json File"
msgstr "导入封禁列表 JSON 文件"

#: app/admin/forms.py:116 app/user/forms.py:130
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: app/admin/forms.py:117 app/user/forms.py:129
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: app/admin/forms.py:121 app/community/forms.py:75 app/community/forms.py:113
#: app/community/forms.py:168 app/templates/admin/cms_pages.html:24
#: app/templates/post/post_block_image_purge_posts.html:19
#: app/templates/user/scheduled_posts.html:25
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: app/admin/forms.py:122 app/admin/forms.py:205 app/community/forms.py:26
#: app/feed/forms.py:13 app/feed/forms.py:65
#: app/templates/community/community_wiki_list.html:34
msgid "Url"
msgstr "网址"

#: app/admin/forms.py:123 app/community/forms.py:27 app/community/forms.py:76
#: app/feed/forms.py:14 app/feed/forms.py:66 app/templates/admin/home.html:58
#: app/templates/auth/instance_chooser.html:86
#: app/templates/community/community_moderate.html:40
#: app/templates/user/notifs/20.html:51
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/admin/forms.py:124 app/community/forms.py:29 app/community/forms.py:78
#: app/feed/forms.py:19 app/feed/forms.py:71
msgid "Icon image"
msgstr "图标图片"

#: app/admin/forms.py:125 app/community/forms.py:30 app/community/forms.py:79
#: app/feed/forms.py:20 app/feed/forms.py:72
msgid "Banner image"
msgstr "横幅图片"

#: app/admin/forms.py:126
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: app/admin/forms.py:127 app/community/forms.py:80
msgid "NSFW community"
msgstr "NSFW 社区"

#: app/admin/forms.py:128
msgid "Banned - no new posts accepted"
msgstr "已封禁 - 不接受新帖子"

#: app/admin/forms.py:129 app/community/forms.py:81
msgid "Only accept posts from current instance"
msgstr "仅接受来自当前实例的帖子"

#: app/admin/forms.py:130 app/community/forms.py:82
msgid "Only moderators can post"
msgstr "仅管理员可以发布"

#: app/admin/forms.py:131 app/community/forms.py:83
msgid "New moderators wanted"
msgstr "需要新的管理员"

#: app/admin/forms.py:132
msgid "Posts can be popular"
msgstr "帖子可以受欢迎"

#: app/admin/forms.py:133
msgid "Posts show in All list"
msgstr "帖子显示在所有列表中"

#: app/admin/forms.py:134
msgid "Low quality / toxic - upvotes in here don't add to reputation"
msgstr "低质量 / 毒性 - 这里的点赞不会增加声誉"

#: app/admin/forms.py:135
msgid "Forever"
msgstr "永久"

#: app/admin/forms.py:136
msgid "1 week"
msgstr "1 周"

#: app/admin/forms.py:137
msgid "2 weeks"
msgstr "2 周"

#: app/admin/forms.py:138
msgid "1 month"
msgstr "1 个月"

#: app/admin/forms.py:139
msgid "2 months"
msgstr "2 个月"

#: app/admin/forms.py:140
msgid "3 months"
msgstr "3 个月"

#: app/admin/forms.py:141
msgid "6 months"
msgstr "6 个月"

#: app/admin/forms.py:142
msgid "1 year"
msgstr "1 年"

#: app/admin/forms.py:143
msgid "2 years"
msgstr "2 年"

#: app/admin/forms.py:144
msgid "5 years"
msgstr "5 年"

#: app/admin/forms.py:145
msgid "10 years"
msgstr "10 年"

#: app/admin/forms.py:147
msgid "Retain content"
msgstr "保留内容"

#: app/admin/forms.py:148 app/community/forms.py:92
#: app/templates/admin/communities.html:45
#: app/templates/admin/communities.html:46
#: app/templates/admin/communities.html:99
#: app/templates/list_communities.html:107
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: app/admin/forms.py:149 app/community/forms.py:95
#: app/templates/community/_community_nav.html:132
#: app/templates/community/_community_nav.html:363
#: app/templates/community/_community_nav.html:493
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:125 app/templates/feed/_feed_nav.html:190
msgid "List"
msgstr "列表"

#: app/admin/forms.py:150 app/community/forms.py:96
msgid "Masonry"
msgstr "砖石"

#: app/admin/forms.py:151 app/community/forms.py:97
msgid "Wide masonry"
msgstr "宽砖石"

#: app/admin/forms.py:152 app/community/forms.py:98
#: app/templates/admin/communities.html:68
#: app/templates/admin/communities.html:103
#: app/templates/community/_community_nav.html:128
#: app/templates/community/_community_nav.html:359
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:121
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: app/admin/forms.py:153 app/admin/forms.py:187 app/community/forms.py:28
#: app/community/forms.py:77
msgid "Posting warning"
msgstr "发布警告"

#: app/admin/forms.py:154 app/community/forms.py:34 app/community/forms.py:93
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: app/admin/forms.py:155
msgid "Override remote language setting"
msgstr "覆盖远程语言设置"

#: app/admin/forms.py:156
#, fuzzy
msgid "Old posts can be archived"
msgstr "帖子可以受欢迎"

#: app/admin/forms.py:163 app/community/forms.py:42 app/feed/forms.py:31
msgid "Url is required."
msgstr "网址是必需的。"

#: app/admin/forms.py:174 app/community/forms.py:25 app/feed/forms.py:12
#: app/feed/forms.py:64 app/templates/admin/approve_registrations.html:23
#: app/templates/admin/approve_registrations.html:79
#: app/templates/admin/users.html:44 app/templates/admin/users.html:88
#: app/templates/community/community_mod_list.html:61
#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:136
#: app/templates/community/community_wiki_list.html:33
#: app/templates/feed/public_feeds.html:76
#: app/templates/instance/people.html:24 app/templates/user/filters.html:46
#: app/templates/user/filters.html:90 app/templates/user/filters.html:108
#: app/templates/user/filters.html:126 app/templates/user/filters.html:144
#: app/user/forms.py:194
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/admin/forms.py:174
msgid "Human readable name for the topic."
msgstr "主题的人类可读名称。"

#: app/admin/forms.py:175 app/community/forms.py:114
msgid "Slug"
msgstr "别名"

#: app/admin/forms.py:175
msgid "A short and unique identifier that becomes part of the URL."
msgstr "一个简短且唯一的标识符，成为网址的一部分。"

#: app/admin/forms.py:176
msgid "Parent topic"
msgstr "父主题"

#: app/admin/forms.py:177
msgid "Show posts from child topics"
msgstr "显示子主题的帖子"

#: app/admin/forms.py:182
msgid "Vote weight"
msgstr "投票权重"

#: app/admin/forms.py:183 app/templates/admin/instances.html:24
#: app/templates/admin/instances.html:105
#: app/templates/instance/list_instances.html:44
#: app/templates/instance/list_instances.html:94
#: app/templates/instance/list_instances.html:172
msgid "Dormant"
msgstr "休眠"

#: app/admin/forms.py:184 app/templates/admin/instances.html:25
#: app/templates/admin/instances.html:103
msgid "Gone forever"
msgstr "永久消失"

#: app/admin/forms.py:185 app/templates/admin/instances.html:26
#: app/templates/admin/instances.html:58 app/templates/admin/instances.html:59
#: app/templates/admin/instances.html:98
#: app/templates/instance/list_instances.html:81
#: app/templates/instance/list_instances.html:116
msgid "Trusted"
msgstr "受信任"

#: app/admin/forms.py:186
#, fuzzy
msgid "Hide from instance chooser"
msgstr "在线实例"

#: app/admin/forms.py:188
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: app/admin/forms.py:193
msgid "Domain (not including https://)"
msgstr ""

#: app/admin/forms.py:198 app/admin/forms.py:206
#: app/templates/admin/blocked_images.html:19
msgid "Hash"
msgstr "哈希"

#: app/admin/forms.py:199 app/admin/forms.py:207
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: app/admin/forms.py:200 app/admin/forms.py:208
#: app/templates/admin/blocked_images.html:21
#: app/templates/admin/blocked_images.html:28
#: app/templates/user/show_profile.html:143
#: app/templates/user/user_preview.html:22
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: app/admin/forms.py:213 app/auth/forms.py:15 app/auth/forms.py:26
#: app/community/forms.py:127 app/community/forms.py:158
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: app/admin/forms.py:215 app/user/forms.py:13
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: app/admin/forms.py:216 app/auth/forms.py:18 app/auth/forms.py:30
#: app/auth/forms.py:108
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/admin/forms.py:218 app/auth/forms.py:32 app/auth/forms.py:109
msgid "Repeat password"
msgstr "重复密码"

#: app/admin/forms.py:219 app/user/forms.py:16
msgid "Bio"
msgstr "个人简介"

#: app/admin/forms.py:220 app/user/forms.py:31
msgid "Matrix User ID"
msgstr "Matrix 用户 ID"

#: app/admin/forms.py:221 app/user/forms.py:33
msgid "Avatar image"
msgstr "头像图片"

#: app/admin/forms.py:222 app/user/forms.py:34
msgid "Top banner image"
msgstr "顶部横幅图片"

#: app/admin/forms.py:223 app/admin/forms.py:285 app/user/forms.py:35
msgid "This profile is a bot"
msgstr "此个人资料是一个机器人"

#: app/admin/forms.py:224 app/admin/forms.py:288
msgid "Email address is verified"
msgstr "电子邮件地址已验证"

#: app/admin/forms.py:225 app/admin/forms.py:289
#: app/templates/admin/approve_registrations.html:56
#: app/templates/admin/users.html:50 app/templates/admin/users.html:89
msgid "Banned"
msgstr "已封禁"

#: app/admin/forms.py:226 app/user/forms.py:57
msgid "Subscribe to email newsletter"
msgstr "订阅电子邮件通讯"

#: app/admin/forms.py:227 app/admin/forms.py:292 app/user/forms.py:177
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: app/admin/forms.py:228 app/admin/forms.py:293 app/user/forms.py:178
#: app/user/forms.py:198
msgid "Hide completely"
msgstr "完全隐藏"

#: app/admin/forms.py:229 app/admin/forms.py:294
msgid "Blur"
msgstr "模糊"

#: app/admin/forms.py:230 app/admin/forms.py:295 app/user/forms.py:198
msgid "Make semi-transparent"
msgstr "半透明"

#: app/admin/forms.py:231 app/user/forms.py:59 app/user/forms.py:181
msgid "Hide posts by bots"
msgstr "隐藏机器人的帖子"

#: app/admin/forms.py:233 app/admin/forms.py:296 app/user/forms.py:60
#: app/user/forms.py:183
msgid "Show NSFW posts"
msgstr "显示 NSFW 帖子"

#: app/admin/forms.py:235 app/admin/forms.py:298 app/user/forms.py:61
#: app/user/forms.py:185
msgid "Show NSFL posts"
msgstr "显示 NSFL 帖子"

#: app/admin/forms.py:239 app/admin/forms.py:301
#: app/templates/admin/permissions.html:21
#: app/templates/user/show_profile.html:141
#: app/templates/user/user_preview.html:15
msgid "Staff"
msgstr "管理人员"

#: app/admin/forms.py:242 app/admin/forms.py:304
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: app/admin/forms.py:248 app/auth/forms.py:49
msgid "An account with this email address already exists."
msgstr "已存在使用此电子邮件地址的账号。"

#: app/admin/forms.py:252 app/auth/forms.py:56
msgid "User names cannot contain @."
msgstr "用户名不能包含 @。"

#: app/admin/forms.py:256 app/auth/forms.py:65
msgid "This username was used in the past and cannot be reused."
msgstr "此用户名过去曾被使用，无法重复使用。"

#: app/admin/forms.py:258 app/auth/forms.py:67
msgid "An account with this user name already exists."
msgstr "已存在使用此用户名的账号。"

#: app/admin/forms.py:261
msgid "A community with this name exists so it cannot be used for a user."
msgstr "已存在此名称的社区，因此无法用于用户。"

#: app/admin/forms.py:268 app/admin/forms.py:281 app/auth/forms.py:83
#: app/auth/forms.py:99
msgid "This password is too common."
msgstr "此密码过于常见。"

#: app/admin/forms.py:278 app/auth/forms.py:96
msgid "This password is not secure."
msgstr "此密码不安全。"

#: app/admin/forms.py:286
msgid "Flag their posts as from a bot"
msgstr "将其帖子标记为机器人发布"

#: app/admin/forms.py:287
msgid "Hide cross-posts by this user"
msgstr "隐藏该用户的转发帖子"

#: app/admin/forms.py:290
msgid "Ban posts"
msgstr "封禁帖子"

#: app/admin/forms.py:291
msgid "Ban comments"
msgstr "封禁评论"

#: app/admin/forms.py:305
msgid "Remove avatar"
msgstr "移除头像"

#: app/admin/forms.py:306
msgid "Remove banner"
msgstr "移除横幅"

#: app/admin/forms.py:311
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: app/admin/forms.py:312
msgid "Body (text)"
msgstr "正文（文本）"

#: app/admin/forms.py:313
msgid "Body (html)"
msgstr "正文（html）"

#: app/admin/forms.py:314
msgid "Test mode"
msgstr "测试模式"

#: app/admin/forms.py:315 app/admin/routes.py:1787
msgid "Send newsletter"
msgstr "发送电子邮件通讯"

#: app/admin/forms.py:319
msgid "New url"
msgstr "新网址"

#: app/admin/forms.py:320
msgid "Set new owner"
msgstr "设置新所有者"

#: app/admin/forms.py:321 app/templates/list_communities.html:83
#: app/templates/post/_flair_choices.html:16 app/topic/forms.py:12
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: app/admin/forms.py:326
msgid "A local community at that url already exists"
msgstr "该网址已存在一个本地社区"

#: app/admin/forms.py:330
msgid "URL path"
msgstr "URL 路径"

#: app/admin/forms.py:331
msgid "e.g., /about-us"
msgstr "例如，/about-us"

#: app/admin/forms.py:332
msgid "Page title"
msgstr "页面标题"

#: app/admin/forms.py:333
msgid "Content (Markdown)"
msgstr "内容（Markdown）"

#: app/admin/forms.py:334
msgid "Write your content in Markdown format..."
msgstr "以 Markdown 格式编写您的内容..."

#: app/admin/forms.py:348
msgid "A page with this URL already exists."
msgstr "具有此 URL 的页面已存在。"

#: app/admin/routes.py:218 app/admin/routes.py:250 app/admin/routes.py:288
#: app/feed/routes.py:238
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: app/admin/routes.py:228 app/templates/admin/_nav.html:5
#: app/templates/admin/site.html:16
msgid "Site profile"
msgstr "网站资料"

#: app/admin/routes.py:321 app/admin/routes.py:343
#: app/templates/admin/_nav.html:6 app/templates/admin/misc.html:19
msgid "Misc settings"
msgstr "杂项设置"

#: app/admin/routes.py:335
msgid ""
"Settings saved. It might take up to 24 hours before other instances show "
"your changes."
msgstr ""

#: app/admin/routes.py:418
#, python-format
msgid "%d out of %d communities were excluded using current filters"
msgstr "%d 个社区中有 %d 个被当前过滤器排除"

#: app/admin/routes.py:468 app/admin/routes.py:790
#, python-format
msgid "Results: %(results)s"
msgstr "结果：%(results)s"

#: app/admin/routes.py:471
#, python-format
msgid ""
"Subscription process for %(communities_to_add)d of "
"%(parsed_communities_sorted)d communities launched in background, check "
"admin/activities for details"
msgstr ""
"针对 %(parsed_communities_sorted)d 个社区的 %(communities_to_add)d "
"个社区的订阅过程已在后台启动，请检查管理员/活动以获取详细信息"

#: app/admin/routes.py:793
#, python-format
msgid ""
"Based on current filters, the subscription process for "
"%(communities_to_join)d of %(candidate_communities)d communities launched"
" in background, check admin/activities for details"
msgstr ""
"根据当前过滤器，针对 %(candidate_communities)d 个社区的 %(communities_to_join)d "
"个社区的订阅过程已在后台启动，请检查管理员/活动以获取详细信息"

#: app/admin/routes.py:819
msgid "Ban imports started in a background process."
msgstr "封禁导入已在后台进程中启动。"

#: app/admin/routes.py:822
msgid "Ban imports requested, but no json provided."
msgstr "请求封禁导入，但未提供 json。"

#: app/admin/routes.py:922
msgid "Admin settings saved"
msgstr "管理员设置已保存"

#: app/admin/routes.py:938
msgid "Federation settings"
msgstr "联邦设置"

#: app/admin/routes.py:1075
msgid ""
"LOG_ACTIVITYPUB_TO_DB is off so no incoming activities are being logged "
"to the database."
msgstr "由于 LOG_ACTIVITYPUB_TO_DB 关闭，未将活动记录到数据库中。"

#: app/admin/routes.py:1098
msgid "ActivityPub Log"
msgstr "ActivityPub 日志"

#: app/admin/routes.py:1107 app/templates/admin/activity_json.html:13
msgid "Activity JSON"
msgstr "活动 JSON"

#: app/admin/routes.py:1144 app/community/routes.py:540
#: app/community/routes.py:1862 app/community/routes.py:1914
#: app/feed/forms.py:18 app/feed/forms.py:70 app/main/routes.py:370
#: app/post/routes.py:214 app/post/routes.py:473 app/post/routes.py:1947
#: app/templates/admin/_nav.html:9 app/templates/admin/_tabbed_nav.html:10
#: app/templates/admin/instances.html:48 app/templates/base.html:172
#: app/templates/base.html:186 app/templates/base.html:285
#: app/templates/communities_menu.html:5
#: app/templates/community/_community_nav.html:408
#: app/templates/community/community_edit.html:14
#: app/templates/community/community_flair.html:14
#: app/templates/community/community_mod_list.html:21
#: app/templates/community/community_moderate.html:14
#: app/templates/community/community_moderate_comments.html:16
#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:15
#: app/templates/community/community_modlog.html:15
#: app/templates/community/community_move.html:14
#: app/templates/community/community_wiki_list.html:14
#: app/templates/community/community_wiki_revisions.html:15
#: app/templates/community/invite.html:14
#: app/templates/feed/public_feeds.html:77
#: app/templates/instance/overview.html:30
#: app/templates/list_communities.html:198 app/templates/search/start.html:28
#: app/templates/user/alerts/_type.html:4 app/templates/user/filters.html:78
#: app/templates/user/notifications.html:73
#: app/templates/user/show_profile.html:353
msgid "Communities"
msgstr "社区"

#: app/admin/routes.py:1165
msgid "Communities with no topic"
msgstr "没有主题的社区"

#: app/admin/routes.py:1187
msgid "Communities with low_quality == True"
msgstr "low_quality == True 的社区"

#: app/admin/routes.py:1255 app/admin/routes.py:1357 app/admin/routes.py:1381
#: app/admin/routes.py:1638 app/admin/routes.py:1887 app/admin/routes.py:1917
#: app/admin/routes.py:2007 app/admin/routes.py:2035
#: app/community/routes.py:1171 app/community/routes.py:1810
#: app/community/routes.py:1975 app/community/routes.py:2203
#: app/domain/routes.py:41
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: app/admin/routes.py:1259
msgid ""
"This is a remote community - most settings here will be regularly "
"overwritten with data from the original server."
msgstr "这是一个远程社区 - 此处的大多数设置将定期被原始服务器的数据覆盖。"

#: app/admin/routes.py:1279 app/community/routes.py:1193
msgid "Edit community"
msgstr "编辑社区"

#: app/admin/routes.py:1294 app/community/routes.py:1253
msgid "Community deleted"
msgstr "社区已删除"

#: app/admin/routes.py:1337 app/community/routes.py:525
#: app/community/routes.py:1849 app/community/routes.py:1901
#: app/post/routes.py:200 app/post/routes.py:454
#: app/templates/admin/_nav.html:10 app/templates/admin/_tabbed_nav.html:11
#: app/templates/admin/topics.html:33 app/templates/explore.html:12
#: app/templates/explore_menu.html:37 app/templates/themes/dillo/base.html:86
#: app/templates/themes/dillo/base.html:110
#: app/templates/topic/show_topic.html:17
#: app/templates/user/alerts/_type.html:5
msgid "Topics"
msgstr "主题"

#: app/admin/routes.py:1360 app/templates/admin/topics.html:33
msgid "Add topic"
msgstr "添加主题"

#: app/admin/routes.py:1388
msgid "Edit topic"
msgstr "编辑主题"

#: app/admin/routes.py:1399
msgid "Topic deleted"
msgstr "主题已删除"

#: app/admin/routes.py:1401
msgid "Cannot delete topic with communities assigned to it."
msgstr "无法删除已分配社区的主题。"

#: app/admin/routes.py:1442 app/templates/admin/_nav.html:13
#: app/templates/admin/_tabbed_nav.html:14
#: app/templates/admin/instances.html:49 app/templates/admin/users.html:15
#: app/templates/user/alerts/_type.html:7
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: app/admin/routes.py:1462
msgid "Bad / Most downvoted"
msgstr "差评 / 最多被踩"

#: app/admin/routes.py:1472
msgid "Likely spam"
msgstr "可能是垃圾邮件"

#: app/admin/routes.py:1484
msgid "Deleted content"
msgstr "已删除内容"

#: app/admin/routes.py:1557
msgid "Registration approved."
msgstr "注册已批准。"

#: app/admin/routes.py:1585
msgid "Registration denied. User removed from the database."
msgstr "注册被拒绝。用户已从数据库中移除。"

#: app/admin/routes.py:1624
msgid ""
"Permissions are cached for 50 seconds so new admin roles won't take "
"effect immediately."
msgstr "权限缓存 50 秒，因此新的管理员角色不会立即生效。"

#: app/admin/routes.py:1642
msgid ""
"This is a remote user - most settings here will be regularly overwritten "
"with data from the original server."
msgstr "这是一个远程用户 - 此处的大多数设置将定期被原始服务器的数据覆盖。"

#: app/admin/routes.py:1655
msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

#: app/admin/routes.py:1710
msgid "User added"
msgstr "用户已添加"

#: app/admin/routes.py:1713
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: app/admin/routes.py:1721
msgid "This user cannot be deleted."
msgstr "无法删除此用户。"

#: app/admin/routes.py:1744
msgid "User deleted"
msgstr "用户已删除"

#: app/admin/routes.py:1773 app/templates/admin/reports.html:15
#: app/templates/admin/users.html:56 app/templates/admin/users.html:92
#: app/templates/community/_community_moderation_nav.html:8
#: app/templates/community/community_moderate.html:22
#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:138
msgid "Reports"
msgstr "举报"

#: app/admin/routes.py:1784
msgid "Newsletter sent"
msgstr "电子邮件通讯已发送"

#: app/admin/routes.py:1808
msgid "Settings saved"
msgstr "设置已保存"

#: app/admin/routes.py:1813 app/templates/user/show_profile.html:141
msgid "Role permissions"
msgstr "角色权限"

#: app/admin/routes.py:1901
msgid "Edit instance"
msgstr "编辑实例"

#: app/admin/routes.py:1919
msgid "Problem adding instance to database"
msgstr ""

#: app/admin/routes.py:1934
#, python-format
msgid "Set community owner to %(user_name)s"
msgstr "将社区所有者设置为 %(user_name)s"

#: app/admin/routes.py:1973
#, python-format
msgid ""
"%(community_name)s is now %(new_url)s. Contact the initiator of this "
"request to let them know."
msgstr "%(community_name)s 现为 %(new_url)s。请联系此请求的发起人通知他们。"

#: app/admin/routes.py:1976
msgid "Ensure this community has the right moderators."
msgstr "确保该社区拥有合适的版主。"

#: app/admin/routes.py:1981
msgid "Move community"
msgstr "移动社区"

#: app/admin/routes.py:1991 app/templates/admin/_nav.html:34
msgid "Blocked images"
msgstr "屏蔽图片"

#: app/admin/routes.py:2014
msgid "Edit blocked image"
msgstr "编辑屏蔽图片"

#: app/admin/routes.py:2038
msgid ""
"Provide the url of an image or the hash (and file name) of it, but not "
"both."
msgstr "提供图片的 URL 或哈希（以及文件名），但不能两个都提供。"

#: app/admin/routes.py:2040 app/templates/admin/blocked_images.html:14
#: app/templates/admin/edit_blocked_image.html:15
msgid "Add blocked image"
msgstr "添加屏蔽图片"

#: app/admin/routes.py:2054 app/post/routes.py:1835
#, python-format
msgid "%(count)s posts deleted."
msgstr "%(count)s 条帖子已删除。"

#: app/admin/routes.py:2060 app/post/routes.py:1847
#: app/templates/post/post_block_image_purge_posts.html:15
msgid "Posts containing blocked images"
msgstr "包含屏蔽图片的帖子"

#: app/admin/routes.py:2073
msgid "Blocked image deleted"
msgstr "屏蔽图片已删除"

#: app/admin/routes.py:2084
msgid "CMS Pages"
msgstr "CMS 页面"

#: app/admin/routes.py:2097 app/admin/routes.py:2118
msgid "Page saved."
msgstr "页面已保存。"

#: app/admin/routes.py:2100
msgid "Add CMS Page"
msgstr "添加 CMS 页面"

#: app/admin/routes.py:2121
msgid "Edit page"
msgstr "编辑页面"

#: app/admin/routes.py:2131
msgid "Page deleted."
msgstr "页面已删除。"

#: app/admin/util.py:96
msgid "No recipients"
msgstr "无收件人"

#: app/admin/util.py:120 app/community/forms.py:181 app/feed/util.py:18
#: app/user/forms.py:117
msgid "None"
msgstr "无"

#: app/auth/forms.py:17
msgid "or email"
msgstr "或电子邮件"

#: app/auth/forms.py:19 app/auth/forms.py:31 app/auth/forms.py:33
#: app/user/forms.py:15
msgid "Minimum length 8, maximum 128"
msgstr "最小长度 8，最大长度 128"

#: app/auth/forms.py:20 app/user/forms.py:65
msgid "Low bandwidth mode"
msgstr "低带宽模式"

#: app/auth/forms.py:22
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: app/auth/forms.py:28 app/auth/forms.py:29 app/auth/forms.py:103
#: app/auth/forms.py:129 app/templates/admin/approve_registrations.html:24
#: app/templates/admin/approve_registrations.html:80
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: app/auth/forms.py:34
msgid "Why would you like to join this site?"
msgstr "您为什么想加入这个网站？"

#: app/auth/forms.py:35
msgid "I agree to the terms of service & privacy policy (see links in footer)"
msgstr "我同意服务条款和隐私政策（见页脚链接）"

#: app/auth/forms.py:36
msgid "Enter captcha code"
msgstr "输入验证码"

#: app/auth/forms.py:39 app/auth/util.py:353 app/templates/base.html:182
#: app/templates/themes/dillo/base.html:108
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: app/auth/forms.py:54
msgid "User names cannot contain spaces."
msgstr "用户名不能包含空格。"

#: app/auth/forms.py:60
msgid "User names can only contain letters, numbers, and underscores."
msgstr "用户名只能包含字母、数字和下划线。"

#: app/auth/forms.py:72 app/auth/forms.py:76 app/community/forms.py:65
#: app/community/forms.py:69 app/feed/forms.py:47
msgid "This name is in use already."
msgstr "此名称已被使用。"

#: app/auth/forms.py:86
msgid "Maximum password length is 128 characters."
msgstr "最大密码长度为 128 个字符。"

#: app/auth/forms.py:104
msgid "Request password reset"
msgstr "请求重置密码"

#: app/auth/forms.py:110
msgid "Set password"
msgstr "设置密码"

#: app/auth/forms.py:114
msgid "Please make it stop"
msgstr "请让它停止"

#: app/auth/forms.py:115
msgid "A little is ok"
msgstr "一点点可以"

#: app/auth/forms.py:116
msgid "Bring it on"
msgstr "放马过来吧"

#: app/auth/forms.py:118
msgid "How tired of Trump and Musk news are you?"
msgstr "您对特朗普和马斯克的新闻有多厌倦？"

#: app/auth/forms.py:120 app/auth/forms.py:125
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: app/auth/forms.py:124
msgid "Choose some topics you are interested in"
msgstr "选择一些您感兴趣的主题"

#: app/auth/forms.py:130
msgid "Set email"
msgstr "设置邮箱"

#: app/auth/oauth_util.py:38
msgid ""
"An account with this email already exists, please login and connect this "
"account over \"Connect OAuth\" setting."
msgstr "此邮箱已注册账号，请登录并通过“连接 OAuth”设置关联此账号。"

#: app/auth/oauth_util.py:128 app/auth/oauth_util.py:131
msgid "Account registrations are currently closed."
msgstr "账号注册目前已关闭。"

#: app/auth/oauth_util.py:134 app/auth/oauth_util.py:135 app/auth/util.py:154
msgid "Application declined"
msgstr "申请被拒绝"

#: app/auth/oauth_util.py:136 app/auth/util.py:155
msgid "Sorry, we are not accepting registrations from your country."
msgstr "抱歉，我们不接受您所在国家/地区的注册。"

#: app/auth/oauth_util.py:146
msgid "Login failed due to a problem with the OAuth server."
msgstr "由于 OAuth 服务器问题登录失败。"

#: app/auth/oauth_util.py:162 app/auth/routes.py:261 app/auth/util.py:427
msgid "This account has been deleted."
msgstr "该账号已被删除。"

#: app/auth/onboarding.py:22
msgid "Which server do you want to join?"
msgstr ""

#: app/auth/onboarding.py:60
msgid ""
"You have joined some communities relating to those interests. Find more "
"on the Topics menu or browse the home page."
msgstr "您已加入一些与这些兴趣相关的社区。在主题菜单中找到更多，或浏览主页。"

#: app/auth/onboarding.py:64 app/main/routes.py:245 app/main/routes.py:1098
msgid ""
"You did not choose any topics. Would you like to choose individual "
"communities instead?"
msgstr "您没有选择任何主题。您想选择单独的社区吗？"

#: app/auth/onboarding.py:70
msgid ""
"Please join some communities you're interested in and then go to the home"
" page by clicking on the logo above."
msgstr "请加入一些您感兴趣的社区，然后点击上方的 logo 返回主页。"

#: app/auth/routes.py:82
msgid "Account under review"
msgstr "账号正在审核中"

#: app/auth/routes.py:87 app/templates/auth/permission_denied.html:12
#: app/templates/chat/blocked.html:13 app/templates/chat/denied.html:14
#: app/templates/topic/suggestion_denied.html:14
msgid "Sorry"
msgstr "抱歉"

#: app/auth/routes.py:87
msgid ""
"You are not able to do this action due to being a very new account or "
"because of a low reputation."
msgstr "由于账号较新或声望较低，您无法执行此操作。"

#: app/auth/routes.py:92 app/templates/auth/check_email.html:12
msgid "Check your email"
msgstr "检查您的电子邮件"

#: app/auth/routes.py:105
msgid "Sorry, you cannot use that email address."
msgstr "抱歉，您无法使用该电子邮件地址。"

#: app/auth/routes.py:110
msgid "Check your email for a link to reset your password."
msgstr "检查您的电子邮件以获取重置密码的链接。"

#: app/auth/routes.py:113
msgid "No account with that email address exists"
msgstr "不存在该电子邮件地址的账号"

#: app/auth/routes.py:114
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: app/auth/routes.py:128
#, python-format
msgid ""
"Your password has been reset. Please use it to log in with user name of "
"%(name)s."
msgstr "您的密码已重置。请使用用户名 %(name)s 登录。"

#: app/auth/routes.py:142 app/auth/routes.py:157
msgid "Thank you for verifying your email address."
msgstr "感谢您验证您的电子邮件地址。"

#: app/auth/routes.py:159
msgid "Email address validation failed."
msgstr "电子邮件地址验证失败。"

#: app/auth/routes.py:223
msgid "This Google account is already connected to another user."
msgstr "此 Google 账号已关联其他用户。"

#: app/auth/routes.py:230
msgid "Your Google account has been connected successfully."
msgstr "您的 Google 账号已成功连接。"

#: app/auth/routes.py:233
#, python-format
msgid "Failed to connect Google account: %(error)s"
msgstr "连接 Google 账号失败：%(error)s"

#: app/auth/routes.py:311
msgid "This Mastodon account is already connected to another user."
msgstr "此 Mastodon 账号已关联其他用户。"

#: app/auth/routes.py:318
msgid "Your Mastodon account has been connected successfully."
msgstr "您的 Mastodon 账号已成功连接。"

#: app/auth/routes.py:321
#, python-format
msgid "Failed to connect Mastodon account: %(error)s"
msgstr "连接 Mastodon 账号失败：%(error)s"

#: app/auth/routes.py:359
msgid "This Discord account is already connected to another user."
msgstr "此 Discord 账号已关联其他用户。"

#: app/auth/routes.py:366
msgid "Your Discord account has been connected successfully."
msgstr "Discord 账号连接成功。"

#: app/auth/routes.py:369
#, python-format
msgid "Failed to connect Discord account: %(error)s"
msgstr "连接 Discord 账号失败：%(error)s"

#: app/auth/util.py:165
msgid "Sorry, you cannot use that email address"
msgstr "抱歉，您无法使用该电子邮件地址"

#: app/auth/util.py:169
msgid "Sorry, you cannot use that user name"
msgstr "抱歉，您无法使用该用户名"

#: app/auth/util.py:177
msgid "Sorry, this username pattern is not allowed."
msgstr "抱歉，此用户名格式不被允许。"

#: app/auth/util.py:191
msgid "Registration not allowed based on your referrer."
msgstr "根据您的来源地址，不允许注册。"

#: app/auth/util.py:235
#, python-format
msgid "Your username contained special letters so it was changed to %(name)s."
msgstr "您的用户名包含特殊字符，因此已更改为 %(name)s。"

#: app/auth/util.py:381 app/auth/util.py:411 app/shared/auth.py:44
msgid "No account exists with that user name."
msgstr "不存在该用户名的账号。"

#: app/auth/util.py:416 app/shared/auth.py:50
msgid ""
"Invalid password. Please <a href=\"/auth/reset_password_request\">reset "
"your password</a>."
msgstr "密码无效。请<a href=\"/auth/reset_password_request\">重置您的密码</a>。"

#: app/auth/util.py:419 app/shared/auth.py:53
msgid "Invalid password"
msgstr "密码无效"

#: app/auth/util.py:436
#, fuzzy
msgid "Login failed"
msgstr "失败"

#: app/auth/util.py:502 app/templates/base.html:290
#: app/templates/user/edit_profile.html:28
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app/chat/forms.py:10
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: app/chat/forms.py:11
msgid "Type a message here..."
msgstr "在此处键入消息..."

#: app/chat/forms.py:12
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: app/chat/forms.py:16 app/post/forms.py:28 app/templates/base.html:221
#: app/templates/themes/dillo/base.html:166 app/templates/user/user_ban.html:14
#: app/user/forms.py:147
msgid "Spam"
msgstr "垃圾邮件"

#: app/chat/forms.py:17 app/post/forms.py:28
#: app/templates/user/user_ban.html:15 app/user/forms.py:148
msgid "Harassment"
msgstr "骚扰"

#: app/chat/forms.py:18 app/post/forms.py:29
#: app/templates/user/user_ban.html:16 app/user/forms.py:149
msgid "Threatening violence"
msgstr "威胁暴力"

#: app/chat/forms.py:19 app/templates/user/user_ban.html:17
#: app/user/forms.py:150
msgid "Promoting hate / genocide"
msgstr "宣传仇恨 / 种族灭绝"

#: app/chat/forms.py:20 app/post/forms.py:30
#: app/templates/user/user_ban.html:18 app/user/forms.py:151
msgid "Misinformation / disinformation"
msgstr "错误信息 / 虚假信息"

#: app/chat/forms.py:21 app/post/forms.py:31
#: app/templates/user/user_ban.html:19 app/user/forms.py:152
msgid "Racism, sexism, transphobia"
msgstr "种族主义、性别歧视、跨性别恐惧"

#: app/chat/forms.py:22 app/post/forms.py:33
#: app/templates/user/user_ban.html:20 app/user/forms.py:155
msgid "Minor abuse or sexualization"
msgstr "轻微虐待或性别化"

#: app/chat/forms.py:23 app/post/forms.py:34
#: app/templates/user/user_ban.html:21 app/user/forms.py:156
msgid "Non-consensual intimate media"
msgstr "非自愿亲密媒体"

#: app/chat/forms.py:24 app/post/forms.py:35
#: app/templates/user/user_ban.html:22 app/user/forms.py:157
msgid "Prohibited transaction"
msgstr "封禁交易"

#: app/chat/forms.py:24 app/post/forms.py:35
#: app/templates/user/user_ban.html:23 app/user/forms.py:157
msgid "Impersonation"
msgstr "冒充"

#: app/chat/forms.py:25 app/post/forms.py:36
#: app/templates/user/user_ban.html:24 app/user/forms.py:158
msgid "Copyright violation"
msgstr "侵犯版权"

#: app/chat/forms.py:25 app/post/forms.py:36
#: app/templates/user/user_ban.html:25 app/user/forms.py:158
msgid "Trademark violation"
msgstr "商标侵权"

#: app/chat/forms.py:26 app/post/forms.py:37
#: app/templates/user/user_ban.html:26 app/user/forms.py:159
msgid "Self-harm or suicide"
msgstr "自残或自杀"

#: app/chat/forms.py:27 app/community/forms.py:461 app/post/forms.py:38
#: app/user/forms.py:160
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: app/chat/forms.py:28 app/community/forms.py:150 app/community/forms.py:463
#: app/post/forms.py:39 app/post/forms.py:69 app/post/forms.py:74
#: app/user/forms.py:138 app/user/forms.py:161
msgid "Reason"
msgstr "理由"

#: app/chat/forms.py:29 app/community/forms.py:464 app/post/forms.py:40
#: app/user/forms.py:162
msgid "More info"
msgstr "更多信息"

#: app/chat/forms.py:31 app/community/forms.py:466 app/post/forms.py:42
#: app/templates/user/show_profile.html:131 app/user/forms.py:164
msgid "Report"
msgstr "举报"

#: app/chat/routes.py:64
#, python-format
msgid "Chat with %(name)s"
msgstr "与%(name)s 聊天"

#: app/chat/routes.py:85
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: app/chat/routes.py:96 app/templates/chat/new_message.html:14
#, python-format
msgid "New message to \"%(recipient_name)s\""
msgstr "向 \"%(recipient_name)s\" 发送新消息"

#: app/chat/routes.py:151
msgid "Conversation deleted"
msgstr "对话已删除"

#: app/chat/routes.py:171
msgid "Instance blocked."
msgstr "实例已屏蔽。"

#: app/chat/routes.py:218
msgid "This conversation has been reported, thank you!"
msgstr "此对话已被举报，谢谢！"

#: app/chat/routes.py:223
msgid "Report conversation"
msgstr "举报对话"

#: app/chat/util.py:75
msgid "Message sent."
msgstr "消息已发送。"

#: app/community/forms.py:36
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: app/community/forms.py:51
msgid "Community urls can only contain letters, numbers, and underscores."
msgstr "社区网址只能包含字母、数字和下划线。"

#: app/community/forms.py:57 app/feed/forms.py:39
msgid "A community with this url already exists."
msgstr "此 URL 的社区已存在。"

#: app/community/forms.py:63 app/feed/forms.py:45
msgid "This name was used in the past and cannot be reused."
msgstr "此名称过去已使用，不能重复使用。"

#: app/community/forms.py:84
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: app/community/forms.py:85 app/community/forms.py:118
msgid "Community members"
msgstr "社区成员"

#: app/community/forms.py:86 app/user/forms.py:118
msgid "This instance"
msgstr "此实例"

#: app/community/forms.py:87 app/templates/instance/list_instances.html:80
#: app/user/forms.py:119
msgid "Trusted instances"
msgstr "受信任的实例"

#: app/community/forms.py:90
msgid "Accept downvotes from"
msgstr "接受点踩来自"

#: app/community/forms.py:100 app/templates/community/add_post.html:13
#: app/templates/search/start.html:45
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: app/community/forms.py:101 app/templates/community/add_post.html:14
#: app/templates/search/start.html:44
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: app/community/forms.py:102 app/community/forms.py:253
#: app/community/forms.py:304 app/templates/community/add_post.html:15
#: app/templates/search/start.html:46
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: app/community/forms.py:103 app/templates/community/add_post.html:16
#: app/templates/search/start.html:47
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: app/community/forms.py:104 app/templates/community/add_post.html:17
#: app/templates/search/start.html:48
msgid "Poll"
msgstr "投票"

#: app/community/forms.py:105 app/templates/community/add_post.html:18
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: app/community/forms.py:107
#, fuzzy
msgid "Default post type"
msgstr "默认帖子排序"

#: app/community/forms.py:115 app/community/forms.py:169 app/post/forms.py:15
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: app/community/forms.py:116
msgid "Mods and admins"
msgstr "版主和管理员"

#: app/community/forms.py:117
msgid "Trusted accounts"
msgstr "受信任的账号"

#: app/community/forms.py:119
msgid "Any account"
msgstr "任何账号"

#: app/community/forms.py:121
msgid "Who can edit"
msgstr "谁可以编辑"

#: app/community/forms.py:128 app/community/forms.py:159
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: app/community/forms.py:132
msgid "Amend the report description if necessary"
msgstr "如有必要，请修改举报描述"

#: app/community/forms.py:133
msgid "Escalate report"
msgstr "升级举报"

#: app/community/forms.py:137
msgid "Note for mod log"
msgstr "版主日志备注"

#: app/community/forms.py:138
msgid "Also resolve all other reports about the same thing."
msgstr "同时解决所有关于同一事物的其他举报。"

#: app/community/forms.py:139
#: app/templates/community/community_moderate_report_resolve.html:13
msgid "Resolve report"
msgstr "解决举报"

#: app/community/forms.py:143
msgid "Community address"
msgstr "社区地址"

#: app/community/forms.py:146 app/feed/forms.py:106 app/search/routes.py:177
#: app/templates/admin/communities.html:19
#: app/templates/admin/instances.html:16 app/templates/admin/instances.html:17
#: app/templates/admin/users.html:19 app/templates/admin/users.html:20
#: app/templates/auth/instance_chooser.html:22 app/templates/base.html:241
#: app/templates/base.html:286 app/templates/community/_community_nav.html:179
#: app/templates/community/add_remote.html:14
#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:37
#: app/templates/domain/domains.html:29
#: app/templates/domain/domains_blocked.html:29
#: app/templates/feed/add_remote.html:14
#: app/templates/feed/public_feeds.html:23
#: app/templates/instance/list_instances.html:26
#: app/templates/list_communities.html:34 app/templates/search/results.html:68
#: app/templates/tag/tags.html:29 app/templates/tag/tags_blocked.html:29
#: app/templates/themes/dillo/base.html:69
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: app/community/forms.py:151
msgid "Ban until"
msgstr "封禁直到"

#: app/community/forms.py:152
msgid "Also delete all their posts"
msgstr "也删除他们的所有帖子"

#: app/community/forms.py:153
msgid "Also delete all their comments"
msgstr "也删除他们的所有评论"

#: app/community/forms.py:154
#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:98
#: app/templates/user/show_profile.html:342 app/user/forms.py:142
msgid "Ban"
msgstr "封禁"

#: app/community/forms.py:170 app/templates/tag/tag.html:16
#: app/templates/tag/tags.html:12 app/templates/tag/tags.html:21
#: app/templates/tag/tags_blocked.html:12
#: app/templates/tag/tags_blocked.html:21
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: app/community/forms.py:171 app/community/forms.py:478
#: app/community/forms.py:514 app/post/forms.py:81
#: app/templates/_side_pane.html:98
#: app/templates/community/_community_moderation_nav.html:26
#: app/templates/community/community_flair.html:17
#: app/templates/community/community_flair.html:32
#: app/templates/post/_post_full.html:394
msgid "Flair"
msgstr "标签"

#: app/community/forms.py:173 app/templates/post/post_options.html:25
msgid "Sticky"
msgstr "置顶"

#: app/community/forms.py:174 app/post/forms.py:82
#: app/templates/auth/instance_chooser.html:42
#: app/templates/list_communities.html:162
#: app/templates/post/_flair_choices.html:12
msgid "NSFW"
msgstr "NSFW"

#: app/community/forms.py:175 app/post/forms.py:83
msgid "Gore/gross"
msgstr "血腥/恶心"

#: app/community/forms.py:176 app/post/forms.py:17
#: app/templates/post/_post_notification_toggle.html:5
#: app/templates/post/_reply_notification_toggle.html:4
#: app/templates/post/reply/_macros.html:35
msgid "Notify about replies"
msgstr "通知回复"

#: app/community/forms.py:177 app/post/forms.py:19
#: app/templates/auth/instance_chooser.html:26
#: app/templates/list_communities.html:144 app/templates/search/start.html:51
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: app/community/forms.py:179
msgid "Publish at"
msgstr "发布于"

#: app/community/forms.py:180
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: app/community/forms.py:181 app/templates/user/scheduled_posts.html:38
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: app/community/forms.py:182 app/templates/user/scheduled_posts.html:40
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: app/community/forms.py:182 app/templates/user/scheduled_posts.html:42
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: app/community/forms.py:184 app/community/forms.py:322
#: app/templates/user/scheduled_posts.html:27
#: app/templates/user/scheduled_posts.html:35 app/user/forms.py:36
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: app/community/forms.py:185
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: app/community/forms.py:194
msgid "NSFW posts are not allowed."
msgstr "不允许 NSFW 帖子。"

#: app/community/forms.py:201
msgid "NSFL posts are not allowed."
msgstr "不允许 NSFL 帖子。"

#: app/community/forms.py:209
msgid "Choose a time in the future."
msgstr "选择未来的时间。"

#: app/community/forms.py:219 app/community/forms.py:238
#: app/templates/admin/cms_pages.html:25
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: app/community/forms.py:224
msgid "Alt text (for links to images)"
msgstr ""

#: app/community/forms.py:228 app/community/forms.py:232
#: app/community/forms.py:340 app/community/forms.py:344
#, python-format
msgid "Links to %(domain)s are not allowed."
msgstr "不允许链接到 %(domain)s。"

#: app/community/forms.py:246
#, python-format
msgid "Videos from %(domain)s are not allowed."
msgstr "不允许来自 %(domain)s 的视频。"

#: app/community/forms.py:252
msgid "Alt text"
msgstr "替代文本"

#: app/community/forms.py:297 app/community/forms.py:312
#: app/community/forms.py:399
msgid "Images cannot be posted to local communities."
msgstr "无法向本地社区发布图片。"

#: app/community/forms.py:303
msgid "Replace Image"
msgstr "替换图片"

#: app/community/forms.py:318
#, fuzzy
msgid "Start"
msgstr "状态"

#: app/community/forms.py:319
#, fuzzy
msgid "End"
msgstr "发送"

#: app/community/forms.py:320
#, fuzzy
msgid "Banner"
msgstr "已封禁"

#: app/community/forms.py:321
#, fuzzy
msgid "More information link"
msgstr "法律信息"

#: app/community/forms.py:324
#, fuzzy
msgid "Cost"
msgstr "帖子"

#: app/community/forms.py:325
msgid "Maximum number of attendees"
msgstr ""

#: app/community/forms.py:326 app/templates/admin/instances.html:23
#: app/templates/admin/instances.html:107
#: app/templates/instance/list_instances.html:39
#: app/templates/instance/list_instances.html:91
#: app/templates/instance/list_instances.html:174
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: app/community/forms.py:327
#, fuzzy
msgid "Online link"
msgstr "在线"

#: app/community/forms.py:328
#, fuzzy
msgid "Address"
msgstr "订阅源地址"

#: app/community/forms.py:329
#, fuzzy
msgid "City"
msgstr "社区"

#: app/community/forms.py:330
#, fuzzy
msgid "Country"
msgstr "社区"

#: app/community/forms.py:336
#, fuzzy
msgid "Free"
msgstr "订阅源"

#: app/community/forms.py:336 app/templates/user/choose_plan.html:39
msgid "Donation"
msgstr "捐款"

#: app/community/forms.py:336
#, fuzzy
msgid "Paid"
msgstr "PieFed"

#: app/community/forms.py:360 app/community/forms.py:362
#, fuzzy
msgid "This time is in the past."
msgstr "此名称已被使用。"

#: app/community/forms.py:365
msgid "Start must be less than end."
msgstr ""

#: app/community/forms.py:371
msgid "Online link is required for online events."
msgstr ""

#: app/community/forms.py:376
msgid "Address is required for physical events."
msgstr ""

#: app/community/forms.py:379
msgid "City is required for physical events."
msgstr ""

#: app/community/forms.py:382
msgid "Country is required for physical events."
msgstr ""

#: app/community/forms.py:405
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: app/community/forms.py:405
msgid "Voters choose one option"
msgstr "投票者选择一个选项"

#: app/community/forms.py:406
msgid "Voters choose many options"
msgstr "投票者选择多个选项"

#: app/community/forms.py:409
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分钟"

#: app/community/forms.py:410 app/templates/_home_nav.html:20
#: app/templates/_home_nav.html:56
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

#: app/community/forms.py:411 app/templates/_home_nav.html:23
#: app/templates/_home_nav.html:61
msgid "6 hours"
msgstr "6 小时"

#: app/community/forms.py:412 app/templates/_home_nav.html:26
#: app/templates/_home_nav.html:66
#: app/templates/community/_community_nav.html:76
#: app/templates/community/_community_nav.html:307
#: app/templates/community/_community_nav.html:431
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:73
msgid "12 hours"
msgstr "12 小时"

#: app/community/forms.py:413
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#: app/community/forms.py:414
msgid "3 days"
msgstr "3 天"

#: app/community/forms.py:415
msgid "7 days"
msgstr "7 天"

#: app/community/forms.py:417
msgid "End voting in"
msgstr "投票结束于"

#: app/community/forms.py:419
msgid "Accept votes from this instance only"
msgstr "仅接受来自此实例的投票"

#: app/community/forms.py:437
msgid "Polls can't be scheduled more than once"
msgstr "投票不能多次定时"

#: app/community/forms.py:446
msgid "Polls need options for people to choose from"
msgstr "投票需要选项供人选择"

#: app/community/forms.py:449
msgid "Provide at least two choices"
msgstr "提供至少两个选择"

#: app/community/forms.py:455
msgid "Breaks instance rules"
msgstr "违反实例规则"

#: app/community/forms.py:456
msgid "Abandoned by moderators"
msgstr "被版主放弃"

#: app/community/forms.py:457
msgid "Cult"
msgstr "邪教"

#: app/community/forms.py:458
msgid "Scam"
msgstr "诈骗"

#: app/community/forms.py:459
msgid "Alt-right pipeline"
msgstr "极右派管道"

#: app/community/forms.py:460 app/post/forms.py:29
msgid "Hate / genocide"
msgstr "仇恨/种族灭绝"

#: app/community/forms.py:483 app/community/routes.py:1256
msgid "Delete community"
msgstr "删除社区"

#: app/community/forms.py:487
msgid "Full URL"
msgstr "完整网址"

#: app/community/forms.py:490
msgid "Retrieve"
msgstr "检索"

#: app/community/forms.py:494
msgid "To"
msgstr "至"

#: app/community/forms.py:495
msgid "Email addresses or fediverse handles, one per line"
msgstr "电子邮件地址或联邦宇宙账号，每行一个"

#: app/community/forms.py:497 app/templates/community/invite.html:16
msgid "Invite"
msgstr "邀请"

#: app/community/forms.py:501
msgid "Use new lines instead of commas."
msgstr "使用新行代替逗号。"

#: app/community/forms.py:504
msgid "Maximum of 50 at a time."
msgstr "一次最多 50 个。"

#: app/community/forms.py:508
msgid "The old community is locked"
msgstr "旧社区已锁定"

#: app/community/forms.py:509
msgid "Move notification post in old community"
msgstr "在旧社区中移动通知帖子"

#: app/community/forms.py:510
msgid "Request move"
msgstr "请求移动"

#: app/community/forms.py:515
msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"

#: app/community/forms.py:516
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: app/community/forms.py:517
msgid "Blur images and thumbnails for posts with this flair"
msgstr "模糊带有此标签帖子的图片和缩略图"

#: app/community/routes.py:81
msgid "Community creation has been restricted to admins on this site"
msgstr "此站点的社区创建已限制于管理员"

#: app/community/routes.py:133
msgid "Your new community has been created."
msgstr "您的新社区已创建。"

#: app/community/routes.py:141 app/templates/community/add_local.html:13
#: app/templates/community/community_edit.html:26
msgid "Create community"
msgstr "创建社区"

#: app/community/routes.py:156
msgid "Adding remote communities is restricted to admin and staff users only."
msgstr ""

#: app/community/routes.py:166 app/community/routes.py:2419
#: app/feed/routes.py:130 app/feed/routes.py:1150 app/user/routes.py:1871
msgid ""
"Sorry, that instance is blocked, check https://gui.fediseer.com/ for "
"reasons."
msgstr "抱歉，该实例已被屏蔽，请查看 https://gui.fediseer.com/ 以了解原因。"

#: app/community/routes.py:180 app/community/routes.py:2422
msgid "Community not found."
msgstr "未找到社区。"

#: app/community/routes.py:182 app/community/routes.py:2425
msgid ""
"Community not found. If you are searching for a nsfw community it is "
"blocked by this instance."
msgstr "未找到社区。如果您正在寻找 NSFW 社区，它已被此实例屏蔽。"

#: app/community/routes.py:186 app/community/routes.py:2429
#, python-format
msgid "That community is banned from %(site)s."
msgstr "该社区已被封禁自 %(site)s。"

#: app/community/routes.py:189 app/templates/admin/communities.html:30
#: app/templates/communities_menu.html:14
#: app/templates/list_communities.html:22 app/templates/search/start.html:100
msgid "Add remote community"
msgstr "添加远程社区"

#: app/community/routes.py:238 app/community/routes.py:243
msgid "This community is only visible to logged in users."
msgstr ""

#: app/community/routes.py:302 app/post/routes.py:122
#, python-format
msgid "You have been banned from this community until %(when)s."
msgstr "您已被封禁自此社区，直到 %(when)s。"

#: app/community/routes.py:304 app/post/routes.py:125
msgid "You have been banned from this community."
msgstr "您已被封禁自此社区。"

#: app/community/routes.py:508 app/community/routes.py:1834
#: app/community/routes.py:1886 app/instance/routes.py:210
#: app/post/routes.py:183 app/post/routes.py:439 app/post/routes.py:1943
#: app/templates/base.html:219 app/templates/base.html:281
#: app/templates/chat/conversation.html:36
#: app/templates/community/community_edit.html:13
#: app/templates/community/community_flair.html:13
#: app/templates/community/community_mod_list.html:16
#: app/templates/community/community_moderate.html:13
#: app/templates/community/community_moderate_comments.html:15
#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:14
#: app/templates/community/community_modlog.html:14
#: app/templates/community/community_move.html:13
#: app/templates/community/community_wiki_list.html:13
#: app/templates/community/community_wiki_revisions.html:14
#: app/templates/community/invite.html:13 app/templates/domain/domain.html:15
#: app/templates/feed/show_feed.html:17 app/templates/feed/show_feed.html:44
#: app/templates/feed/show_feed.html:74 app/templates/instance/overview.html:13
#: app/templates/instance/people.html:14 app/templates/tag/tag.html:15
#: app/templates/themes/dillo/base.html:165
#: app/templates/topic/show_topic.html:16 app/templates/user/alerts.html:13
#: app/templates/user/bookmarks.html:15
#: app/templates/user/bookmarks_comments.html:15
#: app/templates/user/connect_oauth.html:15
#: app/templates/user/delete_account.html:13
#: app/templates/user/edit_filters.html:14
#: app/templates/user/edit_profile.html:18
#: app/templates/user/edit_settings.html:15
#: app/templates/user/fediverse_redirect.html:15
#: app/templates/user/file_delete.html:13
#: app/templates/user/file_upload.html:13 app/templates/user/files.html:15
#: app/templates/user/filters.html:14 app/templates/user/import_export.html:15
#: app/templates/user/notifications.html:14 app/templates/user/passkeys.html:15
#: app/templates/user/people.html:13 app/templates/user/read_posts.html:15
#: app/templates/user/scheduled_posts.html:13
#: app/templates/user/show_profile.html:28
#: app/templates/user/show_profile.html:44
#: app/templates/user/show_profile.html:73
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: app/community/routes.py:545 app/templates/_side_pane.html:175
#: app/templates/communities_menu.html:37 app/templates/explore.html:15
#: app/templates/explore_menu.html:5 app/templates/feed/show_feed.html:18
#: app/templates/feed/show_feed.html:45 app/templates/feed/show_feed.html:75
#: app/templates/themes/dillo/base.html:97
#: app/templates/themes/dillo/base.html:124
#: app/templates/user/alerts/_type.html:6
#: app/templates/user/edit_settings.html:72
msgid "Feeds"
msgstr "订阅源"

#: app/community/routes.py:597 app/post/routes.py:290
msgid ""
"This instance no longer online, so posts and comments will only be "
"visible locally"
msgstr ""

#: app/community/routes.py:776 app/shared/tasks/follows.py:49
msgid "You cannot join this community"
msgstr "您无法加入此社区"

#: app/community/routes.py:807 app/community/routes.py:924
#: app/shared/tasks/follows.py:94
#, python-format
msgid "You joined %(community_name)s"
msgstr "您加入了 %(community_name)s"

#: app/community/routes.py:876 app/feed/routes.py:622
#, python-format
msgid "You left %(community_name)s"
msgstr "您离开了 %(community_name)s"

#: app/community/routes.py:882 app/feed/routes.py:627 app/feed/routes.py:1009
#: app/shared/community.py:70
msgid "You need to make someone else the owner before unsubscribing."
msgstr "您需要先让其他人成为所有者才能退订。"

#: app/community/routes.py:1005
#, python-format
msgid "Your post was not accepted because %(reason)s"
msgstr "您的帖子未被接受，因为 %(reason)s"

#: app/community/routes.py:1066
msgid "Add post to community"
msgstr "将帖子添加到社区"

#: app/community/routes.py:1090
msgid "A community has been reported"
msgstr "社区已被举报"

#: app/community/routes.py:1103
msgid "Community has been reported, thank you!"
msgstr "社区已被举报，谢谢！"

#: app/community/routes.py:1106
msgid "Report community"
msgstr "举报社区"

#: app/community/routes.py:1212
msgid "Icon removed!"
msgstr "图标已移除！"

#: app/community/routes.py:1228 app/user/routes.py:382
msgid "Banner removed!"
msgstr "横幅已移除！"

#: app/community/routes.py:1276
#: app/templates/community/community_mod_list.html:43
#, python-format
msgid "Moderators for %(community)s"
msgstr "%(community)s 的版主"

#: app/community/routes.py:1326
msgid ""
"A community must have one or more owners. Make someone else an owner "
"before removing this owner."
msgstr "社区必须至少有一名所有者。在移除当前所有者前请先指定其他人。"

#: app/community/routes.py:1377
#: app/templates/community/community_find_moderator.html:14
#, python-format
msgid "Add moderator to %(community)s"
msgstr "将版主添加到 %(community)s"

#: app/community/routes.py:1407 app/post/routes.py:1288
#, python-format
msgid "Posts in %(name)s will be hidden."
msgstr "%(name)s 中的帖子将被隐藏。"

#: app/community/routes.py:1453
#, python-format
msgid "%(name)s has been banned."
msgstr "%(name)s 已被封禁。"

#: app/community/routes.py:1460
#, python-format
msgid "Posts by %(name)s have been deleted."
msgstr "来自 %(name)s 的帖子已被删除。"

#: app/community/routes.py:1466
#, python-format
msgid "Comments by %(name)s have been deleted."
msgstr "来自 %(name)s 的评论已被删除。"

#: app/community/routes.py:1501
msgid "Ban from community"
msgstr "封禁自社区"

#: app/community/routes.py:1523
#, python-format
msgid "%(name)s has been unbanned."
msgstr "%(name)s 已被解禁。"

#: app/community/routes.py:1600
msgid "Your request has been sent to the site admins."
msgstr "您的请求已发送给站点管理员。"

#: app/community/routes.py:1633 app/community/routes.py:1713
#, python-format
msgid "Moderation of %(community)s"
msgstr "%(community)s 的管理"

#: app/community/routes.py:1779
msgid "Community Wiki"
msgstr "社区维基"

#: app/community/routes.py:1813
#: app/templates/community/community_wiki_list.html:26
msgid "Add wiki page"
msgstr "添加维基页面"

#: app/community/routes.py:1946
msgid "Reverted to old version of the page."
msgstr "已恢复到页面的旧版本。"

#: app/community/routes.py:1986
msgid "Edit wiki page"
msgstr "编辑维基页面"

#: app/community/routes.py:2011
#, python-format
msgid "%(title)s revisions"
msgstr "%(title)s 的修订"

#: app/community/routes.py:2032
msgid "Page deleted"
msgstr "页面已删除"

#: app/community/routes.py:2060
#, python-format
msgid "Mod Log of %(community)s"
msgstr "%(community)s 的管理日志"

#: app/community/routes.py:2089
msgid "Admin has been notified about this report."
msgstr "管理员已被通知关于此举报。"

#: app/community/routes.py:2139
msgid "Report resolved."
msgstr "举报已解决。"

#: app/community/routes.py:2179
msgid "Report ignored."
msgstr "举报已被忽略。"

#: app/community/routes.py:2208
#, python-format
msgid "Set your flair in %(community_name)s"
msgstr "在 %(community_name)s 设置您的标签"

#: app/community/routes.py:2226 app/templates/community/community_flair.html:23
#, python-format
msgid "Flair in %(community)s"
msgstr "在 %(community)s 设置标签"

#: app/community/routes.py:2251
msgid "Flair added."
msgstr "标签已添加。"

#: app/community/routes.py:2253
msgid "Flair updated."
msgstr "标签已更新。"

#: app/community/routes.py:2273
#, python-format
msgid "Edit %(flair_name)s in %(community_name)s"
msgstr "在 %(community_name)s 中编辑 %(flair_name)s"

#: app/community/routes.py:2275
#, python-format
msgid "Add flair in %(community_name)s"
msgstr "在 %(community_name)s 中添加标签"

#: app/community/routes.py:2293
msgid "Flair deleted."
msgstr "标签已删除。"

#: app/community/routes.py:2365
msgid "Sorry your account is too new to do this."
msgstr "抱歉，您的账号太新，无法执行此操作。"

#: app/community/routes.py:2388
#, python-format
msgid ""
"Invited %(total_invites)d people using %(chat_invites)d chat messages and"
" %(email_invites)d emails."
msgstr "邀请了 %(total_invites)d 人，使用了 %(chat_invites)d 条聊天消息和 %(email_invites)d 封邮件。"

#: app/community/routes.py:2392
msgid "Invite to community"
msgstr "邀请加入社区"

#: app/community/routes.py:2432
msgid "Search result for remote community"
msgstr "远程社区的搜索结果"

#: app/community/routes.py:2436
msgid "Searching for remote communities requires login"
msgstr "搜索远程社区需要登录"

#: app/community/routes.py:2509
msgid "This function is only for admins"
msgstr ""

#: app/community/routes.py:2515
#, fuzzy
msgid "This is a local community"
msgstr "创建本地社区"

#: app/dev/forms.py:12
msgid "Populate Communities"
msgstr "填充社区"

#: app/dev/forms.py:15
msgid "Populate Topics"
msgstr "填充主题"

#: app/dev/forms.py:18
msgid "Delete Communities"
msgstr "删除社区"

#: app/dev/forms.py:21
msgid "Delete Topics"
msgstr "删除主题"

#: app/dev/routes.py:146
#, python-format
msgid "%(num_communities)d dev communities deleted"
msgstr "删除了 %(num_communities)d 个开发者社区"

#: app/domain/forms.py:7
msgid "Warning on posts"
msgstr "帖子警告"

#: app/domain/routes.py:213
#, python-format
msgid "%(name)s blocked."
msgstr "%(name)s 已被屏蔽。"

#: app/domain/routes.py:231
#, python-format
msgid "%(name)s un-blocked."
msgstr "%(name)s 已解禁。"

#: app/domain/routes.py:256 app/tag/routes.py:183
#, python-format
msgid "%(name)s banned for all users and all content deleted."
msgstr "%(name)s 已为所有用户封禁并删除所有内容。"

#: app/domain/routes.py:268 app/tag/routes.py:195
#, python-format
msgid "%(name)s un-banned for all users."
msgstr "%(name)s 已为所有用户解禁。"

#: app/feed/forms.py:15 app/feed/forms.py:67
msgid "Parent feed"
msgstr "父订阅源"

#: app/feed/forms.py:57 app/feed/forms.py:97
msgid ""
"Please make sure each community is formatted as "
"\"community_name@instance.tld\""
msgstr "请确保每个社区的格式为 \"community_name@instance.tld\""

#: app/feed/forms.py:84
msgid "This field is required."
msgstr "此字段为必填项。"

#: app/feed/forms.py:103
msgid "Feed address"
msgstr "订阅源地址"

#: app/feed/routes.py:98 app/feed/routes.py:405
msgid "Your new Feed has been created."
msgstr "您的新订阅源已创建。"

#: app/feed/routes.py:111 app/templates/feed/public_feeds.html:15
msgid "Create a Feed"
msgstr "创建订阅源"

#: app/feed/routes.py:145 app/feed/routes.py:1153
msgid "Feed not found."
msgstr "未找到订阅源。"

#: app/feed/routes.py:147 app/feed/routes.py:1155
msgid ""
"Feed not found. If you are searching for a nsfw feed it is blocked by "
"this instance."
msgstr "未找到订阅源。如果您正在寻找 NSFW 订阅源，它已被此实例屏蔽。"

#: app/feed/routes.py:153
msgid "Add remote feed"
msgstr "添加远程订阅源"

#: app/feed/routes.py:302
msgid "Feed deleted"
msgstr "订阅源已删除"

#: app/feed/routes.py:679
msgid "Could not find that feed or it is not public. Try one of these instead..."
msgstr "找不到该订阅源，或者它不是公开的。试试这些替代方案..."

#: app/feed/routes.py:685 app/feed/routes.py:690
#, fuzzy
msgid "This feed is only visible to logged in users."
msgstr "该帖子已被删除，仅对工作人员和管理员可见。"

#: app/feed/routes.py:928
#, python-format
msgid "You subscribed to %(feed_title)s"
msgstr "您订阅了 %(feed_title)s"

#: app/feed/routes.py:1003
#, python-format
msgid "You have left %(feed_title)s"
msgstr "您已离开 %(feed_title)s"

#: app/feed/routes.py:1159
#, python-format
msgid "That feed is banned from %(site)s."
msgstr "该订阅源封禁自 %(site)s。"

#: app/feed/routes.py:1162
msgid "Search result for remote feed"
msgstr "远程订阅源的搜索结果"

#: app/feed/routes.py:1166
msgid "Searching for remote feeds requires login"
msgstr "搜索远程订阅源需要登录"

#: app/instance/routes.py:54
msgid "Limiting results to blocked instances disables filters other than search"
msgstr ""

#: app/instance/routes.py:56
msgid "Limiting results to allowed instances disables filters other than search"
msgstr ""

#: app/instance/routes.py:78 app/instance/routes.py:214
#: app/templates/admin/_nav.html:26 app/templates/admin/_tabbed_nav.html:28
#: app/templates/base.html:268 app/templates/instance/overview.html:14
#: app/templates/instance/people.html:15 app/templates/user/filters.html:82
msgid "Instances"
msgstr "实例"

#: app/instance/routes.py:113 app/templates/instance/overview.html:18
#, python-format
msgid "%(instance)s overview"
msgstr "%(instance)s 总览"

#: app/instance/routes.py:143 app/templates/instance/people.html:20
#, python-format
msgid "People from %(instance)s"
msgstr "来自 %(instance)s 的用户"

#: app/instance/routes.py:230 app/templates/instance/posts.html:21
#, python-format
msgid "Posts from %(instance)s"
msgstr "来自 %(instance)s 的帖子"

#: app/instance/routes.py:239
#, python-format
msgid "Content from %(instance_domain)s will be hidden."
msgstr "来自 %(instance_domain)s 的内容将被隐藏。"

#: app/instance/routes.py:256
#, python-format
msgid "%(instance_domain)s has been unblocked."
msgstr "%(instance_domain)s 已被取消屏蔽。"

#: app/main/forms.py:9 app/post/forms.py:58
msgid "Community to post this link to"
msgstr "要发布此链接的社区"

#: app/main/forms.py:11 app/post/forms.py:59
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: app/main/forms.py:16 app/templates/user/stripe_result.html:16
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: app/main/routes.py:114
msgid "Create an account to tailor this feed to your interests."
msgstr "创建账号以根据您的兴趣定制此信息流。"

#: app/main/routes.py:197 app/templates/explore_menu.html:45
#: app/templates/themes/dillo/base.html:93
#: app/templates/themes/dillo/base.html:118 app/templates/topics_menu.html:9
msgid "Browse by topic"
msgstr "按主题浏览"

#: app/main/routes.py:443
msgid "Moderation Log"
msgstr "管理日志"

#: app/main/routes.py:754
#, python-format
msgid "Failed to look up %(url)s"
msgstr ""

#: app/main/routes.py:768
msgid "Protocol handler"
msgstr ""

#: app/main/routes.py:900
msgid "Please click the link in your email inbox to verify your account."
msgstr "请点击您邮箱中的链接以验证您的账号。"

#: app/main/routes.py:1071
#, fuzzy
msgid "Content warning"
msgstr "发布警告"

#: app/post/forms.py:18
msgid "Distinguish as moderator comment"
msgstr "标记为版主评论"

#: app/post/forms.py:28 app/user/forms.py:146
msgid "Breaks community rules"
msgstr "违反社区规则"

#: app/post/forms.py:32 app/user/forms.py:154
msgid "Sharing personal info - doxing"
msgstr "分享个人信息 - 暴露隐私"

#: app/post/forms.py:54 app/post/routes.py:1339
#: app/templates/post/post_mea_culpa.html:13
msgid "I changed my mind"
msgstr "我改变了主意"

#: app/post/forms.py:64 app/post/forms.py:70 app/post/forms.py:76
#: app/templates/admin/instances.html:98
#: app/templates/list_communities.html:169
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/post/forms.py:75
msgid "Also delete replies to this comment"
msgstr "同时删除对此评论的回复"

#: app/post/forms.py:88
#, fuzzy
msgid "When would you like to be reminded?"
msgstr "您为什么想加入这个网站？"

#: app/post/forms.py:89
msgid "e.g. 'in 2 weeks'"
msgstr ""

#: app/post/forms.py:102 app/post/forms.py:104
msgid "Invalid."
msgstr ""

#: app/post/routes.py:74 app/post/routes.py:411 app/post/routes.py:590
msgid ""
"This post has been deleted by the author and is only visible to staff and"
" admins."
msgstr "该帖子已被作者删除，仅对工作人员和管理员可见。"

#: app/post/routes.py:77 app/post/routes.py:414 app/post/routes.py:592
msgid "This post has been deleted and is only visible to staff and admins."
msgstr "该帖子已被删除，仅对工作人员和管理员可见。"

#: app/post/routes.py:82 app/post/routes.py:86
#, fuzzy
msgid "This post is only visible to logged in users."
msgstr "该帖子已被删除，仅对工作人员和管理员可见。"

#: app/post/routes.py:100 app/post/routes.py:422
#, python-format
msgid "%(name)s has indicated they made a mistake in this post."
msgstr "%(name)s 表示他在这个帖子中犯了错误。"

#: app/post/routes.py:132
#, python-format
msgid "This post is scheduled to be published at %(when)s in %(_tz)s"
msgstr "此帖子定时于 %(_tz)s 时区的 %(when)s 发布"

#: app/post/routes.py:142 app/post/routes.py:723
#, python-format
msgid "Your reply was not accepted because %(reason)s"
msgstr "您的回复未被接受，因为 %(reason)s"

#: app/post/routes.py:487 app/templates/post/post_embed_code.html:23
#, python-format
msgid "Embed code for %(post_title)s"
msgstr "%(post_title)s 的嵌入代码"

#: app/post/routes.py:546
msgid "Vote has been cast."
msgstr "投票已提交。"

#: app/post/routes.py:622 app/post/routes.py:737
#, python-format
msgid "Discussing %(title)s"
msgstr "正在讨论 %(title)s"

#: app/post/routes.py:698 app/post/routes.py:760
msgid "Comments have been disabled."
msgstr "评论已被禁用。"

#: app/post/routes.py:711 app/post/routes.py:765
#, python-format
msgid "You cannot reply to %(name)s"
msgstr "您无法回复 %(name)s"

#: app/post/routes.py:757
msgid "You are not permitted to comment in this community"
msgstr "您无权在此社区评论"

#: app/post/routes.py:767
msgid "This comment cannot be replied to."
msgstr "此评论不可回复。"

#: app/post/routes.py:924 app/shared/reply.py:216 app/user/routes.py:334
#: app/user/routes.py:584 app/user/routes.py:701 app/user/routes.py:1447
#: app/user/routes.py:1490 app/user/routes.py:1517 app/user/routes.py:1833
msgid "Your changes have been saved."
msgstr "您的更改已保存。"

#: app/post/routes.py:926
#, python-format
msgid "Your edit was not accepted because %(reason)s"
msgstr "您的编辑未被接受，因为 %(reason)s"

#: app/post/routes.py:989 app/templates/post/post_edit.html:125
msgid "Edit post"
msgstr "编辑帖子"

#: app/post/routes.py:1020
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the post \"%(post_title)s\"?"
msgstr "您确定要删除帖子 \"%(post_title)s\" 吗？"

#: app/post/routes.py:1036
msgid "Post deleted."
msgstr "帖子已删除。"

#: app/post/routes.py:1056
msgid "Post has been restored."
msgstr "帖子已恢复。"

#: app/post/routes.py:1070
msgid "Post purged."
msgstr "帖子已清除。"

#: app/post/routes.py:1120 app/post/routes.py:1145
#, python-format
msgid "Reminder added for %(when)s"
msgstr ""

#: app/post/routes.py:1125
#, fuzzy, python-format
msgid "Creating a reminder about \"%(post_title)s\""
msgstr "举报 \"%(post_title)s\""

#: app/post/routes.py:1150
#, fuzzy, python-format
msgid "Creating a reminder about comment by %(author)s on \"%(post_title)s\""
msgstr "对我在 %(post_title)s 上的评论的回复"

#: app/post/routes.py:1208
msgid ""
"Moderators have already assessed reports regarding this post, no further "
"reports are necessary."
msgstr "版主已评估了关于此帖子的举报，无需进一步举报。"

#: app/post/routes.py:1212
msgid "Post has already been reported, thank you!"
msgstr "帖子已被举报，感谢！"

#: app/post/routes.py:1216
msgid "Post has been reported, thank you!"
msgstr "帖子已被举报，感谢！"

#: app/post/routes.py:1221
msgid "Report post"
msgstr "举报帖子"

#: app/post/routes.py:1232 app/post/routes.py:1502
#, python-format
msgid "%(name)s has been blocked."
msgstr "%(name)s 已被屏蔽。"

#: app/post/routes.py:1263
#, python-format
msgid "Posts linking to %(name)s will be hidden."
msgstr "链接到 %(name)s 的帖子将被隐藏。"

#: app/post/routes.py:1310 app/post/routes.py:1531 app/user/routes.py:880
#, python-format
msgid "Content from %(name)s will be hidden."
msgstr "来自 %(name)s 的内容将被隐藏。"

#: app/post/routes.py:1349
#, python-format
msgid "%(name)s has been stickied."
msgstr "%(name)s 已被置顶。"

#: app/post/routes.py:1351
#, python-format
msgid "%(name)s has been un-stickied."
msgstr "%(name)s 已被取消置顶。"

#: app/post/routes.py:1423
#, python-format
msgid "Set flair for %(post_title)s"
msgstr "设置标签于 %(post_title)s"

#: app/post/routes.py:1474
msgid ""
"Moderators have already assessed reports regarding this comment, no "
"further reports are necessary."
msgstr "版主已评估了关于此评论的举报，无需进一步举报。"

#: app/post/routes.py:1479
msgid "Comment has already been reported, thank you!"
msgstr "评论已被举报，感谢！"

#: app/post/routes.py:1484
msgid "Comment has been reported, thank you!"
msgstr "评论已被举报，感谢！"

#: app/post/routes.py:1489
msgid "Report comment"
msgstr "举报评论"

#: app/post/routes.py:1592
msgid "Edit comment"
msgstr "编辑评论"

#: app/post/routes.py:1614
#, fuzzy
msgid "Delete all my comments in this chain"
msgstr "删除此账号的所有内容"

#: app/post/routes.py:1654
#, python-format
msgid "Deleted %(num_deleted)s comments."
msgstr "已删除 %(num_deleted)s 条评论。"

#: app/post/routes.py:1657
msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "您确定要删除这条评论吗？"

#: app/post/routes.py:1683 app/shared/reply.py:271 app/shared/reply.py:435
msgid "Comment restored."
msgstr "评论已恢复。"

#: app/post/routes.py:1760
msgid "Comment purged."
msgstr "评论已清除。"

#: app/post/routes.py:1762
msgid "Comments that have been replied to cannot be purged."
msgstr "已被回复的评论无法清除。"

#: app/post/routes.py:1810
msgid "Image blocked. Now delete matching posts."
msgstr "图片已屏蔽。现在删除匹配的帖子。"

#: app/post/routes.py:1817
msgid "Are you sure you want to block this image?"
msgstr "您确定要屏蔽这张图片吗？"

#: app/post/routes.py:1818
msgid ""
"All posts that use this image will be deleted and future posts of the "
"image will be rejected."
msgstr "所有使用此图片的帖子将被删除，未来关于此图片的帖子也将被拒绝。"

#: app/post/routes.py:1866 app/post/routes.py:1887
msgid "Voting Activity"
msgstr "投票活动"

#: app/post/routes.py:1954
msgid "Cross post"
msgstr "转发帖子"

#: app/search/routes.py:158
#, python-format
msgid "Search results for %(q)s"
msgstr "%(q)s 的搜索结果"

#: app/search/routes.py:196
msgid "Post not found."
msgstr "未找到帖子。"

#: app/search/routes.py:199
#: app/templates/community/retrieve_remote_post.html:13
msgid "Retrieve Remote Post"
msgstr "检索远程帖子"

#: app/shared/community.py:64
msgid "You have left the community"
msgstr "您已离开该社区"

#: app/shared/community.py:381
#, python-format
msgid "New posts in %(community_name)s"
msgstr "在 %(community_name)s 中的新帖子"

#: app/shared/community.py:465
msgid "Moderator added"
msgstr "版主已添加"

#: app/shared/community.py:471
#, python-format
msgid "You are now a moderator of %(name)s"
msgstr "您现在是 %(name)s 的版主"

#: app/shared/community.py:528
msgid "Moderator removed"
msgstr "版主已移除"

#: app/shared/post.py:773
#, python-format
msgid "%(name)s has been locked."
msgstr "%(name)s 已被锁定。"

#: app/shared/post.py:777
#, python-format
msgid "%(name)s has been unlocked."
msgstr "%(name)s 已被解锁。"

#: app/shared/reply.py:179
msgid "Your comment has been added."
msgstr "您的评论已添加。"

#: app/shared/reply.py:399
msgid "Comment deleted."
msgstr "评论已删除。"

#: app/shared/reply.py:476
msgid "Comment has been locked."
msgstr "评论已锁定。"

#: app/shared/reply.py:480
msgid "Comment has been unlocked."
msgstr "评论已解锁。"

#: app/shared/user.py:27 app/user/routes.py:839
msgid "You cannot block yourself."
msgstr "您无法屏蔽自己。"

#: app/shared/user.py:36
msgid "You cannot block admin or staff."
msgstr "您无法屏蔽管理员或工作人员。"

#: app/shared/user.py:68 app/user/routes.py:914
msgid "You cannot unblock yourself."
msgstr "您无法取消屏蔽自己。"

#: app/shared/tasks/follows.py:63
msgid "Community is on banned or blocked instance"
msgstr "社区位于被封禁或屏蔽的实例上"

#: app/templates/_home_nav.html:3 app/templates/_home_nav.html:47
#: app/templates/themes/dillo/_home_nav.html:3
#: app/templates/user/_read_posts_nav.html:8
#: app/templates/user/_user_nav.html:5
msgid "Trending now"
msgstr "当前趋势"

#: app/templates/_home_nav.html:4 app/templates/_home_nav.html:48
#: app/templates/community/_community_nav.html:13
#: app/templates/community/_community_nav.html:67
#: app/templates/community/_community_nav.html:244
#: app/templates/community/_community_nav.html:298
#: app/templates/community/_community_nav.html:422
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:10 app/templates/feed/_feed_nav.html:64
#: app/templates/post/_post_replies.html:8
#: app/templates/themes/dillo/_home_nav.html:4
#: app/templates/user/_read_posts_nav.html:9 app/user/forms.py:74
#: app/user/forms.py:83
msgid "Hot"
msgstr "热门"

#: app/templates/_home_nav.html:6 app/templates/_home_nav.html:95
#: app/templates/themes/dillo/_home_nav.html:9
#: app/templates/user/_user_nav.html:6
msgid "Latest posts"
msgstr "最新帖子"

#: app/templates/_home_nav.html:7 app/templates/_home_nav.html:96
#: app/templates/community/_community_nav.html:18
#: app/templates/community/_community_nav.html:107
#: app/templates/community/_community_nav.html:249
#: app/templates/community/_community_nav.html:338
#: app/templates/community/_community_nav.html:462
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:15 app/templates/feed/_feed_nav.html:104
#: app/templates/post/_post_replies.html:14
#: app/templates/themes/dillo/_home_nav.html:10 app/user/forms.py:76
#: app/user/forms.py:85
msgid "New"
msgstr "最新"

#: app/templates/_home_nav.html:9 app/templates/_home_nav.html:97
#: app/templates/user/_read_posts_nav.html:5
msgid "Oldest posts"
msgstr "最旧帖子"

#: app/templates/_home_nav.html:10 app/templates/_home_nav.html:98
#: app/templates/community/_community_nav.html:23
#: app/templates/community/_community_nav.html:110
#: app/templates/community/_community_nav.html:254
#: app/templates/community/_community_nav.html:341
#: app/templates/community/_community_nav.html:465
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:20 app/templates/feed/_feed_nav.html:107
#: app/templates/post/_post_replies.html:17 app/user/forms.py:77
#: app/user/forms.py:86
msgid "Old"
msgstr "最旧"

#: app/templates/_home_nav.html:12 app/templates/_home_nav.html:99
#: app/templates/themes/dillo/_home_nav.html:12
#: app/templates/user/_read_posts_nav.html:14
#: app/templates/user/_user_nav.html:7
msgid "Recently commented on"
msgstr "最近评论"

#: app/templates/_home_nav.html:13 app/templates/_home_nav.html:100
#: app/templates/admin/communities.html:89
#: app/templates/community/_community_nav.html:28
#: app/templates/community/_community_nav.html:113
#: app/templates/community/_community_nav.html:259
#: app/templates/community/_community_nav.html:344
#: app/templates/community/_community_nav.html:468
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:25 app/templates/feed/_feed_nav.html:110
#: app/templates/list_communities.html:259
#: app/templates/themes/dillo/_home_nav.html:13
#: app/templates/user/_read_posts_nav.html:15
#: app/templates/user/show_profile.html:153
#: app/templates/user/user_preview.html:30 app/user/forms.py:78
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: app/templates/_home_nav.html:15 app/templates/_home_nav.html:101
#: app/templates/user/_user_nav.html:8 app/templates/user/_user_nav.html:9
msgid "Trending in niche communities"
msgstr "在小众社区中热门"

#: app/templates/_home_nav.html:16 app/templates/_home_nav.html:102
#: app/user/forms.py:79
msgid "Scaled"
msgstr "扩展"

#: app/templates/_home_nav.html:18 app/templates/_home_nav.html:51
#: app/templates/community/_community_nav.html:71
#: app/templates/community/_community_nav.html:302
#: app/templates/community/_community_nav.html:426
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:68
#: app/templates/post/_post_replies.html:11 app/templates/search/start.html:73
#: app/templates/themes/dillo/_home_nav.html:7
#: app/templates/user/_read_posts_nav.html:12 app/user/forms.py:75
#: app/user/forms.py:84
msgid "Top"
msgstr "最佳"

#: app/templates/_home_nav.html:19
msgid "Most upvotes in the last hour"
msgstr "过去一小时最多点赞"

#: app/templates/_home_nav.html:22
msgid "Most upvotes in the last 6 hours"
msgstr "近 6 小时最高赞"

#: app/templates/_home_nav.html:25
#: app/templates/community/_community_nav.html:32
#: app/templates/community/_community_nav.html:263
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:29
msgid "Most upvotes in the last 12 hours"
msgstr "近 12 小时最高赞"

#: app/templates/_home_nav.html:28
#: app/templates/community/_community_nav.html:37
#: app/templates/community/_community_nav.html:268
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:34
msgid "Most upvotes in the last day"
msgstr "过去一天最多点赞"

#: app/templates/_home_nav.html:29 app/templates/_home_nav.html:71
#: app/templates/community/_community_nav.html:81
#: app/templates/community/_community_nav.html:312
#: app/templates/community/_community_nav.html:436
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:78
msgid "Day"
msgstr "天"

#: app/templates/_home_nav.html:31
#: app/templates/community/_community_nav.html:42
#: app/templates/community/_community_nav.html:273
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:39
msgid "Most upvotes in the last week"
msgstr "过去一周最多点赞"

#: app/templates/_home_nav.html:32 app/templates/_home_nav.html:76
#: app/templates/community/_community_nav.html:86
#: app/templates/community/_community_nav.html:317
#: app/templates/community/_community_nav.html:441
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:83
msgid "Week"
msgstr "周"

#: app/templates/_home_nav.html:34
#: app/templates/community/_community_nav.html:47
#: app/templates/community/_community_nav.html:278
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:44
msgid "Most upvotes in the last month"
msgstr "过去一个月最多点赞"

#: app/templates/_home_nav.html:35 app/templates/_home_nav.html:81
#: app/templates/community/_community_nav.html:91
#: app/templates/community/_community_nav.html:322
#: app/templates/community/_community_nav.html:446
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:88
msgid "Month"
msgstr "月"

#: app/templates/_home_nav.html:37
#: app/templates/community/_community_nav.html:52
#: app/templates/community/_community_nav.html:283
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:49
msgid "Most upvotes in the last year"
msgstr "近一年最高赞"

#: app/templates/_home_nav.html:38 app/templates/_home_nav.html:86
#: app/templates/community/_community_nav.html:96
#: app/templates/community/_community_nav.html:327
#: app/templates/community/_community_nav.html:451
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:93
msgid "Year"
msgstr "年"

#: app/templates/_home_nav.html:40
#: app/templates/community/_community_nav.html:57
#: app/templates/community/_community_nav.html:288
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:54
msgid "Most upvotes all time"
msgstr "历史最高赞"

#: app/templates/_home_nav.html:41 app/templates/_home_nav.html:91
#: app/templates/community/_community_nav.html:101
#: app/templates/community/_community_nav.html:332
#: app/templates/community/_community_nav.html:456
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:98
msgid "All Time"
msgstr "全部时间"

#: app/templates/_home_nav.html:46 app/templates/themes/dillo/_home_nav.html:1
#: app/templates/themes/dillo/_home_nav.html:2
#: app/templates/user/_read_posts_nav.html:1
msgid "Sorting methods: "
msgstr "排序方法: "

#: app/templates/_inoculation_links.html:4
msgid "Rational Discourse Toolkit"
msgstr "理性话语工具包"

#: app/templates/_insert_image_dialog.html:4
#: app/templates/post/add_reply_inline.html:34 app/templates/post/post.html:116
#: app/templates/post/post_edit.html:175
#, fuzzy
msgid "Insert image"
msgstr "横幅图片"

#: app/templates/_insert_image_dialog.html:5
#: app/templates/auth/instance_chooser.html:137 app/templates/base.html:297
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: app/templates/_insert_image_dialog.html:10
#: app/templates/user/file_upload.html:16 app/templates/user/files.html:20
#: app/user/forms.py:246
#, fuzzy
msgid "Upload"
msgstr "已点赞"

#: app/templates/_macros.html:11 app/templates/_macros.html:18
#: app/templates/community/community_wiki_revisions.html:31
#: app/templates/post/add_reply_inline_result.html:10
#: app/templates/post/add_reply_inline_result.html:15
#: app/templates/post/post_embed.html:6
#: app/templates/themes/dillo/_macros.html:7
#: app/templates/themes/dillo/_macros.html:12
#: app/templates/user/notifs/20.html:26 app/templates/user/notifs/20.html:79
#: app/templates/user/notifs/20.html:107 app/templates/user/notifs/20.html:135
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: app/templates/_macros.html:42
#: app/templates/post/add_reply_inline_result.html:32
#: app/templates/post/post_embed.html:23
#: app/templates/themes/dillo/_macros.html:36
msgid "Very low reputation. Beware."
msgstr "声望极低。请注意。"

#: app/templates/_macros.html:43
#: app/templates/post/add_reply_inline_result.html:33
#: app/templates/post/post_embed.html:24
#: app/templates/themes/dillo/_macros.html:37
msgid "Very low reputation. Beware!"
msgstr "声望极低。请注意！"

#: app/templates/_macros.html:45
#: app/templates/admin/approve_registrations.html:53
#: app/templates/post/add_reply_inline_result.html:35
#: app/templates/post/post_embed.html:26
#: app/templates/themes/dillo/_macros.html:39
msgid "Low reputation."
msgstr "声望过低。"

#: app/templates/_macros.html:51
#: app/templates/post/add_reply_inline_result.html:41
#: app/templates/themes/dillo/_macros.html:45
#, python-format
msgid "User note: %(note)s"
msgstr "用户备注：%(note)s"

#: app/templates/_macros.html:64 app/templates/post/post_teaser/_macros.html:49
#: app/templates/themes/dillo/_macros.html:54
#, python-format
msgid "Go to community %(name)s"
msgstr "前往社区 %(name)s"

#: app/templates/_macros.html:75 app/templates/themes/dillo/_macros.html:65
#, python-format
msgid "Go to feed %(name)s"
msgstr "前往订阅源 %(name)s"

#: app/templates/_side_pane.html:11
#: app/templates/community/_community_nav.html:168
#: app/templates/community/_community_nav.html:398
#: app/templates/community/add_post.html:3
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:142 app/templates/feed/show_feed.html:153
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:17
#: app/templates/topic/show_topic.html:93
msgid "Create post"
msgstr "创建帖子"

#: app/templates/_side_pane.html:16
#: app/templates/community/_community_nav.html:191
#: app/templates/community/_leave_button.html:3
#: app/templates/community/add_remote.html:47
#: app/templates/community/lookup_remote.html:21
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:149 app/templates/feed/add_remote.html:36
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:8
msgid "Leave"
msgstr "离开"

#: app/templates/_side_pane.html:18
#: app/templates/community/_community_nav.html:197
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:161
#: app/templates/list_communities.html:291
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:10
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: app/templates/_side_pane.html:21
#: app/templates/auth/instance_chooser.html:319
#: app/templates/community/_community_nav.html:204
#: app/templates/community/_join_button.html:3
#: app/templates/community/add_remote.html:50
#: app/templates/community/lookup_remote.html:24
#: app/templates/post/_post_replies.html:53
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:132
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:12
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: app/templates/_side_pane.html:30 app/templates/base.html:242
#: app/templates/base.html:288
#: app/templates/community/_community_moderation_nav.html:4
#: app/templates/community/_community_nav.html:220
#: app/templates/community/community_edit.html:16
#: app/templates/community/community_flair.html:16
#: app/templates/community/community_mod_list.html:31
#: app/templates/community/community_modlog.html:17
#: app/templates/community/community_wiki_list.html:16
#: app/templates/community/community_wiki_revisions.html:17
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:167
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:96
#: app/templates/themes/dillo/base.html:70 app/templates/user/_user_nav.html:5
#: app/templates/user/_user_nav.html:17
#: app/templates/user/show_profile.html:303
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: app/templates/_side_pane.html:33
msgid "Invite others"
msgstr "邀请他人"

#: app/templates/_side_pane.html:38
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:22
msgid "Search this community"
msgstr "搜索此社区"

#: app/templates/_side_pane.html:44 app/templates/post/_post_full.html:397
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:39
#, python-format
msgid "Show only %(flair_name)s"
msgstr "仅显示 %(flair_name)s"

#: app/templates/_side_pane.html:54 app/templates/feed/show_feed.html:177
#: app/templates/topic/show_topic.html:110
msgid "Explore Tag Cloud"
msgstr ""

#: app/templates/_side_pane.html:66 app/templates/index.html:90
#, fuzzy
msgid "Upcoming events"
msgstr "评论"

#: app/templates/_side_pane.html:79
#, fuzzy
msgid "iCal feed"
msgstr "创建订阅源"

#: app/templates/_side_pane.html:91
msgid "This community does not federate with other instances."
msgstr "此社区不与其它实例联合。"

#: app/templates/_side_pane.html:102
msgid "Set my flair"
msgstr "设置我的标签"

#: app/templates/_side_pane.html:105 app/templates/admin/_nav.html:36
#: app/templates/base.html:223 app/templates/base.html:268
#: app/templates/community/community_modlog.html:18
#: app/templates/themes/dillo/base.html:167
msgid "Modlog"
msgstr "管理日志"

#: app/templates/_side_pane.html:113
#: app/templates/community/description.html:11
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:48
msgid "Moderators have not been active recently."
msgstr "版主最近没有活跃。"

#: app/templates/_side_pane.html:117
#, python-format
msgid "Posts older than %(number)s days will be removed."
msgstr "超过 %(number)s 天的帖子将被删除。"

#: app/templates/_side_pane.html:121
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:53
msgid "View community on original server"
msgstr "在原始服务器上查看社区"

#: app/templates/_side_pane.html:123
#, python-format
msgid "Move community to %(instance_domain)s"
msgstr "将社区移动到 %(instance_domain)s"

#: app/templates/_side_pane.html:125
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:54
msgid "Retrieve a post from the original server"
msgstr "从原始服务器检索帖子"

#: app/templates/_side_pane.html:130
msgid "Refresh community information from remote"
msgstr ""

#: app/templates/_side_pane.html:135
#: app/templates/community/_community_moderation_nav.html:14
#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:23
#: app/templates/feed/public_feeds.html:78
msgid "Subscribers"
msgstr "订阅者"

#: app/templates/_side_pane.html:136
msgid "Local Subscribers"
msgstr "本地订阅者"

#: app/templates/_side_pane.html:139 app/templates/admin/communities.html:52
#: app/templates/admin/instances.html:50 app/templates/admin/instances.html:96
#: app/templates/community/_community_nav.html:148
#: app/templates/community/_community_nav.html:379
#: app/templates/community/_community_nav.html:473
#: app/templates/instance/list_instances.html:156
#: app/templates/instance/overview.html:26
#: app/templates/instance/people.html:26 app/templates/instance/posts.html:18
#: app/templates/list_communities.html:235 app/templates/search/start.html:22
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:37
#: app/templates/user/_bookmarks_nav.html:5
#: app/templates/user/alerts/_type.html:2
#: app/templates/user/show_profile.html:147
#: app/templates/user/user_preview.html:26
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

#: app/templates/_side_pane.html:140
#: app/templates/community/_community_moderation_nav.html:17
#: app/templates/community/_community_nav.html:151
#: app/templates/community/_community_nav.html:382
#: app/templates/community/_community_nav.html:477
#: app/templates/community/_community_nav.html:481
#: app/templates/community/community_moderate_comments.html:24
#: app/templates/instance/people.html:27
#: app/templates/list_communities.html:245
#: app/templates/list_communities.html:247
#: app/templates/post/_post_replies.html:2
#: app/templates/post/_post_replies.html:22
#: app/templates/post/_post_replies.html:32 app/templates/search/start.html:25
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:38
#: app/templates/user/_bookmarks_nav.html:8
#: app/templates/user/alerts/_type.html:3
#: app/templates/user/show_profile.html:148
#: app/templates/user/user_preview.html:27
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: app/templates/_side_pane.html:143
msgid "Active users in the past 24 hours"
msgstr "24 小时活跃用户"

#: app/templates/_side_pane.html:143
msgid "Daily Users"
msgstr "日活"

#: app/templates/_side_pane.html:144
msgid "Active users in the past 7 days"
msgstr "7 天活跃用户"

#: app/templates/_side_pane.html:144
msgid "Weekly Users"
msgstr "周活"

#: app/templates/_side_pane.html:145
msgid "Active users in the past month"
msgstr "1 月活跃用户"

#: app/templates/_side_pane.html:145
msgid "Monthly Users"
msgstr "月活"

#: app/templates/_side_pane.html:146
msgid "Active users in the past 6 months"
msgstr "半年活跃用户"

#: app/templates/_side_pane.html:146
msgid "Users / 6 Months"
msgstr "用户/半年"

#: app/templates/_side_pane.html:158
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:70
msgid "Related communities"
msgstr "相关社区"

#: app/templates/_side_pane.html:168 app/templates/explore.html:73
#: app/templates/feed/show_feed.html:203 app/templates/index.html:30
#: app/templates/index.html:79 app/templates/list_topics.html:36
#: app/templates/search/results.html:85
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:80
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:120
#: app/templates/themes/dillo/index.html:33
#: app/templates/topic/show_topic.html:131
msgid "More communities"
msgstr "更多社区"

#: app/templates/_side_pane.html:186
msgid "More feeds"
msgstr "更多订阅源"

#: app/templates/_view_filter_nav.html:5 app/templates/_view_filter_nav.html:17
msgid "Posts from communities you moderate"
msgstr "您管理社区中的帖子"

#: app/templates/_view_filter_nav.html:5 app/templates/_view_filter_nav.html:18
#: app/templates/communities_menu.html:17 app/templates/topics_menu.html:14
#: app/user/forms.py:91
msgid "Moderating"
msgstr "管理中"

#: app/templates/_view_filter_nav.html:7 app/templates/_view_filter_nav.html:20
#: app/templates/themes/dillo/_view_filter_nav.html:4
msgid "Posts from joined communities"
msgstr "已加入社区的帖子"

#: app/templates/_view_filter_nav.html:9 app/templates/_view_filter_nav.html:22
#: app/templates/themes/dillo/_view_filter_nav.html:8
msgid "Posts on this instance"
msgstr "此实例上的帖子"

#: app/templates/_view_filter_nav.html:10
#: app/templates/_view_filter_nav.html:24
#: app/templates/themes/dillo/_view_filter_nav.html:11
msgid "Posts from popular communities"
msgstr "来自热门社区的帖子"

#: app/templates/_view_filter_nav.html:11
#: app/templates/_view_filter_nav.html:26
#: app/templates/themes/dillo/_view_filter_nav.html:14
msgid "No filter"
msgstr "无过滤器"

#: app/templates/_view_filter_nav.html:14
#: app/templates/themes/dillo/_view_filter_nav.html:1
#: app/templates/themes/dillo/_view_filter_nav.html:2
msgid "Post filters: "
msgstr "帖子过滤器: "

#: app/templates/about.html:10 app/templates/donate.html:29
#: app/templates/index.html:107 app/templates/keyboard_shortcuts.html:63
#: app/templates/search/results.html:93
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:128
#, python-format
msgid "About %(site_name)s"
msgstr "关于 %(site_name)s"

#: app/templates/about.html:16
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: app/templates/about.html:21
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: app/templates/about.html:23
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: app/templates/about.html:31
msgid "Legal Information"
msgstr "法律信息"

#: app/templates/about.html:33
msgid "Our Privacy Policy"
msgstr "我们的隐私政策"

#: app/templates/base.html:53 app/templates/post/post_embed.html:52
#: app/templates/themes/dillo/base.html:28
msgid "PieFed"
msgstr "PieFed"

#: app/templates/base.html:132 app/templates/themes/dillo/base.html:63
msgid "To home page"
msgstr "返回首页"

#: app/templates/base.html:143 app/templates/base.html:232
#: app/templates/themes/dillo/base.html:79
#: app/templates/user/notifications.html:20 app/user/routes.py:1208
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: app/templates/base.html:177 app/templates/base.html:191
#: app/templates/base.html:283
#, fuzzy
msgid "Explore"
msgstr "导出"

#: app/templates/auth/login.html:15 app/templates/base.html:181
#: app/templates/themes/dillo/base.html:107
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: app/templates/base.html:183 app/templates/base.html:230
#: app/templates/base.html:268 app/templates/donate.html:15
#: app/templates/themes/dillo/base.html:204 app/user/subscription.py:27
#: app/user/subscription.py:31
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: app/templates/base.html:196 app/templates/themes/dillo/base.html:148
msgid "Account"
msgstr "账号"

#: app/templates/base.html:198 app/templates/themes/dillo/base.html:150
#: app/templates/user/user_preview.html:55
msgid "View profile"
msgstr "查看个人资料"

#: app/templates/base.html:199 app/templates/themes/dillo/base.html:151
#: app/templates/user/edit_profile.html:20 app/user/routes.py:351
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: app/templates/base.html:200 app/templates/themes/dillo/base.html:152
msgid "Chats"
msgstr "聊天"

#: app/templates/base.html:201 app/templates/themes/dillo/base.html:153
#: app/templates/user/bookmarks.html:17 app/templates/user/bookmarks.html:20
#: app/templates/user/bookmarks_comments.html:17 app/user/routes.py:1585
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: app/templates/base.html:202 app/templates/themes/dillo/base.html:154
msgid "Activity Alerts"
msgstr "活动提醒"

#: app/templates/base.html:203 app/templates/user/scheduled_posts.html:15
#: app/user/routes.py:1714
msgid "Scheduled posts"
msgstr "定时发布"

#: app/templates/base.html:206
msgid "Manage donations"
msgstr "管理捐赠"

#: app/templates/base.html:209 app/templates/themes/dillo/base.html:157
msgid "Read Posts"
msgstr "阅读帖子"

#: app/templates/base.html:211 app/templates/themes/dillo/base.html:159
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: app/templates/admin/_nav.html:38 app/templates/base.html:225
#: app/templates/dev/tools.html:10 app/templates/themes/dillo/base.html:169
msgid "Dev Tools"
msgstr "开发工具"

#: app/templates/base.html:232
#, python-format
msgid "%(num)d unread notifications"
msgstr "%(num)d 条未读通知"

#: app/templates/base.html:243
msgid "Color mode"
msgstr "颜色模式"

#: app/templates/base.html:265
msgid "Install PieFed app"
msgstr "安装 PieFed 应用"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:120 app/templates/base.html:272
msgid "Terms of service"
msgstr "服务条款"

#: app/templates/base.html:274
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: app/templates/base.html:274 app/templates/keyboard_shortcuts.html:10
#: app/templates/themes/dillo/base.html:206
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: app/templates/base.html:277
#, python-format
msgid "PieFed v%(version)s is free and open source"
msgstr "PieFed v%(version)s 是自由开源软件"

#: app/templates/base.html:296
msgid "Voting Options"
msgstr "投票选项"

#: app/templates/base.html:301
msgid "Upvote (federated)"
msgstr "点赞（联邦）"

#: app/templates/base.html:304
msgid "Upvote (local)"
msgstr "点赞（本地）"

#: app/templates/base.html:307
msgid "Downvote (local)"
msgstr "点踩（本地）"

#: app/templates/base.html:310
msgid "Downvote (federated)"
msgstr "点踩（联邦）"

#: app/templates/base.html:313
msgid "Local votes are a bit more private."
msgstr "本地投票相对更私密。"

#: app/templates/base.html:314
msgid "Default mode: private."
msgstr "默认模式：私有。"

#: app/templates/base.html:314
msgid "Default mode: public."
msgstr "默认模式：公开。"

#: app/templates/communities_menu.html:7
msgid "Filter communities..."
msgstr "筛选社区..."

#: app/templates/communities_menu.html:11
#: app/templates/communities_menu.html:35
msgid "Local communities"
msgstr "本地社区"

#: app/templates/communities_menu.html:12
#: app/templates/communities_menu.html:36 app/templates/modlog.html:38
#: app/templates/themes/dillo/base.html:95
#: app/templates/themes/dillo/base.html:120 app/templates/topics_menu.html:11
msgid "All communities"
msgstr "所有社区"

#: app/templates/communities_menu.html:24 app/templates/topics_menu.html:21
msgid "Joined communities"
msgstr "已加入的社区"

#: app/templates/donate.html:16 app/templates/user/choose_plan.html:63
msgid ""
"PieFed is free and open-source software while operating without any "
"advertising, monetization, or reliance on venture capital. Your donations"
" are vital in supporting the PieFed development effort, allowing us to "
"expand and enhance PieFed with new features."
msgstr ""
"PieFed 是自由开源软件，在没有广告、盈利或依赖风险投资的情况下运行。您的捐赠对于支持 PieFed 的开发至关重要，使我们能够扩展和增强 "
"PieFed 的新功能。"

#: app/templates/donate.html:19 app/templates/user/choose_plan.html:65
msgid "Donate using Patreon"
msgstr "通过 Patreon 捐赠"

#: app/templates/donate.html:20 app/templates/user/choose_plan.html:67
msgid "Donate using Liberapay"
msgstr "通过 Liberapay 捐赠"

#: app/templates/donate.html:21
#, fuzzy
msgid "Donate using Ko-fi"
msgstr "通过 Patreon 捐赠"

#: app/templates/explore.html:43 app/templates/list_communities.html:355
#: app/templates/list_topics.html:34
msgid "There are no communities yet."
msgstr "还没有社区。"

#: app/templates/explore.html:55 app/templates/explore.html:65
#: app/templates/explore_menu.html:17 app/templates/explore_menu.html:27
#: app/templates/feeds_menu.html:10 app/templates/feeds_menu.html:22
#: app/templates/themes/dillo/base.html:133
#: app/templates/themes/dillo/base.html:143
#: app/templates/user/user_feeds.html:12
msgid "My Feeds"
msgstr "我的订阅源"

#: app/templates/explore.html:68 app/templates/explore_menu.html:7
#: app/templates/feed/public_feeds.html:11 app/templates/feeds_menu.html:19
#: app/templates/feeds_menu.html:24 app/templates/themes/dillo/base.html:102
#: app/templates/themes/dillo/base.html:104
#: app/templates/themes/dillo/base.html:141
#: app/templates/themes/dillo/base.html:144
#: app/templates/user/show_profile.html:398
msgid "Public Feeds"
msgstr "公开订阅源"

#: app/templates/explore_menu.html:14
msgid "Add Remote Feed"
msgstr "添加远程订阅源"

#: app/templates/explore_menu.html:43 app/templates/themes/dillo/base.html:91
#: app/templates/themes/dillo/base.html:116 app/templates/topics_menu.html:7
msgid "More topics"
msgstr "更多主题"

#: app/templates/index.html:29 app/templates/themes/dillo/index.html:32
msgid "No posts yet. Join some communities to see more."
msgstr "还没有帖子。加入一些社区以查看更多内容。"

#: app/templates/admin/activities.html:64
#: app/templates/admin/communities.html:119 app/templates/admin/content.html:55
#: app/templates/admin/content.html:80 app/templates/admin/instances.html:116
#: app/templates/admin/reports.html:42 app/templates/admin/users.html:112
#: app/templates/community/community.html:176
#: app/templates/community/community_moderate.html:81
#: app/templates/community/community_moderate_comments.html:43
#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:112
#: app/templates/domain/domain.html:40 app/templates/domain/domains.html:51
#: app/templates/domain/domains_blocked.html:57
#: app/templates/feed/show_feed.html:125 app/templates/index.html:37
#: app/templates/instance/list_instances.html:184
#: app/templates/instance/people.html:41 app/templates/instance/posts.html:34
#: app/templates/list_communities.html:343 app/templates/modlog.html:113
#: app/templates/search/results.html:53 app/templates/tag/tag.html:32
#: app/templates/tag/tags.html:51 app/templates/tag/tags_blocked.html:51
#: app/templates/themes/dillo/index.html:40
#: app/templates/topic/show_topic.html:77 app/templates/user/alerts.html:28
#: app/templates/user/bookmarks.html:33
#: app/templates/user/bookmarks_comments.html:37
#: app/templates/user/files.html:51 app/templates/user/read_posts.html:35
#: app/templates/user/show_profile.html:213
#: app/templates/user/show_profile.html:244
#: app/templates/user/show_profile.html:273
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: app/templates/admin/activities.html:69
#: app/templates/admin/communities.html:124 app/templates/admin/content.html:60
#: app/templates/admin/content.html:85 app/templates/admin/instances.html:121
#: app/templates/admin/reports.html:47 app/templates/admin/users.html:117
#: app/templates/community/community.html:181
#: app/templates/community/community_moderate.html:86
#: app/templates/community/community_moderate_comments.html:48
#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:117
#: app/templates/domain/domain.html:45 app/templates/domain/domains.html:56
#: app/templates/domain/domains_blocked.html:62
#: app/templates/feed/show_feed.html:130 app/templates/index.html:42
#: app/templates/instance/list_instances.html:189
#: app/templates/instance/people.html:46 app/templates/instance/posts.html:39
#: app/templates/list_communities.html:348 app/templates/modlog.html:118
#: app/templates/search/results.html:58 app/templates/tag/tag.html:37
#: app/templates/tag/tags.html:56 app/templates/tag/tags_blocked.html:56
#: app/templates/themes/dillo/index.html:45
#: app/templates/topic/show_topic.html:82 app/templates/user/alerts.html:33
#: app/templates/user/bookmarks.html:38
#: app/templates/user/bookmarks_comments.html:42
#: app/templates/user/files.html:56 app/templates/user/read_posts.html:40
#: app/templates/user/show_profile.html:218
#: app/templates/user/show_profile.html:249
#: app/templates/user/show_profile.html:278
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: app/templates/index.html:52 app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:108
msgid "New communities"
msgstr "新社区"

#: app/templates/index.html:62
#, fuzzy
msgid "More new communities"
msgstr "更多社区"

#: app/templates/index.html:69 app/templates/search/results.html:75
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:116
msgid "Active communities"
msgstr "活跃社区"

#: app/templates/index.html:81 app/templates/list_communities.html:365
#: app/templates/search/results.html:86
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:121
msgid "Browse topics"
msgstr "浏览主题"

#: app/templates/keyboard_shortcuts.html:11
msgid "Most shortcuts are the same as what reddit has."
msgstr "大多数快捷键与 reddit 相同。"

#: app/templates/chat/conversation.html:34
#: app/templates/community/community.html:16
#: app/templates/community/community.html:89
#: app/templates/community/community_edit.html:11
#: app/templates/community/community_flair.html:11
#: app/templates/community/community_mod_list.html:12
#: app/templates/community/community_moderate.html:11
#: app/templates/community/community_moderate_comments.html:13
#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:12
#: app/templates/community/community_modlog.html:12
#: app/templates/community/community_move.html:11
#: app/templates/community/community_wiki_list.html:11
#: app/templates/community/community_wiki_page_view.html:14
#: app/templates/community/community_wiki_revision_view.html:14
#: app/templates/community/community_wiki_revisions.html:12
#: app/templates/community/invite.html:11 app/templates/domain/domain.html:13
#: app/templates/feed/show_feed.html:15 app/templates/feed/show_feed.html:72
#: app/templates/instance/overview.html:11
#: app/templates/instance/people.html:12 app/templates/instance/posts.html:13
#: app/templates/keyboard_shortcuts.html:14
#: app/templates/post/_breadcrumb_nav.html:1
#: app/templates/post/post_embed_code.html:15 app/templates/tag/tag.html:13
#: app/templates/topic/show_topic.html:14
#: app/templates/user/delete_account.html:11
#: app/templates/user/edit_filters.html:12
#: app/templates/user/file_delete.html:11
#: app/templates/user/file_upload.html:11
#: app/templates/user/notifications.html:12 app/templates/user/people.html:11
#: app/templates/user/show_profile.html:26
#: app/templates/user/show_profile.html:42
#: app/templates/user/show_profile.html:71
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: app/templates/community/community_flair.html:33
#: app/templates/community/community_mod_list.html:64
#: app/templates/community/community_modlog.html:34
#: app/templates/keyboard_shortcuts.html:43 app/templates/modlog.html:65
#: app/templates/user/filters.html:48
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: app/templates/keyboard_shortcuts.html:46
msgid "Upvote"
msgstr "点赞"

#: app/templates/keyboard_shortcuts.html:50
msgid "Downvote"
msgstr "点踩"

#: app/templates/keyboard_shortcuts.html:55
msgid ""
"When viewing a list of posts actions like voting or going to a post "
"depend on which is the current post. The current post is determined by "
"hovering with the mouse or the J and K keys."
msgstr "在查看帖子列表时，投票或访问帖子的操作取决于当前帖子。当前帖子由鼠标悬停或 J 和 K 键确定。"

#: app/templates/admin/communities.html:29
#: app/templates/list_communities.html:16
msgid "Create local community"
msgstr "创建本地社区"

#: app/templates/admin/communities.html:30
#: app/templates/list_communities.html:21
msgid "Add community from another instance"
msgstr "从另一个实例添加社区"

#: app/templates/list_communities.html:44
#, fuzzy
msgid "Community Location"
msgstr "社区选项"

#: app/templates/list_communities.html:48
msgid "Filter based on whether the community is local or remote"
msgstr ""

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:28
#: app/templates/list_communities.html:50
#: app/templates/list_communities.html:69
#, fuzzy
msgid "Any"
msgstr "天"

#: app/templates/list_communities.html:56
#, fuzzy
msgid "Remote"
msgstr "举报"

#: app/templates/list_communities.html:63
#, fuzzy
msgid "Subscription Status"
msgstr "联邦设置"

#: app/templates/list_communities.html:67
#, fuzzy
msgid "Filter based on community subscription status"
msgstr "社区描述"

#: app/templates/list_communities.html:75
#, fuzzy
msgid "Not Subscribed"
msgstr "已退订"

#: app/templates/list_communities.html:88
#, fuzzy
msgid "Clear Filters"
msgstr "过滤器"

#: app/templates/list_communities.html:98
#, fuzzy
msgid "Advanced Search"
msgstr "添加用户"

#: app/templates/list_communities.html:111
msgid "Choose a topic to filter communities by"
msgstr "选择一个主题以按此过滤社区"

#: app/templates/list_communities.html:126
msgid "Feed"
msgstr "订阅源"

#: app/templates/list_communities.html:129
msgid "Choose a public feed to filter communities by"
msgstr "选择一个公共订阅源来过滤社区"

#: app/templates/list_communities.html:147
msgid "Choose a language to filter communities by"
msgstr "选择一种语言以按此过滤社区"

#: app/templates/list_communities.html:164
#, fuzzy
msgid "Show NSFW communities"
msgstr "允许 NSFW 社区"

#: app/templates/list_communities.html:172
#, fuzzy
msgid "No"
msgstr "备注"

#: app/templates/list_communities.html:179
#, fuzzy
msgid "Home instance"
msgstr "此实例"

#: app/templates/list_communities.html:183
msgid "e.g. piefed.social"
msgstr ""

#: app/templates/admin/communities.html:39
#: app/templates/list_communities.html:209
msgid "Sort by name"
msgstr "按名称排序"

#: app/templates/list_communities.html:221
#, fuzzy
msgid "Sort by number of active users in the past week"
msgstr "按活跃排序"

#: app/templates/list_communities.html:223
#, fuzzy
msgid "Active People"
msgstr "已封禁人员"

#: app/templates/admin/communities.html:51
#: app/templates/list_communities.html:233
msgid "Sort by post count"
msgstr "按帖子数量排序"

#: app/templates/admin/communities.html:88
#: app/templates/list_communities.html:257
msgid "Sort by recent activity"
msgstr "按最近活动排序"

#: app/templates/list_communities.html:269
#, fuzzy
msgid "Sort by community creation date"
msgstr "社区描述"

#: app/templates/admin/users.html:73 app/templates/admin/users.html:74
#: app/templates/admin/users.html:95
#: app/templates/community/community_moderate.html:42
#: app/templates/list_communities.html:271
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#: app/templates/list_communities.html:276
#, fuzzy
msgid "Rank"
msgstr "理由"

#: app/templates/list_communities.html:313
#, python-format
msgid "Browse %(name)s"
msgstr "浏览 %(name)s"

#: app/templates/list_communities.html:359
msgid "No communities match your search."
msgstr "没有符合您搜索的社区。"

#: app/templates/list_communities.html:369
msgid "Leave all communities"
msgstr "离开所有社区"

#: app/templates/list_topics.html:25
msgid "Choose a topic"
msgstr "选择一个主题"

#: app/templates/list_topics.html:38 app/templates/topic/suggest_topics.html:14
msgid "Suggest a topic"
msgstr "建议一个主题"

#: app/templates/modlog.html:17
msgid "Moderation log"
msgstr "管理日志"

#: app/templates/modlog.html:20
#, fuzzy
msgid "Type of action"
msgstr "帖子类型"

#: app/templates/modlog.html:21
#, fuzzy
msgid "Ban user"
msgstr "封禁用户"

#: app/templates/modlog.html:22
#, fuzzy
msgid "Delete user"
msgstr "管理用户"

#: app/templates/community/community_mod_list.html:52
#: app/templates/community/community_moderate.html:25
#: app/templates/community/community_moderate_comments.html:27
#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:26
#: app/templates/modlog.html:23
msgid "Add moderator"
msgstr "添加版主"

#: app/templates/modlog.html:24
#, fuzzy
msgid "Remove moderator"
msgstr "移除了管理员"

#: app/templates/modlog.html:25
#, fuzzy
msgid "Delete post"
msgstr "已删除帖子"

#: app/templates/modlog.html:26
#, fuzzy
msgid "Delete comment"
msgstr "已删除评论"

#: app/templates/modlog.html:28
#, fuzzy
msgid "user@instance"
msgstr "实例"

#: app/templates/modlog.html:46
#, fuzzy
msgid "Moderator user@instance"
msgstr "管理用户"

#: app/templates/community/community_modlog.html:32
#: app/templates/community/community_wiki_revisions.html:32
#: app/templates/modlog.html:63 app/templates/post/_post_full.html:175
msgid "When"
msgstr "何时"

#: app/templates/community/community_modlog.html:33
#: app/templates/modlog.html:64 app/templates/post/_post_reply_teaser.html:36
msgid "Moderator"
msgstr "版主"

#: app/templates/modlog.html:96
#, python-format
msgid " in %(community_name)s"
msgstr " 在 %(community_name)s"

#: app/templates/community/community_modlog.html:49
#: app/templates/modlog.html:99
msgid "Reason:"
msgstr "原因："

#: app/templates/modlog.html:107
msgid "There are no moderation actions to show."
msgstr "没有要显示的管理操作。"

#: app/templates/privacy.html:10
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: app/templates/protocol_handler.html:12
msgid ""
"When you open a Lemmy page, change the https part of the url to web+ap to"
" open it in PieFed. This is possible by registering \"web+ap\" as a type "
"of link that PieFed will open."
msgstr ""

#: app/templates/protocol_handler.html:13
#, python-format
msgid "Open web+ap links using %(domain)s"
msgstr ""

#: app/templates/protocol_handler.html:14
msgid "Un-register protocol handler"
msgstr ""

#: app/templates/share.html:16
#, python-format
msgid "Share %(title)s"
msgstr "分享 %(title)s"

#: app/templates/share.html:18
msgid "This link has already been shared in these communities:"
msgstr "此链接已在以下社区中分享："

#: app/templates/admin/_nav.html:2
msgid "Admin navigation"
msgstr "管理员导航"

#: app/templates/admin/_nav.html:3
msgid "Admin home"
msgstr "管理员主页"

#: app/templates/admin/_nav.html:16 app/templates/admin/_tabbed_nav.html:20
#: app/templates/admin/content.html:17
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: app/templates/admin/_nav.html:19
msgid "Registration applications"
msgstr "注册申请"

#: app/templates/admin/_nav.html:22 app/templates/admin/_tabbed_nav.html:21
#: app/templates/community/community_moderate.html:16
#: app/templates/community/community_moderate_comments.html:18
#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:17
msgid "Moderation"
msgstr "管理"

#: app/templates/admin/_nav.html:25 app/templates/admin/_tabbed_nav.html:27
#: app/templates/admin/federation.html:15
msgid "Federation"
msgstr "联合"

#: app/templates/admin/_nav.html:27 app/templates/admin/_tabbed_nav.html:29
#: app/templates/admin/newsletter.html:15
msgid "Newsletter"
msgstr "电子邮件通讯"

#: app/templates/admin/_nav.html:28 app/templates/admin/_tabbed_nav.html:30
#: app/templates/admin/activities.html:14
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#: app/templates/admin/_nav.html:31 app/templates/admin/_tabbed_nav.html:33
#: app/templates/admin/permissions.html:15
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: app/templates/admin/_tabbed_nav.html:5
msgid "Site"
msgstr "网站"

#: app/templates/admin/_tabbed_nav.html:6
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: app/templates/admin/_tabbed_nav.html:7
#, fuzzy
msgid "Chooser"
msgstr "选择"

#: app/templates/admin/_tabbed_nav.html:17 app/templates/admin/misc.html:46
#: app/templates/auth/instance_chooser.html:113
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: app/templates/admin/_tabbed_nav.html:24
#: app/templates/admin/cms_pages.html:15
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: app/templates/admin/add_user.html:12
msgid "Add new user"
msgstr "添加新用户"

#: app/templates/admin/approve_registrations.html:15
msgid "Registrations"
msgstr "注册"

#: app/templates/admin/approve_registrations.html:17
#, python-format
msgid "When registering, people are asked \"%(question)s\"."
msgstr "在注册时，人们会被问到 \"%(question)s\"。"

#: app/templates/admin/approve_registrations.html:25
#: app/templates/admin/approve_registrations.html:81
msgid "Email verifed"
msgstr "电子邮件已验证"

#: app/templates/admin/approve_registrations.html:26
#: app/templates/admin/approve_registrations.html:82
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#: app/templates/admin/approve_registrations.html:27
#: app/templates/admin/approve_registrations.html:83
msgid "Applied"
msgstr "已申请"

#: app/templates/admin/approve_registrations.html:28
#: app/templates/admin/approve_registrations.html:84
#: app/templates/user/show_profile.html:152
msgid "IP and country code"
msgstr "IP 和国家代码"

#: app/templates/admin/approve_registrations.html:29
#: app/templates/admin/approve_registrations.html:85
#: app/templates/admin/home.html:59
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: app/templates/admin/approve_registrations.html:30
msgid "Similar usernames"
msgstr "相似用户名"

#: app/templates/admin/approve_registrations.html:31
#: app/templates/admin/approve_registrations.html:86
#: app/templates/admin/cms_pages.html:28
#: app/templates/admin/communities.html:93 app/templates/admin/users.html:84
#: app/templates/community/community_moderate.html:43
#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:92
#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:139
#: app/templates/community/community_wiki_revisions.html:44
#: app/templates/feed/public_feeds.html:80 app/templates/user/files.html:34
#: app/templates/user/scheduled_posts.html:29
#: app/templates/user/scheduled_posts.html:47
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: app/templates/admin/approve_registrations.html:41
msgid "Throwaway email account, the kind spammers and trolls use."
msgstr "一次性邮箱账号，垃圾邮件者和喷子使用的那种。"

#: app/templates/admin/approve_registrations.html:61
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: app/templates/admin/approve_registrations.html:62
msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

#: app/templates/admin/approve_registrations.html:68
#: app/templates/admin/approve_registrations.html:105
msgid "No one is waiting to be approved."
msgstr "没有人等待批准。"

#: app/templates/admin/approve_registrations.html:75
msgid "Recently approved"
msgstr "最近批准的"

#: app/templates/admin/approve_registrations.html:99
#: app/templates/community/community_wiki_revisions.html:47
msgid "View"
msgstr "查看"

#: app/templates/admin/blocked_images.html:20
#: app/templates/admin/blocked_images.html:27
msgid "File"
msgstr "文件"

#: app/templates/admin/blocked_images.html:29
#: app/templates/admin/cms_pages.html:39
#: app/templates/admin/communities.html:108
#: app/templates/admin/instances.html:109
#: app/templates/community/community_flair.html:40
#: app/templates/community/community_wiki_list.html:53
#: app/templates/community/community_wiki_page_view.html:26
#: app/templates/feed/_feed_table_row.html:27
#: app/templates/post/post_options.html:4
#: app/templates/post/post_reply_options.html:5
#: app/templates/post/post_reply_options.html:8
#: app/templates/user/scheduled_posts.html:48
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/templates/admin/cms_page_delete.html:15
msgid "Delete CMS Page"
msgstr "删除 CMS 页面"

#: app/templates/admin/cms_page_delete.html:16
msgid "Back to Pages"
msgstr "返回页面"

#: app/templates/admin/cms_page_delete.html:20
msgid "Are you sure you want to delete this page?"
msgstr "您确定要删除此页面吗？"

#: app/templates/admin/cms_page_delete.html:21
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作无法撤销。"

#: app/templates/admin/cms_page_delete.html:26
msgid "Page Details"
msgstr "页面详情"

#: app/templates/admin/cms_page_delete.html:29
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: app/templates/admin/cms_page_delete.html:30
msgid "URL:"
msgstr "网址："

#: app/templates/admin/cms_page_delete.html:31
msgid "Last edited by:"
msgstr "最近编辑者："

#: app/templates/admin/cms_page_delete.html:32
msgid "Last edited:"
msgstr "最近编辑时间："

#: app/templates/admin/cms_page_delete.html:33
msgid "Created:"
msgstr "创建时间："

#: app/templates/admin/cms_page_delete.html:36
msgid "Content preview:"
msgstr "内容预览："

#: app/templates/admin/cms_page_delete.html:46
msgid "Yes, Delete This Page"
msgstr "是的，删除此页面"

#: app/templates/admin/cms_page_delete.html:47
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/templates/admin/cms_page_edit.html:24
msgid "The URL path where this page will be accessible (e.g., /about-us)"
msgstr "此页面将可访问的 URL 路径（例如：/about-us）"

#: app/templates/admin/cms_page_edit.html:33
msgid ""
"Content is written in Markdown format and will be converted to HTML when "
"saved."
msgstr "内容采用 Markdown 格式编写，保存时将转换为 HTML。"

#: app/templates/admin/cms_page_edit.html:38
#: app/templates/post/add_reply_inline.html:33 app/templates/post/post.html:115
#: app/templates/post/post_edit.html:174
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: app/templates/admin/cms_page_edit.html:54
msgid "Markdown Help"
msgstr "Markdown 帮助"

#: app/templates/admin/cms_page_edit.html:57
msgid "Basic formatting:"
msgstr "基本格式："

#: app/templates/admin/cms_page_edit.html:66
msgid "Lists, tables, and other Markdown features are supported."
msgstr "支持列表、表格和其它 Markdown 特性。"

#: app/templates/admin/cms_pages.html:16
msgid "Add new page"
msgstr "添加新页面"

#: app/templates/admin/cms_pages.html:26
msgid "Last Edited By"
msgstr "最近编辑者"

#: app/templates/admin/cms_pages.html:27
msgid "Last Edited"
msgstr "最近编辑时间"

#: app/templates/admin/cms_pages.html:40
#: app/templates/admin/communities.html:110
#: app/templates/community/community_flair.html:41
#: app/templates/community/community_wiki_list.html:56
#: app/templates/feed/_feed_table_row.html:28
#: app/templates/post/add_reply_inline.html:87 app/templates/post/post.html:43
#: app/templates/post/post_edit.html:105
#: app/templates/post/post_options.html:14
#: app/templates/post/post_reply_options.html:16
#: app/templates/user/files.html:37
#: app/templates/user/notifs/_time_and_buttons.html:28
#: app/templates/user/scheduled_posts.html:49 app/user/forms.py:229
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/templates/admin/cms_pages.html:48
msgid "No pages have been created yet."
msgstr "尚未创建任何页面。"

#: app/templates/admin/communities.html:57
#: app/templates/admin/communities.html:101
msgid "Number of known subscribers"
msgstr "已知订阅者的数量"

#: app/templates/admin/communities.html:58
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:36
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: app/templates/admin/communities.html:63
#: app/templates/admin/communities.html:102
msgid "Content retention duration"
msgstr "内容保留期限"

#: app/templates/admin/communities.html:64
msgid "Retention"
msgstr "保留"

#: app/templates/admin/communities.html:70
#: app/templates/admin/communities.html:104
msgid "Posts can be popular."
msgstr "帖子可能会受欢迎。"

#: app/templates/admin/communities.html:76
#: app/templates/admin/communities.html:105
msgid "Posts show in the All feed."
msgstr "帖子显示在所有动态中。"

#: app/templates/admin/communities.html:82
msgid "Content warning, NSFW set for community."
msgstr "社区已设置内容警告（NSFW）"

#: app/templates/admin/communities.html:83
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: app/templates/admin/communities.html:100
msgid "Number of posts"
msgstr "帖子数量"

#: app/templates/admin/communities.html:106
msgid "Content warning, NSFW or NSFL set for community."
msgstr "内容警告，社区设置为 NSFW 或 NSFL。"

#: app/templates/admin/communities.html:107
msgid "Last activity"
msgstr "最近活动"

#: app/templates/admin/communities.html:109
#: app/templates/community/_community_nav.html:213
#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:93
msgid "Moderate"
msgstr "管理"

#: app/templates/admin/community_move.html:12
#: app/templates/community/community_move.html:20
#, python-format
msgid "Move %(community)s to %(instance_domain)s"
msgstr "将 %(community)s 移动到 %(instance_domain)s"

#: app/templates/admin/content.html:49
msgid "No posts."
msgstr "没有帖子。"

#: app/templates/admin/content.html:74
msgid "No comments."
msgstr "没有评论。"

#: app/templates/admin/create_offline_instance.html:13
#, fuzzy
msgid "Add Offline Instance"
msgstr "在线实例"

#: app/templates/admin/edit_blocked_image.html:13
#, python-format
msgid "Edit %(image_file_name)s"
msgstr "编辑 %(image_file_name)s"

#: app/templates/admin/edit_community.html:17
#, python-format
msgid "Edit %(community_name)s"
msgstr "编辑 %(community_name)s"

#: app/templates/admin/edit_community.html:47
msgid "Will not be overwritten by remote server"
msgstr "不会被远程服务器覆盖"

#: app/templates/admin/edit_community.html:69
msgid "Convert to local community"
msgstr "转换为本地社区"

#: app/templates/admin/edit_instance.html:13
#, python-format
msgid "Edit %(instance_name)s"
msgstr "编辑 %(instance_name)s"

#: app/templates/admin/edit_topic.html:13
#, python-format
msgid "Edit %(topic_name)s"
msgstr "编辑 %(topic_name)s"

#: app/templates/admin/edit_user.html:12
#, python-format
msgid "Edit %(user_name)s (%(display_name)s)"
msgstr "编辑 %(user_name)s (%(display_name)s)"

#: app/templates/admin/federation.html:22
msgid "Import / Export Bans"
msgstr "导入 / 导出封禁"

#: app/templates/admin/federation.html:46
msgid "Remote server scan"
msgstr "远程服务器扫描"

#: app/templates/admin/federation.html:47
#, fuzzy
msgid ""
"Use this to scan a remote PieFed or Lemmy server and \"pre-load\" its "
"communities, as ranked by posts and activity. NSFW communities and "
"communities from banned instances are excluded."
msgstr "使用此功能扫描远程 Lemmy 服务器并“预加载”其社区，按帖子和活动排名。NSFW 社区和来自被禁实例的社区被排除在外。"

#: app/templates/admin/federation.html:48
msgid "Input should be in the form of <strong>https://server-name.tld</strong>"
msgstr "输入应为 <strong>https://server-name.tld</strong> 的形式"

#: app/templates/admin/federation.html:59
msgid "Load communities from Lemmyverse data"
msgstr "从 Lemmyverse 数据加载社区"

#: app/templates/admin/federation.html:60
msgid ""
"Use this to \"pre-load\" known threadiverse communities, as ranked by "
"posts and activity. The list of communities pulls from the same list as "
"<a href=\"https://lemmyverse.net/communities\">LemmyVerse</a>. NSFW "
"communities and communities from banned instances are excluded. "
"Communities with less than 100 posts and less than 500 active users in "
"the past week are excluded."
msgstr ""
"使用此功能“预加载”已知的 threadiverse 社区，按帖子和活动排名。社区列表来自于<a "
"href=\"https://lemmyverse.net/communities\">LemmyVerse</a>的相同列表。NSFW "
"社区和来自被禁实例的社区被排除在外。过去一周内帖子少于100个和活跃用户少于500个的社区被排除。"

#: app/templates/admin/home.html:18
#, fuzzy
msgid "Resource usage"
msgstr "源代码"

#: app/templates/admin/home.html:19
msgid "Load average: "
msgstr "平均负载： "

#: app/templates/admin/home.html:38
#, fuzzy
msgid "Post translation available:"
msgstr "可用标签"

#: app/templates/admin/home.html:50
msgid "Installed Plugins"
msgstr "已安装插件"

#: app/templates/admin/home.html:56
msgid "Plugin Name"
msgstr "插件名称"

#: app/templates/admin/home.html:57 app/templates/admin/instances.html:43
#: app/templates/admin/instances.html:44 app/templates/admin/instances.html:93
#: app/templates/instance/list_instances.html:135
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: app/templates/admin/home.html:60
msgid "Hooks"
msgstr "钩子"

#: app/templates/admin/home.html:72
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: app/templates/admin/home.html:75
msgid "No source URL"
msgstr "没有源 URL"

#: app/templates/admin/home.html:89
msgid "No hooks"
msgstr "无钩子"

#: app/templates/admin/home.html:98
msgid "No plugins installed."
msgstr "未安装插件。"

#: app/templates/admin/instance_chooser.html:14
#, fuzzy
msgid "Instance chooser settings"
msgstr "保存设置"

#: app/templates/admin/instance_chooser.html:15
msgid ""
"During registration, new people are shown a list of instances to join. To"
" include your instance in that list, fill out this form."
msgstr ""

#: app/templates/admin/instance_chooser.html:16
msgid ""
"Only instances that commit to active moderation against racism, sexism, "
"homophobia and transphobia should enable this feature."
msgstr ""

#: app/templates/admin/instance_chooser.html:22
msgid "Instance strength / maturity"
msgstr ""

#: app/templates/admin/instance_chooser.html:23
msgid ""
"These are used to create the Maturity indicator. More is better but none "
"are required."
msgstr ""

#: app/templates/admin/instances.html:19
#, fuzzy
msgid "Create offline instance"
msgstr "在线实例"

#: app/templates/admin/instances.html:27
#: app/templates/instance/list_instances.html:69
#: app/templates/instance/list_instances.html:108
msgid "Blocked"
msgstr "已屏蔽"

#: app/templates/admin/instances.html:31 app/templates/admin/instances.html:32
#: app/templates/admin/instances.html:91
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: app/templates/admin/instances.html:37 app/templates/admin/instances.html:38
#: app/templates/admin/instances.html:92
#: app/templates/instance/list_instances.html:132
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: app/templates/admin/instances.html:48 app/templates/admin/instances.html:94
msgid "Known Communities"
msgstr "已知社区"

#: app/templates/admin/instances.html:49 app/templates/admin/instances.html:95
msgid "Known Users"
msgstr "已知用户"

#: app/templates/admin/instances.html:52 app/templates/admin/instances.html:53
#: app/templates/admin/instances.html:97
msgid "Vote Weight"
msgstr "投票权重"

#: app/templates/admin/instances.html:64
msgid "When an Activity was received from them"
msgstr "从他们那里收到活动的时间"

#: app/templates/admin/instances.html:65 app/templates/admin/users.html:80
msgid "Seen"
msgstr "已查看"

#: app/templates/admin/instances.html:70
msgid "When we successfully sent them an Activity"
msgstr "当我们成功向他们发送活动时"

#: app/templates/admin/instances.html:71 app/templates/admin/instances.html:100
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#: app/templates/admin/instances.html:76
msgid "How many times we failed to send (reset to 0 after every successful send)"
msgstr "我们发送失败的次数（每次成功发送后重置为 0）"

#: app/templates/admin/instances.html:77 app/templates/admin/instances.html:101
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: app/templates/admin/instances.html:82
msgid "Instance Status - Online/Dormant/Gone Forever"
msgstr "实例状态 - 在线/休眠/永远消失"

#: app/templates/admin/instances.html:83 app/templates/admin/instances.html:103
#: app/templates/admin/instances.html:105
#: app/templates/admin/instances.html:107
#: app/templates/instance/list_instances.html:141
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/templates/admin/instances.html:99 app/templates/admin/users.html:96
msgid "Last Seen"
msgstr "最近在线"

#: app/templates/admin/misc.html:22
msgid "Content settings"
msgstr "内容设置"

#: app/templates/admin/misc.html:25
msgid "CSS in this field will be added to every page."
msgstr "此字段中的 CSS 将添加到每个页面。"

#: app/templates/admin/misc.html:27
msgid ""
"JavaScript in this field will be added to every page. Do not include "
"&lt;script&gt; tags."
msgstr "此字段的 JS 代码将添加到所有页面（无需包含&lt;script&gt;标签）"

#: app/templates/admin/misc.html:38
msgid ""
"Use 2-letter country codes, one per line, e.g. GB. Probably not necessary"
" if NSFW communities is off."
msgstr ""

#: app/templates/admin/misc.html:49 app/templates/admin/site.html:23
#: app/templates/admin/site.html:25 app/templates/admin/site.html:32
#: app/templates/admin/site.html:34
msgid "You can use markdown here."
msgstr "此处可使用 Markdown 语法。"

#: app/templates/admin/misc.html:55
msgid ""
"Use 2-letter country codes, one per line. Requires IPinfo API or a "
"Country information header set."
msgstr "每行填写 2 字母国家代码（需 IPinfo API 或国家信息头支持）"

#: app/templates/admin/misc.html:58
msgid "PieFed instances only. One per line, no https:// on the front."
msgstr "仅适用于 PieFed 实例。每行一个，前面不要有 https://。"

#: app/templates/admin/misc.html:60
msgid "This will be sent after their application is approved. Use markdown."
msgstr "在他们的申请被批准后将会发送。使用 markdown。"

#: app/templates/admin/misc.html:75
msgid "Danger Zone! - Instance Deletion"
msgstr ""

#: app/templates/admin/misc.html:81
#, python-format
msgid "You are about to close the instance \"<strong>%(domain)s</strong>.\""
msgstr ""

#: app/templates/admin/misc.html:82
msgid ""
"Once you hit close all other instances will stop sending content to here,"
" new user registration will be closed and an announcement added to the "
"home page."
msgstr ""

#: app/templates/admin/misc.html:83
msgid ""
"This action should be taken a few days before going offline and only "
"after plenty of earlier warning, so communities have time to move, etc."
msgstr ""

#: app/templates/admin/misc.html:84 app/templates/user/delete_account.html:23
#: app/templates/user/edit_profile.html:120
msgid ""
"Remember, once you do this, there's no going back. Are you sure you want "
"to continue?"
msgstr "请记住，一旦您这样做，就无法回头。您确定要继续吗？"

#: app/templates/admin/permissions.html:23
msgid "User ID #1"
msgstr "用户 ID #1"

#: app/templates/admin/reports.html:17
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: app/templates/admin/site.html:19
msgid ""
"Configure the flair the instance, by giving it a name, a short slogan, "
"basic info for the sidebar and a logo. This information appears in link "
"previews in social media."
msgstr "为实例配置标签，通过提供名称、简短口号、侧边栏的基本信息和 logo。此信息会出现在社交媒体的链接预览中。"

#: app/templates/admin/site.html:27
msgid "Provide a square image, minimum 50 pixels wide but ideally 152+ pixels."
msgstr "提供一张方形图片，宽度至少 50 像素，但理想情况下为 152+ 像素。"

#: app/templates/admin/site.html:28
msgid ""
"It is best to use the PNG file format as that is most widely compatible "
"for PWA icons."
msgstr ""

#: app/templates/admin/site.html:29
msgid "About this instance"
msgstr "关于此实例"

#: app/templates/admin/site.html:30
msgid ""
"Provide a more extensive description of the instance, set a contact "
"address and provide legal information. This information appears on the <a"
" href=\"/about\">about</a> page."
msgstr "提供更详细的实例描述，设置联系地址并提供法律信息。此信息会出现在<a href=\"/about\">关于</a>页面上。"

#: app/templates/admin/site.html:37
msgid "Create a page in the \"Pages\" area then put it's address in here."
msgstr "在“页面”区域创建页面后将其地址填入此处。"

#: app/templates/admin/users.html:16
msgid "Add local user"
msgstr "添加本地用户"

#: app/templates/admin/users.html:43
msgid "Display name."
msgstr "显示名称。"

#: app/templates/admin/users.html:49 app/user/routes.py:178
msgid "This user has been banned."
msgstr "此用户已被封禁。"

#: app/templates/admin/users.html:55
msgid "How often a user has been reported."
msgstr "用户被举报的频率。"

#: app/templates/admin/users.html:61
msgid "Attitude: Percentage of up votes vs. down votes the account made."
msgstr "态度：账号的赞成票与反对票的百分比。"

#: app/templates/admin/users.html:62 app/templates/admin/users.html:93
#: app/templates/user/show_profile.html:145
#: app/templates/user/user_preview.html:24
msgid "Attitude"
msgstr "态度"

#: app/templates/admin/users.html:67 app/templates/user/show_profile.html:146
#: app/templates/user/user_preview.html:25
msgid ""
"Reputation: The Karma of the account. Total up votes minus down votes "
"they got."
msgstr "声誉：账号的 Karma。总赞成票减去他们获得的反对票。"

#: app/templates/admin/users.html:68 app/templates/admin/users.html:94
#: app/templates/user/show_profile.html:146
#: app/templates/user/user_preview.html:25
msgid "Reputation"
msgstr "声誉"

#: app/templates/admin/users.html:79
msgid "Last seen."
msgstr "最近在线。"

#: app/templates/auth/check_email.html:13
msgid ""
"We sent you an email containing a link that you need to click to enable "
"your account."
msgstr "我们已向您发送一封包含链接的电子邮件，您需要点击该链接以启用您的账号。"

#: app/templates/auth/choose_topics.html:14
msgid "Please choose at least 3 topics that interest you."
msgstr "请至少选择 3 个您感兴趣的主题。"

#: app/templates/auth/choose_topics.html:15
msgid "Proceed without choosing any topics"
msgstr "在未选择任何主题的情况下继续"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:16
#, fuzzy, python-format
msgid "Join %(domain)s"
msgstr "屏蔽域名 %(domain)s"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:17
msgid "I don't know, help me"
msgstr ""

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:35
msgid "Good for newbies"
msgstr ""

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:35
#, fuzzy
msgid "Newbies"
msgstr "最新"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:37
msgid "Newbie-friendly"
msgstr ""

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:38
msgid "Choose your own adventure"
msgstr ""

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:44
msgid "I don't care"
msgstr ""

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:45
#, fuzzy
msgid "NSFW content available"
msgstr "不允许 NSFW 帖子。"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:46
#, fuzzy
msgid "No NSFW content"
msgstr "允许 NSFW 社区"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:64
msgid ""
"These servers are ordered by speed so it may vary depending on time of "
"day, etc"
msgstr ""

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:74
#, fuzzy
msgid "Server details"
msgstr "更多详情"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:83
#, fuzzy
msgid "Join this server"
msgstr "此服务器上的社区"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:95
#: app/templates/instance/list_instances.html:129
#: app/templates/user/notifs/20.html:97 app/templates/user/notifs/20.html:125
msgid "More details"
msgstr "更多详情"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:100
#, fuzzy
msgid "Community guidelines"
msgstr "社区已删除"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:106
#, fuzzy
msgid "Instance Info"
msgstr "实例"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:108
#: app/templates/auth/instance_chooser.html:330
#, fuzzy
msgid "Stability"
msgstr "可见性"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:109
#: app/templates/auth/instance_chooser.html:332
#, fuzzy
msgid "Age"
msgstr "页面"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:110
#, fuzzy
msgid "Uptime"
msgstr "点赞"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:111
#: app/templates/auth/instance_chooser.html:331
#, fuzzy
msgid "Newbie friendly"
msgstr "新订阅源"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:114
#, fuzzy
msgid "Defederation"
msgstr "联合"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:118
#, fuzzy
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:121
#, fuzzy
msgid "Visit server"
msgstr "访问用户"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:124
#, fuzzy
msgid "Blocked servers"
msgstr "屏蔽图片"

#: app/templates/auth/instance_chooser.html:329
#: app/templates/post/add_reply_inline.html:86 app/templates/post/post.html:42
#: app/templates/post/post_edit.html:104
#: app/templates/user/show_profile.html:105
msgid "More"
msgstr "更多"

#: app/templates/auth/login.html:21 app/templates/auth/register.html:45
#: app/templates/user/edit_profile.html:32
msgid "Show password"
msgstr "显示密码"

#: app/templates/auth/login.html:22 app/templates/auth/register.html:46
#: app/templates/user/edit_profile.html:33
msgid "Hide password"
msgstr "隐藏密码"

#: app/templates/auth/login.html:30
msgid "Log in with a passkey"
msgstr "使用通行密钥登录"

#: app/templates/auth/login.html:35 app/templates/auth/register.html:18
msgid "Log in with Google"
msgstr "用 Google 登录"

#: app/templates/auth/login.html:42 app/templates/auth/register.html:25
msgid "Log in with Mastodon"
msgstr "通过 Mastodon 登录"

#: app/templates/auth/login.html:49 app/templates/auth/register.html:32
msgid "Log in with Discord"
msgstr "通过 Discord 登录"

#: app/templates/auth/login.html:56
msgid "New User?"
msgstr "新用户？"

#: app/templates/auth/login.html:56
msgid "Register new account"
msgstr "注册新账号"

#: app/templates/auth/login.html:58
msgid "Forgot Your Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: app/templates/auth/login.html:59
msgid "Reset it"
msgstr "重置密码"

#: app/templates/auth/mastodon_authorize.html:14
msgid "Fill Mastodon data"
msgstr "填充 Mastodon 数据"

#: app/templates/auth/permission_denied.html:16
msgid "Your account does not have access to that area."
msgstr "您的账号没有访问该区域的权限。"

#: app/templates/auth/please_wait.html:12
msgid "Thanks for registering"
msgstr "感谢您的注册"

#: app/templates/auth/please_wait.html:13
msgid ""
"We are reviewing your application and will email you once it has been "
"accepted."
msgstr "我们正在审核您的申请，审核通过后会通过电子邮件通知您。"

#: app/templates/auth/register.html:15
msgid "Create new account"
msgstr "创建新账号"

#: app/templates/auth/register.html:37
msgid "or use a username and password:"
msgstr "或使用用户名和密码："

#: app/templates/auth/register.html:72
msgid "Registration is closed. Only admins can create accounts."
msgstr "注册已关闭。只有管理员可以创建账号。"

#: app/templates/auth/register.html:73
msgid ""
"If you would like to sign up for PieFed, choose one of the other "
"instances in our network:"
msgstr "如果您想注册 PieFed，请选择我们网络中的其他实例："

#: app/templates/auth/register.html:75 app/templates/auth/register.html:77
msgid "List of open PieFed instances"
msgstr "开放的 PieFed 实例列表"

#: app/templates/auth/register.html:75 app/templates/auth/register.html:77
msgid "Try PieFed"
msgstr "尝试 PieFed"

#: app/templates/auth/reset_password.html:13
#: app/templates/auth/reset_password_request.html:13
msgid "Reset your password"
msgstr "重置您的密码"

#: app/templates/auth/trump_musk.html:13
msgid "Content filter setup"
msgstr "内容过滤器设置"

#: app/templates/auth/trump_musk.html:15
msgid "You will be able to change this later."
msgstr "您稍后可以更改此设置。"

#: app/templates/auth/validation_required.html:12
msgid "Please check your email inbox"
msgstr "请检查您的电子邮件收件箱"

#: app/templates/auth/validation_required.html:16
msgid ""
"To keep spam and bots to a managable level, we send every new account an "
"email with a link in it that needs to be clicked to fully enable the "
"account."
msgstr "为了保持垃圾邮件和机器人在可管理的水平，我们会向每个新账号发送一封电子邮件，其中包含一个需要点击的链接，以完全启用该账号。"

#: app/templates/chat/blocked.html:15
msgid "You have blocked this person or they have blocked you."
msgstr "您已屏蔽此人，或他们已屏蔽您。"

#: app/templates/chat/chat_options.html:2
#, fuzzy
msgid "Leave conversation"
msgstr "删除对话"

#: app/templates/chat/chat_options.html:4
msgid "Delete conversation"
msgstr "删除对话"

#: app/templates/chat/chat_options.html:7
#: app/templates/chat/chat_options.html:8
#: app/templates/post/post_reply_options.html:61
#: app/templates/post/post_reply_options.html:62
#, python-format
msgid "Block @%(author_name)s"
msgstr "屏蔽 @%(author_name)s"

#: app/templates/chat/chat_options.html:12
#: app/templates/chat/chat_options.html:13
#, python-format
msgid "Block chats and posts from instance: %(name)s"
msgstr "屏蔽来自实例的聊天和帖子：%(name)s"

#: app/templates/chat/chat_options.html:16
#: app/templates/post/post_options.html:79
#: app/templates/post/post_reply_options.html:89
msgid "Report to moderators"
msgstr "向管理员举报"

#: app/templates/chat/chat_options.html:17
msgid ""
"If you are reporting abuse then do not delete the conversation - "
"moderators will not be able to read it if you delete it."
msgstr "如果您正在举报滥用行为，请不要删除对话 - 如果您删除了，管理员将无法阅读。"

#: app/templates/chat/conversation.html:42
#: app/templates/instance/list_instances.html:153
#: app/templates/instance/overview.html:22
#: app/templates/instance/people.html:17 app/templates/user/filters.html:76
#: app/templates/user/notifications.html:15 app/templates/user/people.html:14
#: app/templates/user/people.html:17 app/templates/user/show_profile.html:29
#: app/templates/user/show_profile.html:45
#: app/templates/user/show_profile.html:74
msgid "People"
msgstr "人员"

#: app/templates/chat/conversation.html:59
#, python-format
msgid "Messages with %(name)s"
msgstr "与 %(name)s 的消息"

#: app/templates/chat/conversation.html:60
msgid "Messages with: "
msgstr "消息与："

#: app/templates/chat/conversation.html:74
#: app/templates/post/_post_reply_teaser.html:65
msgid "Deleted by author"
msgstr "已由作者删除"

#: app/templates/chat/conversation.html:82
msgid "The other participant has left the chat."
msgstr ""

#: app/templates/chat/conversation.html:93
#: app/templates/community/_community_nav.html:122
#: app/templates/community/_community_nav.html:353
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:117
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: app/templates/chat/denied.html:16
msgid ""
"You have not been using PieFed long enough to be allowed to send messages"
" to people."
msgstr "您使用 PieFed 的时间还不够长，无法向他人发送消息。"

#: app/templates/chat/empty.html:13
msgid "No chats"
msgstr "没有聊天"

#: app/templates/chat/empty.html:15
msgid ""
"There are no chats involving you, yet. Start a conversation using the "
"\"Send message\" button on someone's profile."
msgstr "目前没有与您相关的聊天。请使用某人个人资料上的“发送消息”按钮开始对话。"

#: app/templates/chat/report.html:14
#, python-format
msgid "Report conversation with \"%(member_names)s\""
msgstr "举报与 \"%(member_names)s\" 的对话"

#: app/templates/community/_community_moderation_nav.html:7
#: app/templates/community/_community_nav.html:12
#: app/templates/community/_community_nav.html:66
#: app/templates/community/_community_nav.html:243
#: app/templates/community/_community_nav.html:297
#: app/templates/community/_community_nav.html:421
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:9 app/templates/feed/_feed_nav.html:63
msgid "Sort by hot"
msgstr "按热门排序"

#: app/templates/community/_community_moderation_nav.html:11
#: app/templates/community/community_mod_list.html:35
msgid "Moderators"
msgstr "管理员"

#: app/templates/community/_community_moderation_nav.html:20
#: app/templates/community/community_wiki_list.html:17
#: app/templates/community/community_wiki_revisions.html:18
msgid "Wiki"
msgstr "维基"

#: app/templates/community/_community_moderation_nav.html:23
msgid "Appeals"
msgstr "上诉"

#: app/templates/community/_community_moderation_nav.html:29
msgid "Mod log"
msgstr "管理员日志"

#: app/templates/community/_community_nav.html:8
#: app/templates/community/_community_nav.html:239
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:5
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: app/templates/community/_community_nav.html:17
#: app/templates/community/_community_nav.html:106
#: app/templates/community/_community_nav.html:248
#: app/templates/community/_community_nav.html:337
#: app/templates/community/_community_nav.html:461
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:14 app/templates/feed/_feed_nav.html:103
msgid "Sort by new"
msgstr "按新排序"

#: app/templates/community/_community_nav.html:22
#: app/templates/community/_community_nav.html:109
#: app/templates/community/_community_nav.html:253
#: app/templates/community/_community_nav.html:340
#: app/templates/community/_community_nav.html:464
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:19 app/templates/feed/_feed_nav.html:106
msgid "Sort by old"
msgstr "按旧排序"

#: app/templates/community/_community_nav.html:27
#: app/templates/community/_community_nav.html:112
#: app/templates/community/_community_nav.html:258
#: app/templates/community/_community_nav.html:343
#: app/templates/community/_community_nav.html:467
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:24 app/templates/feed/_feed_nav.html:109
msgid "Sort by active"
msgstr "按活跃排序"

#: app/templates/community/_community_nav.html:33
#: app/templates/community/_community_nav.html:264
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:30
msgid "Top 12 hours"
msgstr "12 小时热门"

#: app/templates/community/_community_nav.html:38
#: app/templates/community/_community_nav.html:269
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:35
msgid "Top Day"
msgstr "日榜"

#: app/templates/community/_community_nav.html:43
#: app/templates/community/_community_nav.html:274
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:40
msgid "Top Week"
msgstr "周榜"

#: app/templates/community/_community_nav.html:48
#: app/templates/community/_community_nav.html:279
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:45
msgid "Top Month"
msgstr "月榜"

#: app/templates/community/_community_nav.html:53
#: app/templates/community/_community_nav.html:284
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:50
msgid "Top Year"
msgstr "年榜"

#: app/templates/community/_community_nav.html:58
#: app/templates/community/_community_nav.html:289
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:55
msgid "Top All Time"
msgstr "总榜"

#: app/templates/community/_community_nav.html:135
#: app/templates/community/_community_nav.html:366
#: app/templates/community/_community_nav.html:496
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:130 app/templates/feed/_feed_nav.html:193
msgid "Tile"
msgstr "图块"

#: app/templates/community/_community_nav.html:138
#: app/templates/community/_community_nav.html:369
#: app/templates/community/_community_nav.html:499
#: app/templates/feed/_feed_nav.html:135 app/templates/feed/_feed_nav.html:196
msgid "Wide tile"
msgstr "宽图块"

#: app/templates/community/_community_nav.html:144
#: app/templates/community/_community_nav.html:375
msgid "Content type"
msgstr "内容类型"

#: app/templates/community/_community_nav.html:155
#: app/templates/community/_community_nav.html:386
#: app/templates/community/_community_nav.html:486
#, fuzzy
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: app/templates/community/_community_nav.html:161
#: app/templates/community/_community_nav.html:392
msgid "Apply filters"
msgstr "应用过滤器"

#: app/templates/community/_community_nav.html:174
msgid "Invite people to join"
msgstr "邀请人们加入"

#: app/templates/community/_community_nav.html:184
msgid "About community"
msgstr "关于社区"

#: app/templates/community/_community_nav.html:403
#: app/templates/topic/show_topic.html:96
msgid "Create feed"
msgstr "创建订阅源"

#: app/templates/community/_community_nav.html:472
msgid "Show posts"
msgstr "显示帖子"

#: app/templates/community/_community_nav.html:476
#: app/templates/community/_community_nav.html:480
msgid "Show comments"
msgstr "显示评论"

#: app/templates/community/_community_nav.html:485
#, fuzzy
msgid "Show events"
msgstr "显示评论"

#: app/templates/community/_join_button.html:2
#: app/templates/feed/_feed_table_row.html:7
#: app/templates/feed/_feed_table_row.html:10
#: app/templates/feed/public_feeds.html:36
#: app/templates/feed/public_feeds.html:39
#, python-format
msgid "Join %(name)s"
msgstr "加入 %(name)s"

#: app/templates/community/_leave_button.html:2
#, python-format
msgid "Leave %(name)s"
msgstr "离开 %(name)s"

#: app/templates/community/_notification_toggle.html:5
msgid "Notify about every new post. Not advisable in high traffic communities!"
msgstr "通知每个新帖。在高流量社区中不建议使用！"

#: app/templates/community/add_local.html:25
#: app/templates/community/community_edit.html:35
msgid ""
"This is shown above the field where people compose their content. Only "
"use this if really necessary."
msgstr "这段文字会显示在内容编辑框上方，仅在必要时使用。"

#: app/templates/community/add_local.html:27
#: app/templates/feed/feed_copy.html:29 app/templates/feed/feed_edit.html:34
#: app/templates/feed/feed_new.html:29
msgid "Provide a square image that looks good when small. SVG is allowed."
msgstr "提供一张在小尺寸下看起来不错的正方形图像。允许使用 SVG。"

#: app/templates/community/add_local.html:29
#: app/templates/feed/feed_copy.html:31 app/templates/feed/feed_edit.html:36
#: app/templates/feed/feed_new.html:31 app/templates/user/edit_profile.html:94
msgid "Provide a wide image - letterbox orientation."
msgstr "提供一张宽图像 - 信箱方向。"

#: app/templates/community/add_local.html:32
#, python-format
msgid "Only people using %(name)s can post or reply"
msgstr "只有使用 %(name)s 的人可以发布或回复"

#: app/templates/community/add_local.html:34
#, fuzzy
msgid "Do not publicize test communities."
msgstr "没有被屏蔽的社区"

#: app/templates/community/add_post.html:8
msgid "Type of post"
msgstr "帖子类型"

#: app/templates/community/add_post.html:13
msgid "Share a link"
msgstr "分享链接"

#: app/templates/community/add_post.html:14
msgid "Start a discussion"
msgstr "开始讨论"

#: app/templates/community/add_post.html:15
msgid "Share an image"
msgstr "分享图像"

#: app/templates/community/add_post.html:16
msgid "Share a video"
msgstr "分享视频"

#: app/templates/community/add_post.html:17
msgid "Create a poll"
msgstr "创建投票"

#: app/templates/community/add_post.html:18
msgid "Create an event"
msgstr "创建事件"

#: app/templates/community/add_remote.html:41
#: app/templates/community/lookup_remote.html:15
msgid "Found a community:"
msgstr "找到一个社区："

#: app/templates/community/check_url_posted.html:2
msgid "This link has already been posted to these communities:"
msgstr "此链接已在这些社区中发布："

#: app/templates/community/community.html:39
#: app/templates/community/community.html:76
#: app/templates/community/community.html:110
#: app/templates/post/_post_full.html:9
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:41
msgid "Not safe for work"
msgstr "不适合工作"

#: app/templates/community/community.html:42
#: app/templates/community/community.html:79
#: app/templates/community/community.html:113
msgid "Not safe for life"
msgstr "不适合生活"

#: app/templates/community/community.html:156
msgid "No posts in this community yet."
msgstr "该社区尚无帖子。"

#: app/templates/community/community.html:168
msgid "No comments in this community yet."
msgstr "此社区尚无评论。"

#: app/templates/community/community_ban_user.html:13
#, python-format
msgid "Ban \"%(user_name)s\" from %(community_name)s"
msgstr "封禁 \"%(user_name)s\" 自 %(community_name)s"

#: app/templates/community/community_delete.html:13
#, python-format
msgid "Delete \"%(community_title)s\""
msgstr "删除 \"%(community_title)s\""

#: app/templates/community/community_edit.html:24
#, python-format
msgid "Edit %(community)s"
msgstr "编辑 %(community)s"

#: app/templates/community/community_edit.html:29
msgid "Edit and configure this community"
msgstr "编辑和配置此社区"

#: app/templates/community/community_edit.html:45
#: app/templates/community/community_edit.html:53
#: app/templates/post/_post_teaser_masonry.html:20
#: app/templates/post/_post_teaser_masonry.html:24
#: app/templates/post/_post_teaser_masonry.html:27
#: app/templates/post/_post_teaser_masonry.html:43
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:99
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:101
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:270
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:277
#: app/templates/user/edit_profile.html:85
#: app/templates/user/edit_profile.html:96
msgid "View image"
msgstr "查看图片"

#: app/templates/community/community_edit.html:46
#: app/templates/community/community_edit.html:56
msgid "Delete image"
msgstr "删除图片"

#: app/templates/community/community_edit.html:48
#: app/templates/user/edit_profile.html:91
#: app/templates/user/show_profile.html:34
#: app/templates/user/show_profile.html:51
#: app/templates/user/show_profile.html:58
msgid "Profile pic"
msgstr "头像"

#: app/templates/community/community_find_moderator.html:26
msgid "Found some people:"
msgstr "找到一些人："

#: app/templates/community/community_find_moderator.html:33
#: app/templates/community/community_flair.html:26
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: app/templates/community/community_find_moderator.html:35
msgid "Already a moderator"
msgstr "已经是版主"

#: app/templates/community/community_find_moderator.html:43
msgid "No people found"
msgstr "未找到人员"

#: app/templates/community/community_flair.html:27
msgid "Posts can be categorized using flair."
msgstr "帖子可以用标签分类。"

#: app/templates/community/community_flair.html:48
msgid "This community has no flair yet."
msgstr "此社区尚未设置标签。"

#: app/templates/community/community_mod_list.html:47
msgid "See and change who moderates this community"
msgstr "查看和更改谁管理这个社区"

#: app/templates/community/community_mod_list.html:88
msgid "Remove mod"
msgstr "移除版主"

#: app/templates/community/community_mod_list.html:98
msgid "Make owner"
msgstr "设为所有者"

#: app/templates/community/community_mod_list.html:108
msgid "Remove owner"
msgstr "移除所有者"

#: app/templates/community/community_moderate.html:28
#, python-format
msgid "See and handle all reports made about %(community)s"
msgstr "查看和处理关于 %(community)s 的所有举报"

#: app/templates/community/community_moderate.html:38
#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:137
msgid "Local/Remote"
msgstr "本地/远程"

#: app/templates/community/community_moderate.html:39
#: app/templates/user/notifs/20.html:48
msgid "Reasons"
msgstr "原因"

#: app/templates/community/community_moderate.html:41
#: app/templates/search/start.html:41
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app/templates/community/community_moderate.html:68
msgid "Escalate"
msgstr "升级"

#: app/templates/community/community_moderate.html:69
msgid "Resolve"
msgstr "解决"

#: app/templates/community/community_moderate.html:71
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: app/templates/community/community_moderate.html:91
msgid "No reports yet"
msgstr "尚无举报"

#: app/templates/community/community_moderate_comments.html:30
#, python-format
msgid "Review comments in %(community)s"
msgstr "在 %(community)s 中查看评论"

#: app/templates/community/community_moderate_comments.html:40
#: app/templates/user/show_profile.html:270
msgid "Comment pagination"
msgstr "评论分页"

#: app/templates/community/community_moderate_comments.html:53
#: app/templates/user/show_profile.html:285
msgid "No comments yet."
msgstr "尚未有评论。"

#: app/templates/community/community_moderate_report_escalate.html:13
msgid "Escalate report to admins"
msgstr "将举报升级到管理员"

#: app/templates/community/community_moderate_report_escalate.html:14
msgid ""
"For reports that could potentially involve legal issues or where you are "
"unsure how to respond, you may prefer to let admins handle it."
msgstr "对于可能涉及法律问题或您不确定如何处理的举报，您可能更愿意让管理员处理。"

#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:29
#, python-format
msgid "See who is subscribed to %(community)s"
msgstr "查看谁订阅了 %(community)s"

#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:35
msgid "Search subscribers..."
msgstr "搜索订阅者..."

#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:100
msgid "Kick"
msgstr "踢出"

#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:122
msgid "This community has no subscribers"
msgstr "该社区没有订阅者"

#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:124
msgid "Banned People"
msgstr "已封禁人员"

#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:125
#, python-format
msgid "See and manage who is banned from %(community)s"
msgstr "查看并管理谁被封禁自 %(community)s"

#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:159
#: app/templates/domain/domain.html:71
#: app/templates/domain/domains_blocked.html:46 app/templates/tag/tag.html:54
#: app/templates/user/show_profile.html:338
msgid "Unban"
msgstr "解禁"

#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:168
msgid "No banned people yet"
msgstr "尚无被封禁人员"

#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:170
msgid "Ban a user"
msgstr "封禁用户"

#: app/templates/community/community_moderate_subscribers.html:171
#, python-format
msgid "Create a ban from %(community)s"
msgstr "从%(community)s 发起封禁"

#: app/templates/community/community_modlog.html:24
#, python-format
msgid "Moderation actions in %(community)s"
msgstr "%(community)s 中的管理操作"

#: app/templates/community/community_modlog.html:26
msgid "See things moderators have done in this community."
msgstr "查看版主在此社区中的操作。"

#: app/templates/community/community_modlog.html:57
msgid "This community has had no moderation actions yet."
msgstr "此社区尚未有任何管理操作。"

#: app/templates/community/community_move.html:16
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: app/templates/community/community_move.html:22
msgid "The process to move a community to this instance is:"
msgstr "将社区迁移到此实例的流程如下："

#: app/templates/community/community_move.html:24
msgid ""
"Ensure the copy of the community on this instance has been active long "
"enough to receive a decent amount of posts. The move process\n"
"            will not copy posts so having an account on this instance "
"subscribed to it for a while is the only way to get old posts here."
msgstr ""
"确保此实例上的社区副本已活跃足够长时间以接收一定数量的帖子。迁移过程不会复制帖子，\n"
"            因此在此实例上订阅该社区的账号一段时间是获取旧帖子的唯一途径。"

#: app/templates/community/community_move.html:26
msgid ""
"Lock the old community to by setting it to 'moderators only' so no one "
"else can post in it."
msgstr "将旧社区锁定为“仅限管理员”，以便没有其他人可以发帖。"

#: app/templates/community/community_move.html:27
#, python-format
msgid ""
"Create a post in the old community announcing the impending move to "
"%(instance_domain)s. Paste the url of that post into the field below."
msgstr "在旧社区创建一条公告，宣布即将迁移到 %(instance_domain)s。将该帖的 URL 粘贴到下面的字段中。"

#: app/templates/community/community_move.html:28
#, python-format
msgid "Submit the form to send the request to %(instance_domain)s admins."
msgstr "提交表单以将请求发送给 %(instance_domain)s 管理员。"

#: app/templates/community/community_move.html:29
#, python-format
msgid ""
"%(instance_domain)s admins will review your request, turn this community "
"into a local one and contact you."
msgstr "%(instance_domain)s 管理员将审核您的请求，将此社区转变为本地社区，并与您联系。"

#: app/templates/community/community_move.html:30
#, python-format
msgid ""
"Update your announcement post in the old community to encourage people to"
" join the new community at<br>!%(community_name)s@%(instance_domain)s."
msgstr "在旧社区中更新您的公告帖，鼓励人们加入新社区<br>!%(community_name)s@%(instance_domain)s。"

#: app/templates/community/community_wiki_list.html:23
#, python-format
msgid "Wiki pages for %(community)s"
msgstr "%(community)s 的维基页面"

#: app/templates/community/community_wiki_list.html:49
msgid "View page"
msgstr "查看页面"

#: app/templates/community/community_wiki_list.html:50
msgid "View revisions"
msgstr "查看修订版本"

#: app/templates/community/community_wiki_list.html:64
msgid "Add a link to the wiki in the community description."
msgstr "在社区描述中添加维基链接。"

#: app/templates/community/community_wiki_list.html:66
msgid "There are no wiki pages in this community."
msgstr "此社区没有维基页面。"

#: app/templates/community/community_wiki_revisions.html:24
#, python-format
msgid "Revisions of %(title)s"
msgstr "%(title)s 的修订版本"

#: app/templates/community/community_wiki_revisions.html:50
msgid "Revert"
msgstr "还原"

#: app/templates/community/invite.html:20
#, python-format
msgid "Invite to %(name)s"
msgstr "邀请加入 %(name)s"

#: app/templates/community/invite.html:25
msgid ""
"Start fediverse handles with '@' to differentiate them from email "
"addresses."
msgstr "联邦宇宙账号以 '@' 开头，以区分电子邮件地址。"

#: app/templates/community/retrieve_remote_post.html:30
msgid "Found a post:"
msgstr "找到一篇帖子："

#: app/templates/dev/tools.html:11
msgid ""
"Use these buttons to quickly generate some testing topics and communities"
" to use during development."
msgstr "使用这些按钮快速生成一些测试主题和社区以便在开发过程中使用。"

#: app/templates/dev/tools.html:16
msgid "Add Dev Communities"
msgstr "添加开发社区"

#: app/templates/dev/tools.html:26
msgid "Add Dev Topics"
msgstr "添加开发主题"

#: app/templates/dev/tools.html:38
msgid "Delete Dev Communities"
msgstr "删除开发社区"

#: app/templates/dev/tools.html:48
msgid "Delete Dev Topics"
msgstr "删除开发主题"

#: app/templates/domain/domain.html:16 app/templates/domain/domains.html:12
#: app/templates/domain/domains.html:21
#: app/templates/domain/domains_blocked.html:21
#: app/templates/user/filters.html:80
msgid "Domains"
msgstr "域名"

#: app/templates/domain/domain.html:33
msgid "No posts in this domain yet."
msgstr "此域名尚无帖子。"

#: app/templates/domain/domain.html:55
msgid "Domain management"
msgstr "域名管理"

#: app/templates/domain/domain.html:61 app/templates/instance/overview.html:42
#: app/templates/user/filters.html:91 app/templates/user/filters.html:109
#: app/templates/user/filters.html:127 app/templates/user/filters.html:132
#: app/templates/user/filters.html:145 app/templates/user/filters.html:150
msgid "Unblock"
msgstr "取消屏蔽"

#: app/templates/domain/domain.html:65 app/templates/instance/overview.html:44
msgid "Block"
msgstr "屏蔽"

#: app/templates/domain/domain.html:75 app/templates/tag/tag.html:58
msgid "Ban instance-wide"
msgstr "全实例封禁"

#: app/templates/domain/domains.html:14
#, python-format
msgid "Domains containing \"%(search)s\""
msgstr "包含 \"%(search)s\" 的域名"

#: app/templates/domain/domains.html:24
#: app/templates/domain/domains_blocked.html:12
#: app/templates/domain/domains_blocked.html:24
msgid "Banned domains"
msgstr "被封禁域名"

#: app/templates/domain/domains.html:38
msgid "How many times has something on this domain been posted"
msgstr "此域名上的内容被发布过多少次"

#: app/templates/domain/domains_blocked.html:14
#, python-format
msgid "Banned domains containing \"%(search)s\""
msgstr "已封禁包含\"%(search)s\"的域名"

#: app/templates/domain/domains_blocked.html:46
msgid "Unbanning this domain allows future posts linking to that domain."
msgstr "解封此域名将允许今后链接到该域名的帖子。"

#: app/templates/errors/401.html:12
msgid "Sorry, access is denied"
msgstr "抱歉，访问被拒绝"

#: app/templates/errors/401.html:15
msgid "You cannot access this area."
msgstr "您无法访问此区域。"

#: app/templates/errors/401.html:16 app/templates/errors/429.html:19
#: app/templates/errors/500.html:16 app/templates/user/edit_note.html:47
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: app/templates/errors/404.html:2
msgid "Ooops, something is broken!"
msgstr "哎呀，出错了！"

#: app/templates/errors/404.html:3
msgid "The page your browser tried to load could not be found."
msgstr "您的浏览器尝试加载的页面未找到。"

#: app/templates/errors/429.html:12
msgid "429 - Too Many Requests"
msgstr "429 - 请求过多"

#: app/templates/errors/429.html:15
msgid ""
"You have been temporarily rate-limited. Please wait a while before making"
" more requests."
msgstr "您已被暂时限速。请稍等片刻再发出更多请求。"

#: app/templates/errors/429.html:16
msgid "Request limit:"
msgstr "请求限制："

#: app/templates/errors/429.html:17
msgid ""
"This limitation is in place to prevent abuse and ensure fair usage for "
"all users."
msgstr "此限制是为了防止滥用并确保所有用户的公平使用。"

#: app/templates/errors/429.html:18
msgid ""
"If you believe this is a mistake, please let us know about this, so we "
"can repair it and make PieFed better for everyone."
msgstr "如果您认为这是一个错误，请告知我们，以便我们修复它，让 PieFed 对每个人更好。"

#: app/templates/errors/500.html:12
msgid "An unexpected error has occurred"
msgstr "发生了意外错误"

#: app/templates/errors/500.html:15
msgid ""
"Sorry for the inconvenience! Please let us know about this, so we can "
"repair it and make PieFed better for everyone."
msgstr "给您带来不便深表歉意！请告诉我们这个问题，以便我们修复它并让 PieFed 变得更好。"

#: app/templates/errors/alt_profile.html:3
msgid ""
"In PieFed, accounts have a main profile and an alternative profile (used "
"for private voting). You are viewing the alternative profile of an "
"account."
msgstr "在 PieFed 中，账号有一个主要资料和一个备用资料（用于私密投票）。您正在查看账号的备用资料。"

#: app/templates/errors/alt_profile.html:4
msgid "More about this"
msgstr "了解更多"

#: app/templates/feed/_feed_nav.html:155 app/templates/feed/_feed_nav.html:179
#: app/templates/feed/public_feeds.html:55
#: app/templates/feed/public_feeds.html:57
#: app/templates/feed/public_feeds.html:61
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: app/templates/feed/_feed_nav.html:173
#: app/templates/feed/_feed_table_row.html:7
#: app/templates/feed/_feed_table_row.html:10
#: app/templates/feed/add_remote.html:38
#: app/templates/feed/lookup_remote.html:23
#: app/templates/feed/public_feeds.html:36
#: app/templates/feed/public_feeds.html:39
#: app/templates/feed/show_feed.html:148
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: app/templates/feed/_feed_table_row.html:5
#: app/templates/feed/public_feeds.html:34
#, python-format
msgid "Unsubscribe %(name)s"
msgstr "退订 %(name)s"

#: app/templates/feed/_feed_table_row.html:5
#: app/templates/feed/lookup_remote.html:21
#: app/templates/feed/public_feeds.html:34
#: app/templates/feed/show_feed.html:146
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退订"

#: app/templates/feed/_feed_table_row.html:36
#: app/templates/feed/_feed_table_row.html:50
#: app/templates/feed/feed_edit.html:13 app/templates/feed/public_feeds.html:52
#: app/templates/feed/show_feed.html:142
msgid "Edit Feed"
msgstr "编辑订阅源"

#: app/templates/feed/_notification_toggle.html:5
msgid "Notify about every new post. Not advisable in high traffic feeds!"
msgstr "通知每个新帖子。不建议在高流量订阅源中使用！"

#: app/templates/feed/add_remote.html:30
#: app/templates/feed/lookup_remote.html:15
msgid "Found a feed:"
msgstr "找到一个订阅源："

#: app/templates/feed/feed_copy.html:13 app/templates/feed/show_feed.html:144
msgid "Copy Feed"
msgstr "复制订阅源"

#: app/templates/feed/feed_copy.html:25 app/templates/feed/feed_edit.html:30
#: app/templates/feed/feed_new.html:25
msgid "Format example: news@lemmy.world. One per line."
msgstr "格式示例：news@lemmy.world。每行一个。"

#: app/templates/feed/feed_create_post.html:13
#, python-format
msgid "Which community within %(feed)s to post in?"
msgstr "在 %(feed)s 中的哪个社区发布？"

#: app/templates/feed/feed_create_post.html:23
#: app/templates/feed/feed_create_post.html:38
#: app/templates/topic/topic_create_post.html:23
#: app/templates/topic/topic_create_post.html:38
#, python-format
msgid "Post in %(name)s"
msgstr "在 %(name)s 中发布"

#: app/templates/feed/feed_create_post.html:28
#: app/templates/feed/feed_create_post.html:43
#: app/templates/topic/topic_create_post.html:28
#: app/templates/topic/topic_create_post.html:43
#, python-format
msgid "View %(name)s"
msgstr "查看 %(name)s"

#: app/templates/feed/feed_edit.html:20
msgid "Feed has subscribers, cannot change Url."
msgstr "订阅源已有订阅者，无法更改 URL。"

#: app/templates/feed/feed_new.html:13
msgid "Create Feed"
msgstr "创建订阅源"

#: app/templates/feed/public_feeds.html:16
msgid "Add a Feed from another instance"
msgstr "从另一个实例添加订阅源"

#: app/templates/feed/public_feeds.html:16
msgid "Add remote Feed"
msgstr "添加远程订阅源"

#: app/templates/feed/public_feeds.html:79
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: app/templates/feed/public_feeds.html:92
msgid "No Public Feeds yet..."
msgstr "还没有公开订阅源..."

#: app/templates/feed/show_feed.html:33 app/templates/feed/show_feed.html:62
#: app/templates/feed/show_feed.html:88
msgid "Sub-feeds"
msgstr "子订阅源"

#: app/templates/feed/show_feed.html:117
msgid "No posts in this feed yet."
msgstr "此订阅源下尚无帖子。"

#: app/templates/feed/show_feed.html:187
msgid "Feed communities"
msgstr "订阅源社区"

#: app/templates/feed/show_feed.html:191
#, fuzzy
msgid "Curated by "
msgstr "创建时间"

#: app/templates/feed/show_feed.html:199
#: app/templates/topic/show_topic.html:127
msgid "Number of subscribers"
msgstr "订阅者数量"

#: app/templates/instance/list_instances.html:27
#: app/templates/instance/list_instances.html:28
#, fuzzy
msgid "Clear filters"
msgstr "过滤器"

#: app/templates/instance/list_instances.html:34
#, fuzzy
msgid "Online Status"
msgstr "在线实例"

#: app/templates/instance/list_instances.html:38
msgid "Online instances"
msgstr "在线实例"

#: app/templates/instance/list_instances.html:43
msgid "Dormant instances"
msgstr "休眠实例"

#: app/templates/instance/list_instances.html:48
msgid "Gone forever instances"
msgstr "永远消失的实例"

#: app/templates/instance/list_instances.html:49
#: app/templates/instance/list_instances.html:97
#, fuzzy
msgid "Gone Forever"
msgstr "永久消失"

#: app/templates/instance/list_instances.html:56
#, fuzzy
msgid "Federation Status"
msgstr "联邦设置"

#: app/templates/instance/list_instances.html:61
#, fuzzy
msgid "Allowed instances"
msgstr "所有实例"

#: app/templates/instance/list_instances.html:62
#: app/templates/instance/list_instances.html:103
#, fuzzy
msgid "Allowed"
msgstr "扩展"

#: app/templates/instance/list_instances.html:68
#, fuzzy
msgid "Blocked instances"
msgstr "没有被屏蔽的实例"

#: app/templates/instance/list_instances.html:74
#, fuzzy
msgid "Federated instances"
msgstr "受信任的实例"

#: app/templates/instance/list_instances.html:75
#: app/templates/instance/list_instances.html:112
#, fuzzy
msgid "Federated"
msgstr "联合"

#: app/templates/instance/list_instances.html:126
#: app/templates/user/show_profile.html:139
#: app/templates/user/user_preview.html:13
msgid "Instance"
msgstr "实例"

#: app/templates/instance/list_instances.html:138
msgid "Heard from"
msgstr "听到来自"

#: app/templates/instance/list_instances.html:170
msgid "Gone"
msgstr "已消失"

#: app/templates/instance/list_instances.html:195
msgid "No results to show."
msgstr "没有结果可显示。"

#: app/templates/instance/overview.html:19
#, python-format
msgid "This is a %(software)s instance."
msgstr "这是一个 %(software)s 实例。"

#: app/templates/instance/overview.html:33
msgid "Go to instance"
msgstr "前往实例"

#: app/templates/instance/overview.html:42
#: app/templates/user/show_profile.html:125
#, python-format
msgid "Unblock %(instance_name)s"
msgstr "取消对 %(instance_name)s 的屏蔽"

#: app/templates/instance/overview.html:44
#: app/templates/user/show_profile.html:127
#: app/templates/user/show_profile.html:128
#, python-format
msgid "Block everyone from %(instance_name)s"
msgstr "屏蔽来自 %(instance_name)s 的所有人"

#: app/templates/instance/people.html:51 app/templates/user/people.html:32
msgid "No people to show"
msgstr "没有人可显示"

#: app/templates/instance/posts.html:27
msgid "No posts from this instance yet."
msgstr "尚无来自此实例的帖子。"

#: app/templates/post/_add_remove_bookmark.html:2
#: app/templates/post/_add_remove_bookmark.html:3
#: app/templates/post/_add_remove_bookmark.html:8
#: app/templates/post/_add_remove_bookmark.html:9
#: app/templates/post/post_options.html:39
#: app/templates/post/post_options.html:40
#: app/templates/post/post_reply_options.html:56
#: app/templates/post/post_reply_options.html:57
msgid "Bookmark"
msgstr "添加书签"

#: app/templates/post/_add_remove_bookmark.html:5
#: app/templates/post/_add_remove_bookmark.html:6
#: app/templates/post/_add_remove_bookmark.html:11
#: app/templates/post/_add_remove_bookmark.html:12
#: app/templates/post/post_options.html:36
#: app/templates/post/post_options.html:37
#: app/templates/post/post_reply_options.html:53
#: app/templates/post/post_reply_options.html:54
msgid "Remove bookmark"
msgstr "移除书签"

#: app/templates/post/_comment_voting_buttons.html:4
#: app/templates/post/reply/_macros.html:8
msgid "UpVote button."
msgstr "点赞按钮。"

#: app/templates/post/_comment_voting_buttons.html:9
#: app/templates/post/_post_voting_buttons.html:8
#: app/templates/post/_post_voting_buttons.html:21
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:75
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:88
#: app/templates/post/reply/_macros.html:13
msgid "Score: "
msgstr "得分："

#: app/templates/post/_comment_voting_buttons.html:11
#: app/templates/post/reply/_macros.html:15
msgid "DownVote button."
msgstr "点踩按钮。"

#: app/templates/post/_comment_voting_buttons.html:20
#: app/templates/post/reply/_macros.html:24
msgid "Score:"
msgstr "得分："

#: app/templates/post/_flair_choices.html:13
#, fuzzy
msgid "NSFL"
msgstr "NSFW"

#: app/templates/post/_post_full.html:14
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:42
msgid "Potentially emotionally scarring content"
msgstr "可能造成情感创伤的内容"

#: app/templates/post/_post_full.html:29
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:44
msgid "Reported. Check post for issues."
msgstr "已举报。检查帖子以获取问题。"

#: app/templates/post/_post_full.html:72
#, fuzzy
msgid "Go to image"
msgstr "前往实例"

#: app/templates/post/_post_full.html:113
#: app/templates/post/_post_full.html:153
msgid "Watch on piped.video"
msgstr "在 piped.video 上观看"

#: app/templates/post/_post_full.html:182
#, fuzzy
msgid "Online Event"
msgstr "在线"

#: app/templates/post/_post_full.html:190
#, fuzzy
msgid "Location"
msgstr "捐款"

#: app/templates/post/_post_full.html:198
msgid "Max Attendees"
msgstr ""

#: app/templates/post/_post_full.html:205
#, fuzzy
msgid "Join Mode"
msgstr "已加入"

#: app/templates/post/_post_full.html:224
msgid "Archive.ph link"
msgstr "Archive.ph 链接"

#: app/templates/post/_post_full.html:230
msgid "Licence"
msgstr "许可证"

#: app/templates/post/_post_full.html:238
#: app/templates/post/_post_full.html:312
msgid "The poll has finished, yet no votes were cast."
msgstr "投票已结束，但没有投票。"

#: app/templates/post/_post_full.html:274
#, fuzzy
msgid "No votes have been cast yet."
msgstr "尚未创建任何页面。"

#: app/templates/post/_post_full.html:276
#, fuzzy
msgid "Show voting form"
msgstr "最旧的优先显示"

#: app/templates/post/_post_full.html:303
#: app/templates/post/_post_full.html:360
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#: app/templates/post/_post_full.html:303
#, fuzzy
msgid "View results"
msgstr "查看修订版本"

#: app/templates/post/_post_full.html:307
#: app/templates/post/_post_full.html:330
#, python-format
msgid "Total votes: %(total_votes)d."
msgstr "总投票数：%(total_votes)d。"

#: app/templates/post/_post_full.html:308
#: app/templates/post/_post_full.html:333
msgid "Poll closes"
msgstr "投票结束"

#: app/templates/post/_post_full.html:367
#, fuzzy
msgid "Add to calendar"
msgstr "添加本地用户"

#: app/templates/post/_post_full.html:378
msgid "Hashtags"
msgstr "标签"

#: app/templates/post/_post_full.html:417
#: app/templates/post/_post_full.html:418
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:108
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:109
msgid "Show cross-posts"
msgstr "显示转发帖子"

#: app/templates/post/_post_full.html:420
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:111
msgid "Number of cross-posts:"
msgstr "转发帖子数量："

#: app/templates/post/_post_full.html:435
#: app/templates/post/post_options.html:49
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:126
msgid "Cross-post"
msgstr "转发帖子"

#: app/templates/post/_post_full.html:447
#: app/templates/post/_post_reply_teaser.html:110
#, fuzzy
msgid "Translate"
msgstr "受信任"

#: app/templates/post/_post_full.html:459
#: app/templates/post/post_options.html:19
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:138
msgid "Set flair"
msgstr "设置标签"

#: app/templates/post/_post_replies.html:7
msgid "Sort by magic"
msgstr "按魔法排序"

#: app/templates/post/_post_replies.html:10
msgid "Comments with the most upvotes"
msgstr "获得最多赞的评论"

#: app/templates/post/_post_replies.html:13
msgid "Show newest first"
msgstr "最新的优先显示"

#: app/templates/post/_post_replies.html:16
msgid "Show oldest first"
msgstr "最旧的优先显示"

#: app/templates/post/_post_replies.html:31
msgid "Comments from other communities"
msgstr "来自其他社区的评论"

#: app/templates/post/_post_replies.html:36
#, python-format
msgid "Comments in %(name)s"
msgstr "%(name)s 中的评论"

#: app/templates/post/_post_replies.html:47
msgid "Community options"
msgstr "社区选项"

#: app/templates/post/_post_replies.html:57
msgid "Community description"
msgstr "社区描述"

#: app/templates/post/_post_replies.html:61
#: app/templates/post/_post_replies.html:64
#: app/templates/post/post_options.html:54
#: app/templates/post/post_options.html:55
#, python-format
msgid "Block community %(community_name)s"
msgstr "屏蔽社区 %(community_name)s"

#: app/templates/post/_post_reply_teaser.html:38
#: app/templates/post/add_reply_inline_result.html:55
msgid "Post creator"
msgstr "帖子创建者"

#: app/templates/post/_post_reply_teaser.html:48
#: app/templates/post/add_reply_inline_result.html:63
msgid "Reported. Check comment for issues."
msgstr "已举报。检查评论以获取问题。"

#: app/templates/post/_post_reply_teaser.html:51
#: app/templates/post/add_reply_inline_result.html:68
msgid "Comment deleted"
msgstr "评论已删除"

#: app/templates/post/_post_reply_teaser.html:63
msgid "Deleted by moderator"
msgstr "已由管理员删除"

#: app/templates/post/_post_reply_teaser.html:82
#: app/templates/post/_post_reply_teaser.html:84
#: app/templates/post/_post_reply_teaser.html:87
#: app/templates/post/add_reply_inline_result.html:87
msgid "reply"
msgstr "回复"

#: app/templates/post/_post_reply_teaser.html:90
msgid "locked"
msgstr "已锁定"

#: app/templates/post/_post_reply_teaser.html:98
msgid "Un-collapse"
msgstr "展开"

#: app/templates/post/_post_reply_teaser.html:100
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#: app/templates/post/_post_reply_teaser.html:120
#: app/templates/post/add_reply_inline_result.html:113
msgid "Comment options"
msgstr "评论选项"

#: app/templates/post/_post_reply_teaser.html:149
msgid "Continue thread"
msgstr "继续讨论串"

#: app/templates/post/_post_teaser.html:15
#: app/templates/post/_post_teaser_masonry.html:15
msgid "Filtered: "
msgstr "过滤： "

#: app/templates/post/_post_teaser_masonry.html:57
#: app/templates/post/_post_teaser_masonry.html:59
#: app/templates/post/_post_teaser_masonry.html:92
#: app/templates/post/_post_teaser_masonry.html:93
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:65
msgid "View comments"
msgstr "查看评论"

#: app/templates/post/_post_voting_buttons.html:3
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:70
#, python-format
msgid "UpVote button, %(count)d upvotes so far."
msgstr "点赞按钮，至今有 %(count)d 个赞。"

#: app/templates/post/_post_voting_buttons.html:10
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:77
#, python-format
msgid "DownVote button, %(count)d downvotes so far."
msgstr "点踩按钮，至今有 %(count)d 个踩。"

#: app/templates/post/_post_voting_buttons_masonry.html:3
msgid "UpVote"
msgstr "点赞"

#: app/templates/post/_post_voting_buttons_masonry.html:10
msgid "DownVote"
msgstr "点踩"

#: app/templates/post/add_reply.html:22 app/templates/post/post.html:88
msgid ""
"This post is hosted on beehaw.org which has <a "
"href=\"https://docs.beehaw.org/docs/core-principles/what-is-beehaw/\" "
"target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">higher standards of behaviour than "
"most places. Be nice</a>."
msgstr ""
"此帖子托管在 beehaw.org 上，该网站的<a href=\"https://docs.beehaw.org/docs/core-"
"principles/what-is-beehaw/\" target=\"_blank\" "
"rel=\"nofollow\">行为标准高于大多数地方。请友善对待</a>。"

#: app/templates/post/add_reply.html:28 app/templates/post/post.html:103
#: app/templates/post/post_edit.html:260
#: app/templates/post/post_reply_edit.html:27
msgid "More options"
msgstr "更多选项"

#: app/templates/post/add_reply.html:49 app/templates/post/post.html:157
#: app/templates/post/post_edit.html:191
#: app/templates/user/edit_profile.html:52
msgid "Enable markdown editor"
msgstr "启用 markdown 编辑器"

#: app/templates/post/add_reply_inline.html:7 app/templates/post/post.html:96
#, python-format
msgid ""
"Warning: You are writing in a language that isn't the same as the user "
"you are replying to uses! (%(language)s)"
msgstr "警告：您使用的语言与回复对象不同！（%(language)s）"

#: app/templates/post/add_reply_inline.html:12
msgid ""
"The person you are replying to has been banned so they might not see your"
" reply."
msgstr ""

#: app/templates/post/add_reply_inline.html:82 app/templates/post/post.html:38
#: app/templates/post/post_edit.html:100
#, fuzzy
msgid "Loading..."
msgstr "加载评论中..."

#: app/templates/post/add_reply_inline.html:83 app/templates/post/post.html:39
#: app/templates/post/post_edit.html:101
#, fuzzy
msgid "No images found."
msgstr "未找到人员"

#: app/templates/post/add_reply_inline.html:84 app/templates/post/post.html:40
#: app/templates/post/post_edit.html:102
#, fuzzy
msgid "Error loading images."
msgstr "加载评论中..."

#: app/templates/post/add_reply_inline.html:85 app/templates/post/post.html:41
#: app/templates/post/post_edit.html:103
#, fuzzy
msgid "Insert"
msgstr "回答"

#: app/templates/post/add_reply_inline.html:88 app/templates/post/post.html:44
#: app/templates/post/post_edit.html:106
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this image?"
msgstr "您确定要删除此页面吗？"

#: app/templates/post/add_reply_inline.html:89 app/templates/post/post.html:45
#: app/templates/post/post_edit.html:107
msgid "Failed to delete image. Please try again."
msgstr ""

#: app/templates/post/add_reply_inline.html:90 app/templates/post/post.html:46
#: app/templates/post/post_edit.html:108
msgid "Please select a file."
msgstr ""

#: app/templates/post/add_reply_inline.html:91 app/templates/post/post.html:47
#: app/templates/post/post_edit.html:109
msgid "Please select an image file."
msgstr ""

#: app/templates/post/add_reply_inline.html:92 app/templates/post/post.html:48
#: app/templates/post/post_edit.html:110
#, fuzzy
msgid "Uploading..."
msgstr "加载评论中..."

#: app/templates/post/add_reply_inline.html:93 app/templates/post/post.html:49
#: app/templates/post/post_edit.html:111
msgid "Upload successful!"
msgstr ""

#: app/templates/post/add_reply_inline.html:94 app/templates/post/post.html:50
#: app/templates/post/post_edit.html:112
msgid "Upload failed. Please try again."
msgstr ""

#: app/templates/post/add_reply_inline.html:95 app/templates/post/post.html:51
#: app/templates/post/post_edit.html:113
msgid "Failed to upload pasted image. Please try again."
msgstr ""

#: app/templates/post/continue_discussion.html:21
#, fuzzy
msgid "Back to main discussion"
msgstr "开始讨论"

#: app/templates/post/continue_discussion.html:27
#, fuzzy
msgid "Parent comment"
msgstr "举报评论"

#: app/templates/post/post.html:79
msgid "This post is old so votes and comments are disabled."
msgstr ""

#: app/templates/post/post.html:84
msgid "The author of this post has been banned so they might not see your reply."
msgstr ""

#: app/templates/post/post.html:168
msgid "Verify your email address to comment"
msgstr "验证您的电子邮件地址以发表评论"

#: app/templates/post/post.html:172
msgid "Log in to comment"
msgstr "登录以发表评论"

#: app/templates/post/post.html:175
msgid "Comments are disabled."
msgstr "评论已禁用。"

#: app/templates/post/post.html:184 app/templates/post/post.html:186
msgid "Loading comments..."
msgstr "加载评论中..."

#: app/templates/post/post_block_image_purge_posts.html:14
#, python-format
msgid "Delete %(count)s posts"
msgstr "删除 %(count)s 条帖子"

#: app/templates/post/post_block_image_purge_posts.html:18
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: app/templates/post/post_block_image_purge_posts.html:20
msgid "Poster"
msgstr "发帖人"

#: app/templates/post/post_block_image_purge_posts.html:21
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/templates/post/post_cross_post.html:18
#, python-format
msgid "Cross-post %(post_name)s"
msgstr "转发帖子 %(post_name)s"

#: app/templates/post/post_edit.html:163
msgid "Describe the image, to help visually impaired people."
msgstr "描述图像，以帮助视觉障碍人士。"

#: app/templates/post/post_edit.html:167
msgid "Provide a URL ending with .mp4 or .webm."
msgstr "提供以 .mp4 或 .webm 结尾的 URL。"

#: app/templates/post/post_edit.html:204
msgid "Poll choices"
msgstr "投票选项"

#: app/templates/post/post_edit.html:235
msgid "Add choice"
msgstr "添加选项"

#: app/templates/post/post_edit.html:257
msgid "Separate each tag with a comma."
msgstr "用逗号分隔每个标签。"

#: app/templates/post/post_edit.html:277
msgid "Hey, did you know? Scheduled posts have a templating system for titles."
msgstr "提示：定时帖子的标题支持模板系统。"

#: app/templates/post/post_edit.html:282
msgid "Tags available"
msgstr "可用标签"

#: app/templates/post/post_edit.html:283
msgid "Example"
msgstr "示例"

#: app/templates/post/post_edit.html:284
msgid "...will generate"
msgstr "...将生成"

#: app/templates/post/post_edit.html:296
msgid ""
"Drag this link to your bookmarks bar to create a quick way to share what "
"you find"
msgstr "将此链接拖到书签栏，以便快速分享您发现的内容"

#: app/templates/post/post_edit.html:304
msgid "Share on PieFed"
msgstr "在 PieFed 上分享"

#: app/templates/post/post_embed_code.html:28
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: app/templates/post/post_mea_culpa.html:15
msgid ""
"If you wish to de-escalate the discussion on your post and now feel like "
"it was a mistake, click the button below."
msgstr "如果您希望降低帖子讨论的紧张程度，并且现在觉得这是一个错误，请点击下面的按钮。"

#: app/templates/post/post_mea_culpa.html:16
msgid ""
"No further comments will be posted and a message saying you made a "
"mistake in this post will be displayed."
msgstr "将不会发布进一步的评论，并将显示一条消息，说明您在此帖子中犯了错误。"

#: app/templates/post/post_mea_culpa.html:17
msgid "The effect of downvotes on your reputation score will be removed."
msgstr "点踩对您的声誉得分的影响将被移除。"

#: app/templates/post/post_options.html:9
#: app/templates/post/post_reply_options.html:22
#: app/templates/post/post_reply_options.html:25
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: app/templates/post/post_options.html:11
#: app/templates/post/post_reply_options.html:32
msgid "Purge"
msgstr "清除"

#: app/templates/post/post_options.html:22
msgid "Un-sticky"
msgstr "取消置顶"

#: app/templates/post/post_options.html:29
#: app/templates/post/post_reply_options.html:75
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: app/templates/post/post_options.html:32
#: app/templates/post/post_reply_options.html:78
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: app/templates/post/post_options.html:44
msgid "I made a mistake with this post and have changed my mind about the topic"
msgstr "我在这个帖子中犯了错误，并改变了对该主题的看法"

#: app/templates/post/post_options.html:46
#: app/templates/post/post_reply_options.html:59
#, fuzzy
msgid "Remind me about this"
msgstr "了解更多"

#: app/templates/post/post_options.html:50
msgid "Cross-post to another community"
msgstr "转发帖子到另一个社区"

#: app/templates/post/post_options.html:52
#: app/templates/post/post_options.html:53
#, python-format
msgid "Block post author @%(author_name)s"
msgstr "屏蔽帖子作者 @%(author_name)s"

#: app/templates/post/post_options.html:58
#, python-format
msgid "Ban post author @%(author_name)s from %(community_name)s"
msgstr "封禁帖子作者 @%(author_name)s 自 %(community_name)s"

#: app/templates/post/post_options.html:61
#: app/templates/post/post_options.html:62
#, python-format
msgid "Block domain %(domain)s"
msgstr "屏蔽域名 %(domain)s"

#: app/templates/post/post_options.html:65
#: app/templates/post/post_options.html:66
#, python-format
msgid "Hide every post from author's instance: %(name)s"
msgstr "隐藏来自作者实例的每个帖子： %(name)s"

#: app/templates/post/post_options.html:71
msgid "Ban image everywhere forever"
msgstr "永久屏蔽图片"

#: app/templates/post/post_options.html:76
#: app/templates/post/post_reply_options.html:86
#, python-format
msgid "View original on %(domain)s"
msgstr "在 %(domain)s 上查看原始内容"

#: app/templates/post/post_options.html:81
msgid "Get embed code"
msgstr "获取嵌入代码"

#: app/templates/post/post_options.html:84
#: app/templates/post/post_reply_options.html:81
msgid "View Voting Activity"
msgstr "查看投票活动"

#: app/templates/post/post_options.html:86
msgid "Fixup from remote"
msgstr "从远程修复"

#: app/templates/post/post_reply_options.html:43
msgid "Distinguish"
msgstr "标记"

#: app/templates/post/post_reply_options.html:46
msgid "Undistinguish"
msgstr "取消标记"

#: app/templates/post/post_reply_options.html:65
#, python-format
msgid "Ban @%(author_name)s from %(community_name)s"
msgstr "封禁 @%(author_name)s 自 %(community_name)s"

#: app/templates/post/post_reply_options.html:68
#: app/templates/post/post_reply_options.html:69
#, python-format
msgid "Hide content from author's instance: %(name)s"
msgstr "隐藏作者实例的内容：%(name)s"

#: app/templates/post/post_reply_report.html:13
#, python-format
msgid "Report comment on \"%(post_title)s\" by %(reply_name)s"
msgstr "举报评论 \"%(post_title)s\" 由 %(reply_name)s"

#: app/templates/post/post_reply_voting_activity.html:11
#, python-format
msgid "Voting Activity for \"%(reply_text)s\""
msgstr "\"%(reply_text)s\" 的投票活动"

#: app/templates/post/post_report.html:14
#, python-format
msgid "Report \"%(post_title)s\""
msgstr "举报 \"%(post_title)s\""

#: app/templates/post/post_voting_activity.html:11
#, python-format
msgid "Voting Activity for \"%(post_title)s\""
msgstr "\"%(post_title)s\" 的投票活动"

#: app/templates/post/post_voting_activity.html:12
msgid ""
"This is sensitive information and should only be used for detecting vote "
"manipulation, brigading and support for harmful content."
msgstr ""

#: app/templates/post/post_voting_activity.html:13
msgid ""
"Do not share screenshots of this information publicly or use it for "
"personal vendettas."
msgstr ""

#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:31
msgid "All posts about this domain"
msgstr "关于此域的所有帖子"

#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:47
msgid "Post deleted"
msgstr "帖子已删除"

#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:65
msgid "Number of comments:"
msgstr "评论数量："

#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:132
msgid "Join this community"
msgstr "加入此社区"

#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:172
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:174
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:195
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:197
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:245
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:247
#: app/templates/user/alerts/_posts.html:8
msgid "Read post"
msgstr "阅读帖子"

#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:219
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:227
msgid "Follow link"
msgstr "跟随链接"

#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:221
#: app/templates/post/post_teaser/_macros.html:314
msgid "Read article"
msgstr "阅读文章"

#: app/templates/search/results.html:14
msgid "Search results for"
msgstr "搜索结果"

#: app/templates/search/results.html:24
msgid "No posts match your search."
msgstr "没有帖子符合您的搜索。"

#: app/templates/search/start.html:18
msgid "Search for..."
msgstr "搜索..."

#: app/templates/search/start.html:20
msgid "What to search for: "
msgstr "搜索内容： "

#: app/templates/search/start.html:30
msgid "Keyword"
msgstr "关键词"

#: app/templates/search/start.html:30
msgid "optional"
msgstr "可选"

#: app/templates/search/start.html:59
msgid "Instance Software"
msgstr "实例软件"

#: app/templates/search/start.html:69
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: app/templates/search/start.html:71
msgid "Relevance"
msgstr "相关性"

#: app/templates/search/start.html:72
msgid "Recent first"
msgstr "最近的优先"

#: app/templates/search/start.html:78
msgid "Example searches:"
msgstr "示例搜索："

#: app/templates/search/start.html:81
msgid "star wars"
msgstr "star wars"

#: app/templates/search/start.html:82
msgid ""
"There is an implied \"and\" here. Results will have both words somewhere "
"in them."
msgstr "这里隐含了一个 \"and\"。结果将包含两个词中的任意一个。"

#: app/templates/search/start.html:85
msgid "star or wars"
msgstr "star or wars"

#: app/templates/search/start.html:86
msgid ""
"This will broaden the search to include results that contain any of the "
"words."
msgstr "这将扩大搜索范围，包括包含任意一个词的结果。"

#: app/templates/search/start.html:89
msgid "star -wars"
msgstr "star -wars"

#: app/templates/search/start.html:90
msgid ""
"To search for things containing \"star\" but not \"wars\" you can put a -"
" before the word you want to exclude."
msgstr "要搜索包含 \"star\" 但不包含 \"wars\" 的内容，可以在要排除的词前加上 -。"

#: app/templates/search/start.html:93
msgid "\"star wars\""
msgstr "\"star wars\""

#: app/templates/search/start.html:94
msgid "Results will have exactly that phrase in them."
msgstr "结果将准确包含该短语。"

#: app/templates/search/start.html:98
msgid "Trying to add a communitiy or post from another instance?"
msgstr "尝试从另一个实例添加社区或帖子？"

#: app/templates/search/start.html:99
msgid ""
"In many types of federated platforms you can put a URL of a post or "
"community into the search in order to add it to your local instance. In "
"PieFed the search is just for searching."
msgstr "在许多类型的联邦平台中，您可以将帖子或社区的 URL 放入搜索中，以便将其添加到您的本地实例。在 PieFed 中，搜索仅用于搜索。"

#: app/templates/search/start.html:101
msgid "Retrieve remote post"
msgstr "检索远程帖子"

#: app/templates/tag/tag.html:25
msgid "No posts in this tag yet."
msgstr "此标签下尚无帖子。"

#: app/templates/tag/tag.html:47
msgid "Tag management"
msgstr "标签管理"

#: app/templates/tag/tag.html:68
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: app/templates/tag/tag_cloud.html:14 app/templates/tag/tag_cloud.html:16
#: app/templates/tag/tag_cloud.html:18
#, python-format
msgid "Tags in %(community)s"
msgstr "%(community)s 内的标签"

#: app/templates/tag/tags.html:14 app/templates/tag/tags_blocked.html:14
#, python-format
msgid "Tags containing \"%(search)s\""
msgstr "包含 \"%(search)s\" 的标签"

#: app/templates/tag/tags.html:24 app/templates/tag/tags_blocked.html:24
msgid "Banned tags"
msgstr "已封禁标签"

#: app/templates/tag/tags.html:38 app/templates/tag/tags_blocked.html:38
msgid "How many times has something using this tag been posted"
msgstr "使用此标签发布的内容有多少次"

#: app/templates/themes/dillo/_home_nav.html:6
#: app/templates/user/_read_posts_nav.html:11
msgid "Most upvotes in the last 24h"
msgstr "最近 24 小时最多赞"

#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:36
msgid "Local members"
msgstr "本地成员"

#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:58
#, python-format
msgid "Only people on %(instance_domain)s can post or reply in this community."
msgstr "只有在 %(instance_domain)s 上的人才能在此社区发帖或回复。"

#: app/templates/themes/dillo/_side_pane.html:89
msgid "Community Settings"
msgstr "社区设置"

#: app/templates/topic/_notification_toggle.html:5
msgid "Notify about every new post. Not advisable in high traffic topics!"
msgstr "通知每个新帖。不建议在高流量主题中使用！"

#: app/templates/topic/show_topic.html:29
msgid "Sub-topics"
msgstr "子主题"

#: app/templates/topic/show_topic.html:59
msgid "No posts in this topic yet."
msgstr "此主题下尚无帖子。"

#: app/templates/topic/show_topic.html:120
msgid "Topic communities"
msgstr "主题社区"

#: app/templates/topic/suggestion_denied.html:16
msgid ""
"You have not been using PieFed long enough to be allowed to suggest "
"Topics."
msgstr "您在 PieFed 的使用时间还不够长，无法建议主题。"

#: app/templates/topic/topic_create_post.html:13
#, python-format
msgid "Which community within %(topic)s to post in?"
msgstr "在 %(topic)s 中的哪个社区发布？"

#: app/templates/user/_notification_toggle.html:5
msgid "Notify about every new post by this person."
msgstr "通知此人发布的每个新帖。"

#: app/templates/user/_read_posts_nav.html:2
msgid "Newest posts"
msgstr "最新帖子"

#: app/templates/user/_read_posts_nav.html:3
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: app/templates/user/_read_posts_nav.html:6
msgid "Oldest"
msgstr "最旧"

#: app/templates/user/_user_nav.html:3
msgid "More settings:"
msgstr "更多设置："

#: app/templates/user/_user_nav.html:6 app/templates/user/_user_nav.html:20
#: app/templates/user/edit_profile.html:35
#: app/templates/user/show_profile.html:300
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: app/templates/user/_user_nav.html:7 app/templates/user/_user_nav.html:23
msgid "Blocks & Filters"
msgstr "屏蔽与过滤"

#: app/templates/user/_user_nav.html:8 app/templates/user/_user_nav.html:26
#: app/user/routes.py:704
msgid "Import & Export"
msgstr "导入与导出"

#: app/templates/user/_user_nav.html:9 app/templates/user/_user_nav.html:29
#: app/templates/user/passkeys.html:17 app/templates/user/passkeys.html:20
msgid "Passkeys"
msgstr "通行密钥"

#: app/templates/user/_user_nav.html:10 app/templates/user/_user_nav.html:32
#: app/templates/user/connect_oauth.html:17
#: app/templates/user/connect_oauth.html:20 app/user/routes.py:654
msgid "Connect OAuth"
msgstr "连接 OAuth"

#: app/templates/user/alerts.html:15
msgid "Alerts"
msgstr "提醒"

#: app/templates/user/bookmarks.html:26
msgid ""
"No posts have been bookmarked. Use the three dots on each post to find "
"the bookmark function."
msgstr "尚未书签任何帖子。使用每个帖子的三个点找到书签功能。"

#: app/templates/user/bookmarks_comments.html:20
msgid "Bookmarks of comments"
msgstr "评论书签"

#: app/templates/user/bookmarks_comments.html:30
msgid ""
"No comments have been bookmarked. Use the three dots on each comment to "
"find the bookmark function."
msgstr "尚未书签任何评论。使用每个评论的三个点找到书签功能。"

#: app/templates/user/choose_plan.html:10
#, python-format
msgid "Donate to %(instance_name)s"
msgstr "向 %(instance_name)s 捐款"

#: app/templates/user/choose_plan.html:12
#, python-format
msgid ""
"By supporting %(instance_name)s financially you will be helping to build "
"a better internet for everyone."
msgstr "通过财务支持 %(instance_name)s，您将帮助建设一个更好的互联网。"

#: app/templates/user/choose_plan.html:14
msgid "Please choose from one of the plans below."
msgstr "请从以下计划中选择一个。"

#: app/templates/user/choose_plan.html:21
msgid "Manage existing donation plan"
msgstr "管理现有捐款计划"

#: app/templates/user/choose_plan.html:25
msgid "Cancel regular donation"
msgstr "取消定期捐款"

#: app/templates/user/choose_plan.html:28
msgid ""
"When your credit card expires you will need to add a new one to continue "
"your donations."
msgstr "当您的信用卡过期时，您需要添加一张新卡以继续您的捐款。"

#: app/templates/user/choose_plan.html:29
msgid "Update credit card details"
msgstr "更新信用卡信息"

#: app/templates/user/choose_plan.html:51
msgid "Generous donation"
msgstr "慷慨的捐赠"

#: app/templates/user/choose_plan.html:60
msgid "Prices are in US dollars."
msgstr "价格以美元计价。"

#: app/templates/user/connect_oauth.html:24
msgid "OAuth Connections"
msgstr "OAuth 连接"

#: app/templates/user/connect_oauth.html:27
msgid "Connect your account to these services to log in without a password."
msgstr "将账号关联至以下服务以实现免密码登录。"

#: app/templates/user/connect_oauth.html:41
#: app/templates/user/connect_oauth.html:76
#: app/templates/user/connect_oauth.html:110
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: app/templates/user/connect_oauth.html:47
#: app/templates/user/connect_oauth.html:82
#: app/templates/user/connect_oauth.html:116
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: app/templates/user/connect_oauth.html:52
#: app/templates/user/connect_oauth.html:87
#: app/templates/user/connect_oauth.html:121
msgid "Not connected"
msgstr "未连接"

#: app/templates/user/connect_oauth.html:56
msgid "Connect Google"
msgstr "连接 Google"

#: app/templates/user/connect_oauth.html:91
msgid "Connect Mastodon"
msgstr "连接 Mastodon"

#: app/templates/user/connect_oauth.html:125
msgid "Connect Discord"
msgstr "连接 Discord"

#: app/templates/user/connect_oauth.html:135
msgid ""
"Note: If you connect an OAuth provider, you can use it to log in to your "
"account without a password."
msgstr "注意：关联 OAuth 提供商后，您可使用此提供商免密码登录账号。"

#: app/templates/user/connect_oauth.html:136
msgid ""
"If you disconnect all OAuth providers, you will need to use your password"
" to log in."
msgstr "若解除所有 OAuth 关联，则需使用密码登录。"

#: app/templates/user/delete_account.html:15
#: app/templates/user/edit_settings.html:17
#: app/templates/user/edit_settings.html:20
#: app/templates/user/import_export.html:17
#: app/templates/user/import_export.html:20 app/user/routes.py:616
msgid "Change settings"
msgstr "更改设置"

#: app/templates/user/delete_account.html:18
#: app/templates/user/file_delete.html:18
#, python-format
msgid "Delete %(username)s"
msgstr "删除 %(username)s"

#: app/templates/user/delete_account.html:20
#: app/templates/user/edit_profile.html:117
#, python-format
msgid ""
"You are about to permanently delete the account with the username "
"\"<strong>%(username)s</strong>.\" This means your profile will "
"disappear, pictures will be deleted. Text-based posts will stay but look "
"like they are from someone named \"deleted.\""
msgstr ""
"您即将永久删除用户名为 \"<strong>%(username)s</strong>\" "
"的账号。这意味着您的个人资料将消失，图片将被删除。基于文本的帖子将保留，但看起来是来自名为“已删除”的人。"

#: app/templates/user/delete_account.html:21
#: app/templates/user/edit_profile.html:118
#, python-format
msgid ""
"Once you hit delete, nobody can use \"%(username)s\" as a username again."
" We are doing this so nobody pretends to be you."
msgstr "一旦您点击删除，没人可以再次使用 \"%(username)s\" 作为用户名。我们这样做是为了防止有人假装是您。"

#: app/templates/user/delete_account.html:22
#: app/templates/user/edit_profile.html:119
msgid ""
"We will tell other websites (fediverse instances) that your account is "
"gone. But it's up to them to decide what to do with any copies they have "
"of your stuff. Some websites work differently than ours."
msgstr "我们会通知其他网站（fediverse 实例）您的账号已删除。但由他们决定如何处理他们拥有的您的内容副本。有些网站的运作方式不同于我们。"

#: app/templates/user/edit_filters.html:16 app/templates/user/filters.html:16
#: app/templates/user/filters.html:19
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: app/templates/user/edit_filters.html:18 app/user/routes.py:1529
msgid "Edit filter"
msgstr "编辑过滤器"

#: app/templates/user/edit_filters.html:20
#: app/templates/user/edit_filters.html:27 app/templates/user/filters.html:40
#: app/user/routes.py:1493
msgid "Add filter"
msgstr "添加过滤器"

#: app/templates/user/edit_filters.html:25
#, python-format
msgid "Filter %(name)s"
msgstr "过滤 %(name)s"

#: app/templates/user/edit_filters.html:33
msgid "Filter in these places"
msgstr "在这些地方过滤"

#: app/templates/user/edit_filters.html:39
msgid "One per line. Case does not matter."
msgstr "每行一个。大小写无关紧要。"

#: app/templates/user/edit_filters.html:41
msgid "Stop applying this filter after this date. Optional."
msgstr "在此日期之后停止应用此过滤器。可选。"

#: app/templates/user/edit_note.html:13
#, python-format
msgid "Edit note for \"%(user_name)s\""
msgstr "编辑 \"%(user_name)s\" 的备注"

#: app/templates/user/edit_note.html:15
msgid "Emoji quick access"
msgstr "表情符号快速访问"

#: app/templates/user/edit_note.html:49
msgid ""
"This note appears next to their username. It's meant just for you and not"
" displayed to anyone else."
msgstr "此备注出现在他们的用户名旁边。它仅供您使用，不会显示给其他人。"

#: app/templates/user/edit_profile.html:23
#, python-format
msgid "Edit profile of %(name)s"
msgstr "编辑 %(name)s 的个人资料"

#: app/templates/user/edit_profile.html:56
msgid "Extra fields"
msgstr "额外字段"

#: app/templates/user/edit_profile.html:57
msgid "Your homepage, pronouns, age, etc."
msgstr "您的主页、代词、年龄等。"

#: app/templates/user/edit_profile.html:83
msgid "Provide a square image that looks good when small."
msgstr "提供一张在缩小后仍能保持良好观感的正方形图片。"

#: app/templates/user/edit_profile.html:89
#: app/templates/user/edit_profile.html:100
msgid "Remove image"
msgstr "移除图片"

#: app/templates/user/edit_profile.html:111
msgid "Danger Zone! - Account Deletion"
msgstr ""

#: app/templates/user/edit_settings.html:24
msgid "Mail Settings"
msgstr "邮件设置"

#: app/templates/user/edit_settings.html:28
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: app/templates/user/edit_settings.html:34
msgid "User interface"
msgstr "用户界面"

#: app/templates/user/edit_settings.html:36
msgid "This is used for menus and labels in the user interface"
msgstr "用于菜单和界面标签"

#: app/templates/user/edit_settings.html:44
msgid "Increase font size"
msgstr "放大字体"

#: app/templates/user/edit_settings.html:45
msgid "Decrease font size"
msgstr "缩小字体"

#: app/templates/user/edit_settings.html:54
msgid "Go here to preview the different code styles"
msgstr ""

#: app/templates/user/edit_settings.html:59
msgid "Do not blindly copy and paste CSS from random strangers on the internet."
msgstr "不要盲目从互联网上随机陌生人处复制和粘贴 CSS。"

#: app/templates/user/edit_settings.html:61
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: app/templates/user/edit_settings.html:63
msgid ""
"Only posts and replies in these selected languages will be visible. "
"Choose none to allow all."
msgstr "仅显示所选语言的帖子和回复。选择“无”以允许所有内容。"

#: app/templates/user/edit_settings.html:69
msgid "Long press to vote differently."
msgstr "长按以进行不同投票。"

#: app/templates/user/edit_settings.html:70
msgid "Hold down the mouse button to vote differently."
msgstr "按住鼠标按钮以进行不同投票。"

#: app/templates/user/edit_settings.html:75
msgid "Communities joined outside of a feed will not be auto unsubscribed."
msgstr "在订阅源之外加入的社区不会自动退订。"

#: app/templates/user/edit_settings.html:77
msgid "Set up web+ap links"
msgstr ""

#: app/templates/user/email_notifs_unsubscribed.html:13
#: app/templates/user/newsletter_unsubscribed.html:13
msgid "Unsubscribed"
msgstr "已退订"

#: app/templates/user/email_notifs_unsubscribed.html:14
msgid ""
"You have unsubscribed from emails about unread notifications. We might "
"email you for other reasons, though."
msgstr "您已退订关于未读通知的电子邮件。不过，我们可能会因其他原因给您发邮件。"

#: app/templates/user/email_notifs_unsubscribed.html:15
#: app/templates/user/newsletter_unsubscribed.html:15
msgid "More email settings"
msgstr "更多电子邮件设置"

#: app/templates/user/fediverse_redirect.html:17
#: app/templates/user/fediverse_redirect.html:20
msgid "Follow on remote instance"
msgstr "在远程实例上关注"

#: app/templates/user/fediverse_redirect.html:21
msgid ""
"We are about to send you to your instance where you will then need to "
"click the \"Follow\" button."
msgstr "我们即将把您发送到您的实例，您需要点击“关注”按钮。"

#: app/templates/user/file_delete.html:15
#: app/templates/user/file_upload.html:15 app/templates/user/files.html:17
#: app/templates/user/files.html:21 app/templates/user/show_profile.html:306
#: app/user/routes.py:2036
#, fuzzy
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: app/templates/user/file_delete.html:20
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this file?"
msgstr "您确定要删除此页面吗？"

#: app/templates/user/file_upload.html:20
#, fuzzy
msgid "Upload files"
msgstr "帖子过滤器: "

#: app/templates/user/file_upload.html:22
msgid ""
"You can add files to your library by providing a list of urls or "
"uploading them from your device."
msgstr ""

#: app/templates/user/file_upload.html:27
msgid ""
"Files added via url do not consume your quota as they are not copied into"
" PieFed."
msgstr ""

#: app/templates/user/files.html:24
#, python-format
msgid "You are using %(size)s out of a quota of %(max_size)s"
msgstr ""

#: app/templates/user/files.html:43
#, fuzzy
msgid "No media has been uploaded yet."
msgstr "尚未创建任何页面。"

#: app/templates/user/filters.html:28
msgid "Collapse replies with a score at or below this level - click to view."
msgstr "折叠得分在此级别或以下的回复 - 点击查看。"

#: app/templates/user/filters.html:30
msgid "Hide replies with a score at or below this level."
msgstr "隐藏得分在此级别或以下的回复。"

#: app/templates/user/filters.html:33
msgid "Use a comma between each word."
msgstr "每个单词间用逗号分隔。"

#: app/templates/user/filters.html:42
msgid ""
"Filters can hide posts that contain keywords you specify, either by "
"making them less noticeable or invisible."
msgstr "过滤器可以隐藏包含您指定的关键词的帖子，方法是使其不那么显眼或完全不可见。"

#: app/templates/user/filters.html:47
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: app/templates/user/filters.html:49
msgid "Expires"
msgstr "过期"

#: app/templates/user/filters.html:56
msgid "Invisible"
msgstr "不可见"

#: app/templates/user/filters.html:56
msgid "Semi-transparent"
msgstr "半透明"

#: app/templates/user/filters.html:66
msgid "No filters defined yet."
msgstr "尚未定义过滤器。"

#: app/templates/user/filters.html:70
msgid ""
"Manage which users, communities, domains or instances you want to block. "
"Blocking them means you will no longer see any posts associated with "
"them."
msgstr ""

#: app/templates/user/filters.html:71
msgid ""
"Add new blocks when you see content you don't like - click the 3 dot menu"
" on the post or comment to see blocking options."
msgstr ""

#: app/templates/user/filters.html:96 app/templates/user/show_profile.html:117
#, python-format
msgid "Unblock @%(user_name)s"
msgstr "解除屏蔽 @%(user_name)s"

#: app/templates/user/filters.html:96 app/templates/user/show_profile.html:118
#, python-format
msgid "Unblock %(user_name)s"
msgstr "解除屏蔽 %(user_name)s"

#: app/templates/user/filters.html:101
msgid "No blocked people"
msgstr "没有被屏蔽的人"

#: app/templates/user/filters.html:114
#, python-format
msgid "Unblock %(community_title)s"
msgstr "解除屏蔽 %(community_title)s"

#: app/templates/user/filters.html:119
msgid "No blocked communities"
msgstr "没有被屏蔽的社区"

#: app/templates/user/filters.html:137
msgid "No blocked domains"
msgstr "没有被屏蔽的域名"

#: app/templates/user/filters.html:155
msgid "No blocked instances"
msgstr "没有被屏蔽的实例"

#: app/templates/user/newsletter_unsubscribed.html:14
msgid ""
"You have unsubscribed from the email newsletter. We might email you for "
"other reasons, though."
msgstr "您已退订电子邮件通讯。不过，我们可能会因其他原因给您发邮件。"

#: app/templates/user/notifications.html:19
msgid "Mark all as read"
msgstr "标记全部为已读"

#: app/templates/user/notifications.html:23
msgid "Filter notifications"
msgstr "过滤通知"

#: app/templates/user/notifications.html:52
msgid "No notifications to show."
msgstr "没有通知可显示。"

#: app/templates/user/notifications.html:60
#: app/templates/user/read_posts.html:49
#: app/templates/user/show_profile.html:295
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: app/templates/user/notifications.html:64
msgid "Enable popup notifications"
msgstr "启用弹出通知"

#: app/templates/user/notifications.html:65
msgid ""
"These notifications only include replies, mentions, and posts <a "
"href=\"/alerts\">you subscribe to</a>."
msgstr "这些通知仅包括回复、提及和<a href=\"/alerts\">您订阅的帖子</a>。"

#: app/templates/user/notifications.html:102
#: app/templates/user/show_profile.html:382
msgid "Upvoted"
msgstr "已点赞"

#: app/templates/user/passkeys.html:24
msgid "Add passkey"
msgstr "添加通行密钥"

#: app/templates/user/passkeys.html:44
msgid "No passkeys created yet."
msgstr "尚未创建通行密钥。"

#: app/templates/user/read_posts.html:17 app/templates/user/read_posts.html:20
#: app/user/routes.py:1795
msgid "Read posts"
msgstr "已读帖子"

#: app/templates/user/read_posts.html:29
#: app/templates/user/show_profile.html:256
msgid "No posts yet."
msgstr "尚未发布帖子。"

#: app/templates/user/read_posts.html:54
msgid "Delete history"
msgstr "删除历史记录"

#: app/templates/user/scheduled_posts.html:26
#: app/templates/user/scheduled_posts.html:34
msgid "Scheduled for"
msgstr "定时于"

#: app/templates/user/scheduled_posts.html:28
#: app/templates/user/scheduled_posts.html:36
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: app/templates/user/scheduled_posts.html:44
msgid "Only once"
msgstr "仅一次"

#: app/templates/user/scheduled_posts.html:55
msgid ""
"No scheduled posts yet. To schedule a post, create one in your favorite "
"community and set up a date and frequency."
msgstr "暂无定时帖子。若要定时发帖，请在您喜爱的社区创建并设置日期和频率。"

#: app/templates/user/show_profile.html:88
#: app/templates/user/show_profile.html:91
msgid "Send message"
msgstr "发送消息"

#: app/templates/user/show_profile.html:96
msgid "Send message with matrix chat"
msgstr "通过 Matrix 聊天发送消息"

#: app/templates/user/show_profile.html:96
msgid "Send message using Matrix"
msgstr "使用 Matrix 发送消息"

#: app/templates/user/show_profile.html:100
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: app/templates/user/show_profile.html:111
msgid "Edit user in admin panel"
msgstr "在管理面板编辑用户"

#: app/templates/user/show_profile.html:115
msgid "View user profile on original server"
msgstr "在原始服务器上查看用户资料"

#: app/templates/user/show_profile.html:115
msgid "View original profile"
msgstr "查看原始资料"

#: app/templates/user/show_profile.html:120
#, python-format
msgid "Block @%(user_name)s"
msgstr "屏蔽 @%(user_name)s"

#: app/templates/user/show_profile.html:121
#, python-format
msgid "Block %(user_name)s"
msgstr "屏蔽 %(user_name)s"

#: app/templates/user/show_profile.html:132
msgid "Look up in modlog"
msgstr ""

#: app/templates/user/show_profile.html:133
msgid "Lemmyverse.link"
msgstr "Lemmyverse.link"

#: app/templates/user/show_profile.html:134
#: app/templates/user/user_preview.html:59 app/user/routes.py:1842
msgid "Edit note"
msgstr "编辑备注"

#: app/templates/user/show_profile.html:142
#: app/templates/user/user_preview.html:21
msgid "Bot Account"
msgstr "机器人账号"

#: app/templates/user/show_profile.html:144
#: app/templates/user/user_preview.html:23
msgid "Joined"
msgstr "已加入"

#: app/templates/user/show_profile.html:145
#: app/templates/user/user_preview.html:24
msgid "Ratio of upvotes cast to downvotes cast. Higher is more positive."
msgstr "点赞与点踩的比例。比例越高，越积极。"

#: app/templates/user/show_profile.html:150
#: app/templates/user/user_preview.html:29
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#: app/templates/user/show_profile.html:151
msgid "Referer"
msgstr "来源"

#: app/templates/user/show_profile.html:151
msgid "Which website linked to PieFed when the user initially registered."
msgstr "哪个网站在用户最初注册时链接到 PieFed。"

#: app/templates/user/show_profile.html:152
msgid "IP address of last interaction."
msgstr "最近一次互动的 IP 地址。"

#: app/templates/user/show_profile.html:154
msgid "Donor"
msgstr "捐赠者"

#: app/templates/user/show_profile.html:210
msgid "Overview pagination"
msgstr "概览分页"

#: app/templates/user/show_profile.html:225
msgid "No posts or comments yet."
msgstr "暂无帖子或评论。"

#: app/templates/user/show_profile.html:241
msgid "Post pagination"
msgstr "帖子分页"

#: app/templates/user/show_profile.html:315
#, fuzzy
msgid "Same IP address"
msgstr "封禁 IP 地址"

#: app/templates/user/show_profile.html:331
msgid "Moderate user"
msgstr "管理用户"

#: app/templates/user/show_profile.html:357
msgid "Member of"
msgstr "成员"

#: app/templates/user/stripe_redirect.html:10 app/user/subscription.py:87
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#: app/templates/user/stripe_redirect.html:11
msgid "You are being sent to our payment system, please wait a moment."
msgstr "您正被引导至我们的支付系统，请稍等片刻。"

#: app/templates/user/stripe_result.html:10
msgid "Payment result"
msgstr "支付结果"

#: app/templates/user/stripe_result.html:12
msgid "Thank you for your donation!"
msgstr "感谢您的捐赠！"

#: app/templates/user/stripe_result.html:14
msgid ""
"Something went wrong during the payment process. No changes have been "
"made to your account."
msgstr "在支付过程中出现问题。您的账号未被更改。"

#: app/templates/user/user_ban.html:9 app/user/routes.py:791
#, python-format
msgid "Ban %(name)s"
msgstr "封禁 %(name)s"

#: app/templates/user/user_feeds.html:13
msgid "New Feed"
msgstr "新订阅源"

#: app/templates/user/user_feeds.html:38
msgid "You do not have any Feeds yet.."
msgstr "您还没有任何订阅源。"

#: app/templates/user/user_preview.html:15
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: app/templates/user/user_public_feeds.html:30
msgid "User has no Public Feeds yet.."
msgstr "该用户还没有公开订阅源。"

#: app/templates/user/user_report.html:13
#, python-format
msgid "Report \"%(user_name)s\""
msgstr "举报 \"%(user_name)s\""

#: app/templates/user/alerts/_comments.html:3
msgid "You will be notified of replies to these comments"
msgstr "您将收到对这些评论的回复通知"

#: app/templates/user/alerts/_comments.html:8
msgid "Read replies"
msgstr "查看回复"

#: app/templates/user/alerts/_comments.html:18
msgid ""
"You have not subscribed to any comments. Use the bell icon on each "
"comment to do so."
msgstr "您尚未订阅任何评论。请使用每条评论上的铃铛图标进行订阅。"

#: app/templates/user/alerts/_communities.html:3
msgid "You will be notified of new posts in these communities"
msgstr "您将收到这些社区的新帖子通知"

#: app/templates/user/alerts/_communities.html:8
msgid "Visit Community"
msgstr "访问社区"

#: app/templates/user/alerts/_communities.html:16
msgid ""
"You have not subscribed to an alert for new content in any communities. "
"Use the bell icon in each community to do so."
msgstr "您尚未订阅任何社区的新内容提醒。请使用每个社区中的铃铛图标进行订阅。"

#: app/templates/user/alerts/_feeds.html:2
msgid "You will be notified of new posts in communities covered by these feeds"
msgstr "您将收到有关这些订阅源覆盖的社区中新帖子的通知"

#: app/templates/user/alerts/_feeds.html:7
msgid "Visit Feed"
msgstr "访问订阅源"

#: app/templates/user/alerts/_feeds.html:15
msgid ""
"You have not subscribed to any feeds. Use the bell icon on each feed to "
"do so."
msgstr "您尚未订阅任何订阅源。请使用每个订阅源上的铃铛图标进行订阅。"

#: app/templates/user/alerts/_filter.html:4
msgid "Mine"
msgstr "我的"

#: app/templates/user/alerts/_filter.html:5
msgid "Others"
msgstr "其他人"

#: app/templates/user/alerts/_posts.html:3
msgid "You will be notified of top-level replies to these posts"
msgstr "您将收到对这些帖子的顶层回复通知"

#: app/templates/user/alerts/_posts.html:16
msgid ""
"You have not subscribed to any posts. Use the bell icon on each post to "
"do so."
msgstr "您尚未订阅任何帖子。请使用每个帖子的铃铛图标进行订阅。"

#: app/templates/user/alerts/_topics.html:2
msgid "You will be notified of new posts in communities covered by these topics"
msgstr "您将收到这些主题所涵盖的社区的新帖子通知"

#: app/templates/user/alerts/_topics.html:7
msgid "Visit Topic"
msgstr "访问主题"

#: app/templates/user/alerts/_topics.html:15
msgid ""
"You have not subscribed to any topics. Use the bell icon on each topic to"
" do so."
msgstr "您尚未订阅任何主题。请使用每个主题上的铃铛图标进行订阅。"

#: app/templates/user/alerts/_users.html:2
msgid "You will be notified of new posts by these users"
msgstr "您将收到这些用户的新帖子通知"

#: app/templates/user/alerts/_users.html:7
msgid "Visit User"
msgstr "访问用户"

#: app/templates/user/alerts/_users.html:15
msgid ""
"You have not subscribed to an alert for new content from any users. Use "
"the bell icon on each person to do so."
msgstr "您尚未订阅任何用户的新内容提醒。请使用每个人上的铃铛图标进行订阅。"

#: app/templates/user/notifs/0.html:11
msgid "New post by followed user "
msgstr "关注用户的新帖子 "

#: app/templates/user/notifs/0.html:15
msgid "in"
msgstr "于"

#: app/templates/user/notifs/1.html:11
msgid "New Post in followed community "
msgstr "关注社区的新帖子 "

#: app/templates/user/notifs/2.html:11
msgid "New Post in followed topic "
msgstr "关注话题的新帖子 "

#: app/templates/user/notifs/20.html:4
msgid "Post Reported"
msgstr "帖子被举报"

#: app/templates/user/notifs/20.html:16 app/templates/user/notifs/20.html:43
msgid "Post details"
msgstr "帖子详情"

#: app/templates/user/notifs/20.html:32
msgid "User Reported"
msgstr "用户被举报"

#: app/templates/user/notifs/20.html:35
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/templates/user/notifs/20.html:58
msgid "Comment Reported"
msgstr "评论被举报"

#: app/templates/user/notifs/20.html:69
msgid "Comment details"
msgstr "评论详情"

#: app/templates/user/notifs/20.html:85
msgid "Post From Suspicious Domain"
msgstr "来自可疑域名的帖子"

#: app/templates/user/notifs/20.html:113
msgid "Post With Suspicious Image"
msgstr "含可疑图片的帖子"

#: app/templates/user/notifs/3.html:8
msgid "replied to post"
msgstr "回复了帖子"

#: app/templates/user/notifs/3.html:19 app/templates/user/notifs/4.html:19
msgid "Reply Details"
msgstr "回复详情"

#: app/templates/user/notifs/3.html:22 app/templates/user/notifs/4.html:22
#: app/templates/user/notifs/6.html:18 app/templates/user/notifs/6.html:41
#: app/templates/user/notifs/6.html:55
msgid "Go to..."
msgstr "前往..."

#: app/templates/user/notifs/4.html:8
msgid "replied to comment"
msgstr "回复了评论"

#: app/templates/user/notifs/5.html:11
msgid "New Post in followed feed "
msgstr "关注订阅源的新帖子 "

#: app/templates/user/notifs/6.html:4
msgid "You have been mentioned by"
msgstr "您被提及由"

#: app/templates/user/notifs/6.html:15
msgid "Comment Details"
msgstr "评论详情"

#: app/templates/user/notifs/6.html:29
msgid "Post title: "
msgstr "帖子标题： "

#: app/templates/user/notifs/6.html:38
msgid "Post Details"
msgstr "帖子详情"

#: app/templates/user/notifs/6.html:52
msgid "This is a request to move the community"
msgstr "这是迁移社区的请求"

#: app/templates/user/notifs/_time_and_buttons.html:10
msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

#: app/templates/user/notifs/_time_and_buttons.html:18
msgid "Mark as unread"
msgstr "标记为未读"

#: app/topic/forms.py:8
msgid "New topic name"
msgstr "新主题名称"

#: app/topic/forms.py:9
msgid "New topic name here..."
msgstr "在此输入新主题名称..."

#: app/topic/forms.py:10
msgid "Suggested communities"
msgstr "推荐社区"

#: app/topic/forms.py:11
msgid "Comma seperated list of community suggestions"
msgstr "以逗号分隔的社区建议列表"

#: app/topic/routes.py:303
msgid ""
"Thank you for the topic suggestion, it has been sent to the site "
"administrator(s)."
msgstr "感谢您的主题建议，它已发送给网站管理员。"

#: app/topic/routes.py:306
msgid "Suggest a topic\""
msgstr "建议一个主题\""

#: app/user/forms.py:12
msgid "Display name"
msgstr "显示名称"

#: app/user/forms.py:14
msgid "Set new password"
msgstr "设置新密码"

#: app/user/forms.py:17
msgid "Extra field 1 - label"
msgstr "额外字段 1 - 标签"

#: app/user/forms.py:18
msgid "e.g. Pronouns"
msgstr ""

#: app/user/forms.py:19
msgid "Extra field 1 - text"
msgstr "额外字段 1 - 文本"

#: app/user/forms.py:20
msgid "he/him, she/her, they/them, etc"
msgstr ""

#: app/user/forms.py:21
msgid "Extra field 2 - label"
msgstr "额外字段 2 - 标签"

#: app/user/forms.py:22
msgid "What I care about"
msgstr ""

#: app/user/forms.py:23
msgid "Extra field 2 - text"
msgstr "额外字段 2 - 文本"

#: app/user/forms.py:24
msgid "Cats, Peace, Family"
msgstr ""

#: app/user/forms.py:25
msgid "Extra field 3 - label"
msgstr "额外字段 3 - 标签"

#: app/user/forms.py:26
msgid "People who influence me"
msgstr ""

#: app/user/forms.py:27
msgid "Extra field 3 - text"
msgstr "额外字段 3 - 文本"

#: app/user/forms.py:28
msgid "Extra field 4 - label"
msgstr "额外字段 4 - 标签"

#: app/user/forms.py:29
#, fuzzy
msgid "Things I've changed my mind about"
msgstr "我改变了主意"

#: app/user/forms.py:30
msgid "Extra field 4 - text"
msgstr "额外字段 4 - 文本"

#: app/user/forms.py:37
msgid "Save profile"
msgstr "保存个人资料"

#: app/user/forms.py:45
msgid "That email address is already in use by another account"
msgstr "该电子邮件地址已被其他账号使用"

#: app/user/forms.py:49
msgid "Matrix user ids start with @"
msgstr "Matrix 用户 ID 以 @ 开头"

#: app/user/forms.py:53
msgid "Interface language"
msgstr "界面语言"

#: app/user/forms.py:55
msgid "Content language"
msgstr "内容语言"

#: app/user/forms.py:58
msgid "Receive email about missed notifications"
msgstr "接收有关错过通知的电子邮件"

#: app/user/forms.py:62 app/user/forms.py:187
msgid "Reply collapse threshold"
msgstr "回复折叠阈值"

#: app/user/forms.py:63 app/user/forms.py:188
msgid "Reply hide threshold"
msgstr "回复隐藏阈值"

#: app/user/forms.py:64
msgid "Use markdown editor GUI when writing"
msgstr "撰写时使用 Markdown 编辑器 GUI"

#: app/user/forms.py:66
msgid "Show profile in user list"
msgstr "在用户列表中显示个人资料"

#: app/user/forms.py:67
msgid "My posts appear in search results"
msgstr "我的帖子出现在搜索结果中"

#: app/user/forms.py:68
msgid ""
"Do not display posts with which I have already interacted "
"(opened/upvoted/downvoted)"
msgstr "不显示我已经互动过的帖子（已打开/已点赞/已点踩）"

#: app/user/forms.py:69
msgid "Show communities I've joined on my profile"
msgstr "在个人资料中显示我加入的社区"

#: app/user/forms.py:70
msgid "Manually approve followers"
msgstr "手动批准关注者"

#: app/user/forms.py:71
msgid "Federate votes"
msgstr "联邦投票"

#: app/user/forms.py:72
msgid "Enable Automatic Follow of Feed Communities."
msgstr "启用自动关注订阅源社区。"

#: app/user/forms.py:73
msgid "Enable Automatic Leave of Feed Communities."
msgstr "启用自动离开订阅源社区。"

#: app/user/forms.py:81
msgid "Default post sort"
msgstr "默认帖子排序"

#: app/user/forms.py:88
msgid "Default comment sort"
msgstr "默认评论排序"

#: app/user/forms.py:98
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: app/user/forms.py:100
#, fuzzy
msgid "Not compact - expand images"
msgstr "否 - 展开图片"

#: app/user/forms.py:101
msgid "More compact - only thumbnails for images"
msgstr ""

#: app/user/forms.py:102
#, fuzzy
msgid "Most compact - no images, only text"
msgstr "是是是 - 不显示图片，仅文本"

#: app/user/forms.py:104
msgid "Compact UI"
msgstr "紧凑界面"

#: app/user/forms.py:105
msgid "Theme default - fastest"
msgstr "主题默认 - 速度最快"

#: app/user/forms.py:106
msgid "Atkinson Hyperlegible - low vision"
msgstr "Atkinson Hyperlegible - 低视力"

#: app/user/forms.py:107
msgid "Inter - pretty"
msgstr "Inter - 美观"

#: app/user/forms.py:108
msgid "Roboto - pretty"
msgstr "Roboto - 美观"

#: app/user/forms.py:110
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: app/user/forms.py:114
msgid "Code syntax highlighting color scheme"
msgstr ""

#: app/user/forms.py:120
msgid "All instances"
msgstr "所有实例"

#: app/user/forms.py:122
msgid "Accept private messages from"
msgstr "接受来自的私信"

#: app/user/forms.py:124 app/user/forms.py:190
msgid "Save settings"
msgstr "保存设置"

#: app/user/forms.py:128
msgid "Import community subscriptions and user blocks from Lemmy"
msgstr "从 Lemmy 导入社区订阅和用户屏蔽"

#: app/user/forms.py:134
msgid "Yes, delete my account"
msgstr "是的，删除我的账号"

#: app/user/forms.py:139
msgid "Ban IP address"
msgstr "封禁 IP 地址"

#: app/user/forms.py:140
msgid "Delete all content by this account"
msgstr "删除此账号的所有内容"

#: app/user/forms.py:141
msgid "Flush CDN cache when deleting (slow)"
msgstr ""

#: app/user/forms.py:153
msgid "Malicious reporting"
msgstr "恶意举报"

#: app/user/forms.py:176
msgid "Hide posts in communities with these words in their name"
msgstr "隐藏名称包含以下字词的社区帖子"

#: app/user/forms.py:179
msgid "Blur thumbnail"
msgstr "模糊缩略图"

#: app/user/forms.py:180
msgid "Make post semi-transparent"
msgstr "将帖子设为半透明"

#: app/user/forms.py:189
msgid "Hide posts in low quality communities"
msgstr "隐藏低质量社区中的帖子"

#: app/user/forms.py:195
msgid "Home feed"
msgstr "首页动态"

#: app/user/forms.py:196
msgid "Posts in communities"
msgstr "社区中的帖子"

#: app/user/forms.py:197
msgid "Comments on posts"
msgstr "帖子评论"

#: app/user/forms.py:199
msgid "Action to take"
msgstr "采取的行动"

#: app/user/forms.py:200
msgid "Keywords that trigger this filter"
msgstr "触发此过滤器的关键词"

#: app/user/forms.py:203
msgid "Expire after"
msgstr "过期于"

#: app/user/forms.py:208
msgid "Your remote instance:"
msgstr "您的远程实例："

#: app/user/forms.py:211
msgid "Mastodon, Misskey, Akkoma, Iceshrimp and friends"
msgstr "Mastodon、Misskey、Akkoma、Iceshrimp 及其朋友们"

#: app/user/forms.py:212
msgid "Friendica"
msgstr "Friendica"

#: app/user/forms.py:213
msgid "Hubzilla"
msgstr "Hubzilla"

#: app/user/forms.py:214
msgid "Lemmy"
msgstr "Lemmy"

#: app/user/forms.py:215
msgid "Pixelfed"
msgstr "Pixelfed"

#: app/user/forms.py:218
msgid "Instance type"
msgstr "实例类型"

#: app/user/forms.py:219
msgid "View profile on remote instance"
msgstr "在远程实例上查看个人资料"

#: app/user/forms.py:223
msgid "User note"
msgstr "用户备注"

#: app/user/forms.py:224
msgid "Save note"
msgstr "保存备注"

#: app/user/forms.py:234
msgid "URLs to files (one per line)"
msgstr ""

#: app/user/forms.py:235
#, fuzzy
msgid "File 1"
msgstr "文件"

#: app/user/forms.py:236
#, fuzzy
msgid "File 2"
msgstr "文件"

#: app/user/forms.py:237
#, fuzzy
msgid "File 3"
msgstr "文件"

#: app/user/forms.py:238
#, fuzzy
msgid "File 4"
msgstr "文件"

#: app/user/forms.py:239
#, fuzzy
msgid "File 5"
msgstr "文件"

#: app/user/forms.py:240
#, fuzzy
msgid "File 6"
msgstr "文件"

#: app/user/forms.py:241
#, fuzzy
msgid "File 7"
msgstr "文件"

#: app/user/forms.py:242
#, fuzzy
msgid "File 8"
msgstr "文件"

#: app/user/forms.py:243
#, fuzzy
msgid "File 9"
msgstr "文件"

#: app/user/forms.py:244
#, fuzzy
msgid "File 10"
msgstr "文件"

#: app/user/routes.py:180
msgid "This user has been deleted."
msgstr "该用户已被删除。"

#: app/user/routes.py:229
#, python-format
msgid "Posts by %(user_name)s"
msgstr "由 %(user_name)s 发布的帖子"

#: app/user/routes.py:267
msgid ""
"You have changed your email address so we need to verify it. Please check"
" your email inbox for a verification link."
msgstr "您已更改电子邮件地址，因此我们需要验证。请检查您的电子邮件收件箱以获取验证链接。"

#: app/user/routes.py:367
msgid "Avatar removed!"
msgstr "头像已移除！"

#: app/user/routes.py:544
msgid "Auto-detect"
msgstr "自动检测"

#: app/user/routes.py:545
msgid "Catalan"
msgstr "加泰罗尼亚语"

#: app/user/routes.py:546
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: app/user/routes.py:547
msgid "English"
msgstr "英语"

#: app/user/routes.py:548
msgid "French"
msgstr "法语"

#: app/user/routes.py:549
msgid "German"
msgstr "德语"

#: app/user/routes.py:550
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: app/user/routes.py:551
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: app/user/routes.py:651
#, python-format
msgid "Your %(provider)s account has been disconnected."
msgstr "您的 %(provider)s 账号已断开连接。"

#: app/user/routes.py:672
msgid "Export Complete."
msgstr "导出完成。"

#: app/user/routes.py:697
msgid ""
"Your subscriptions and blocks are being imported. If you have many it "
"could take a few minutes."
msgstr "您的订阅和屏蔽正在导入。如果您有很多，可能需要几分钟。"

#: app/user/routes.py:729
msgid "You cannot ban yourself."
msgstr "您无法封禁自己。"

#: app/user/routes.py:740 app/user/routes.py:1151
msgid "Purged user was a remote instance admin."
msgstr "已清除用户是远程实例管理员。"

#: app/user/routes.py:742 app/user/routes.py:1153
msgid "Purged user with role permissions."
msgstr "已清除具有角色权限的用户。"

#: app/user/routes.py:748 app/user/routes.py:1159
#, python-format
msgid ""
"%(actor)s has been banned, deleted and all their content deleted. This "
"might take a few minutes."
msgstr "%(actor)s 已被封禁、删除，其所有内容已被删除。这可能需要几分钟。"

#: app/user/routes.py:759 app/user/routes.py:1167
#, python-format
msgid "%(actor)s has been banned, deleted and all their content deleted."
msgstr "%(actor)s 已被封禁、删除，其所有内容已被删除。"

#: app/user/routes.py:766
msgid "Banned user was a remote instance admin."
msgstr "已封禁用户是远程实例管理员。"

#: app/user/routes.py:768
msgid "Banned user with role permissions."
msgstr "被禁用户，具有角色权限。"

#: app/user/routes.py:770
#, python-format
msgid "%(actor)s has been banned."
msgstr "%(actor)s 已被封禁。"

#: app/user/routes.py:808
msgid "You cannot unban yourself."
msgstr "您无法解封自己。"

#: app/user/routes.py:816
#, python-format
msgid "%(actor)s has been unbanned."
msgstr "%(actor)s 已被解禁。"

#: app/user/routes.py:854
#, python-format
msgid "%(actor)s has been blocked."
msgstr "%(actor)s 已被屏蔽。"

#: app/user/routes.py:925
#, python-format
msgid "%(actor)s has been unblocked."
msgstr "%(actor)s 已被取消屏蔽。"

#: app/user/routes.py:949
msgid ""
"Moderators have already assessed reports regarding this person, no "
"further reports are necessary."
msgstr "版主已经评估了关于此人的举报，不需要进一步举报。"

#: app/user/routes.py:956
#, python-format
msgid "%(user_name)s has already been reported, thank you!"
msgstr "%(user_name)s 已被举报，谢谢！"

#: app/user/routes.py:991
#, python-format
msgid "%(user_name)s has been reported, thank you!"
msgstr "%(user_name)s 已被举报，谢谢！"

#: app/user/routes.py:997
msgid "Report user"
msgstr "举报用户"

#: app/user/routes.py:1011
msgid "You cannot delete yourself."
msgstr "您无法删除自己。"

#: app/user/routes.py:1025
msgid "Deleted user was a remote instance admin."
msgstr "已删除用户是远程实例管理员。"

#: app/user/routes.py:1027
msgid "Deleted user with role permissions."
msgstr "已删除用户，具有角色权限。"

#: app/user/routes.py:1028
#, python-format
msgid "%(actor)s has been deleted."
msgstr "%(actor)s 已被删除。"

#: app/user/routes.py:1045
#, python-format
msgid "%(community_name)s has been unblocked."
msgstr "%(community_name)s 已被解除屏蔽。"

#: app/user/routes.py:1089
msgid "Account deletion in progress. Give it a few minutes."
msgstr "账号删除正在进行中。请稍等几分钟。"

#: app/user/routes.py:1096
msgid "Delete my account"
msgstr "删除我的账号"

#: app/user/routes.py:1143
msgid "You cannot purge yourself."
msgstr "您无法清除自己。"

#: app/user/routes.py:1288
msgid "All notifications marked as read."
msgstr "所有通知已标记为已读。"

#: app/user/routes.py:1431
msgid "NSFW content will be hidden due to legal restrictions in your country."
msgstr ""

#: app/user/routes.py:1544
msgid "Filter deleted."
msgstr "过滤器已删除。"

#: app/user/routes.py:1612
msgid "Comment bookmarks"
msgstr "评论书签"

#: app/user/routes.py:1640
msgid "Reply Alerts"
msgstr "回复提醒"

#: app/user/routes.py:1662
msgid "Community Alerts"
msgstr "社区提醒"

#: app/user/routes.py:1668
msgid "Topic Alerts"
msgstr "主题提醒"

#: app/user/routes.py:1674
msgid "Feed Alerts"
msgstr "订阅源提醒"

#: app/user/routes.py:1680
msgid "User Alerts"
msgstr "用户提醒"

#: app/user/routes.py:1696
msgid "Post Alerts"
msgstr "帖子提醒"

#: app/user/routes.py:1732
msgid "Lemmy can't follow profiles, sorry"
msgstr "Lemmy 无法关注个人资料，抱歉"

#: app/user/routes.py:1805
msgid "Reading history has been deleted"
msgstr "阅读历史已被删除"

#: app/user/routes.py:1873
#, python-format
msgid "That person could not be retreived or is banned from %(site)s."
msgstr "无法检索该用户或该用户已被封禁自 %(site)s。"

#: app/user/routes.py:1883
msgid "Searching for remote people requires login"
msgstr "搜索远程用户需要登录"

#: app/user/routes.py:2103
msgid "You have exceeded your storage quota."
msgstr ""

#: app/user/subscription.py:18
#, python-format
msgid ""
"Thank you for supporting %(instance_name)s! Any choice you make below "
"will replace your current donation plan."
msgstr "感谢您支持 %(instance_name)s！您在下方的任何选择都将替换您当前的捐赠计划。"

#: app/user/subscription.py:21
msgid "Choose a donation plan"
msgstr "选择一个捐赠计划"

#: app/user/subscription.py:30
#, python-format
msgid ""
"Log in to donate to %(instance_name)s or donate to the PieFed project "
"using the button below."
msgstr "登录以向 %(instance_name)s 捐款或使用下面的按钮向 PieFed 项目捐款。"

#: app/user/subscription.py:156
msgid "You are not donating"
msgstr "您尚未进行捐款"

#: app/user/subscription.py:156
msgid "There are no regular donations set to occur in the future."
msgstr "未来没有设置定期捐款。"

#: app/user/subscription.py:162
msgid "Regular donation cancelled"
msgstr "定期捐款已取消"

#: app/user/subscription.py:162
msgid "Your donation has been cancelled."
msgstr "您的捐款已被取消。"

#~ msgid "Edit profile & settings"
#~ msgstr "编辑个人资料和设置"

#~ msgid "Message failed to send to %(name)s."
#~ msgstr "消息未能发送给%(name)s。"

#~ msgid "There was a problem while trying to unsubscribe"
#~ msgstr "尝试退订时出现问题"

#~ msgid "Your post was not accepted because %(reason)s"
#~ msgstr "您的帖子未被接受，因为 %(reason)s"

#~ msgid "Failed to send delete to remote server"
#~ msgstr "发送删除请求到远程服务器失败"

#~ msgid "This post has already been bookmarked."
#~ msgstr "此帖子已被书签标记。"

#~ msgid "Failed to send report to remote server"
#~ msgstr "发送举报到远程服务器失败"

#~ msgid "This comment has already been bookmarked."
#~ msgstr "此评论已被书签标记。"

#~ msgid "This comment has already been bookmarked"
#~ msgstr "此评论已被书签标记"

#~ msgid "Welcome to PieFed"
#~ msgstr "欢迎来到 PieFed"

#~ msgid "Cannot delete feed with communities assigned to it."
#~ msgstr "无法删除已分配社区的订阅源。"

#~ msgid "%(instance_domain)s has been blocked."
#~ msgstr "%(instance_domain)s 已被屏蔽。"

#~ msgid "You cannot block the local instance."
#~ msgstr "您无法屏蔽本地实例。"

#~ msgid "Post Replies"
#~ msgstr "帖子回复"

#~ msgid "All authors"
#~ msgstr "所有作者"

#~ msgid "Only Mine"
#~ msgstr "仅我自己"

#~ msgid "Only Others"
#~ msgstr "仅其他人"

#~ msgid "Alert type: "
#~ msgstr "提醒类型："

#~ msgid "You cannot block your instance."
#~ msgstr "您无法屏蔽您的实例。"

#~ msgid "Allowlist instead of blocklist"
#~ msgstr "允许列表而不是阻止列表"

#~ msgid "Blocklist instead of allowlist"
#~ msgstr "阻止列表而不是允许列表"

#~ msgid "Only local accounts can be added as moderators."
#~ msgstr "只能添加本地账号作为版主。"

#~ msgid "Delete account"
#~ msgstr "删除账号"

#~ msgid "Ban + Purge"
#~ msgstr "禁用 + 清除"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "YEESSS"
#~ msgstr "YESSSS"

#~ msgid "Throwaway email used for account %(username)s"
#~ msgstr "用于账号 %(username)s 的临时邮箱"

#~ msgid "Url is already used by another feed."
#~ msgstr "URL 已被其它订阅源使用。"

#~ msgid "Bookmark added."
#~ msgstr "书签已添加。"

#~ msgid "Bookmark has been removed."
#~ msgstr "书签已移除。"

#~ msgid "Most upvotes in the last 12h"
#~ msgstr "过去 12 小时最多点赞"

#~ msgid "HTML is allowed in this field."
#~ msgstr "此字段允许使用 HTML。"

#~ msgid "Sort by top"
#~ msgstr "按顶部排序"

#~ msgid "Blocked domains"
#~ msgstr "被屏蔽的域名"

#~ msgid ""
#~ "Banning this domain will delete all "
#~ "posts linking to this domain and "
#~ "prevent future posts linking to that "
#~ "domain."
#~ msgstr "封禁此域名将删除所有链接到该域名的帖子并阻止今后链接到该域名的帖子。"

#~ msgid "Block author @%(author_name)s"
#~ msgstr "屏蔽作者 @%(author_name)s"

#~ msgid ""
#~ "Votes will be sent to <a "
#~ "href=\"/instances?filter=trusted\">untrusted instances</a> "
#~ "using an alt"
#~ msgstr "投票将通过一个替代账号发送到 <a href=\"/instances?filter=trusted\">不受信任的实例</a>"

#~ msgid "Vote privately"
#~ msgstr "私下投票"

#~ msgid "Days to cache images from remote instances for"
#~ msgstr "从远程实例缓存图像的天数"

#~ msgid "0 means cache forever"
#~ msgstr "0 表示永久缓存"

#~ msgid "Please"
#~ msgstr "请"

#~ msgid "Skip to:"
#~ msgstr "跳到："

#~ msgid "Sent to"
#~ msgstr "发送至"

#~ msgid "Label"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid "Defederated instances"
#~ msgstr "受信任的实例"

#~ msgid "Local Communities"
#~ msgstr "本地社区"

#~ msgid "Joined Communities"
#~ msgstr "已加入的社区"

#~ msgid "Not Joined Communities"
#~ msgstr "未加入的社区"

#~ msgid "Reported content"
#~ msgstr "举报的内容"

#~ msgid "Post restored."
#~ msgstr "帖子已恢复。"

#~ msgid "Communities on this server"
#~ msgstr "此服务器上的社区"

#~ msgid "Not Joined communities"
#~ msgstr "未加入的社区"

#~ msgid "Not Joined"
#~ msgstr "未加入"

#~ msgid "Yes - thumbnails only"
#~ msgstr "是 - 仅缩略图"

